<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- 
  ~ Copyright (C) 2015 The Android Open Source Project
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
   -->

<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="description_age_num" msgid="2310840604629413136">"Се препорачуваат за возраст од <xliff:g id="DESCRIPTION_AGE_NUM_ID">%d</xliff:g> и повеќе години."</string>
    <string name="description_ar_tv_atp" msgid="275280778758600669">"Погодно за целата публика. Програмите може да содржат слабо насилство, говор и ситуации за возрасни."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_13" msgid="395458137803720902">"Погодно за возраст од 13 и повеќе години. Програмите може да содржат слаб до умерен говор и слабо насилство и спомнување секс."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_16" msgid="5461932730891880296">"Погодно за возраст од 16 и повеќе години. Програмите може да содржат поинтензивно насилство и непристоен говор, делумна голотија и умерено спомнување секс."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_18" msgid="967289005476938628">"Погодно само за возрасна публика. Програмите содржат интензивно насилство, непристоен говор и експлицитно спомнување секс."</string>
    <string name="description_ar_tv_d" msgid="5687319465704756897">"Дрога"</string>
    <string name="description_ar_tv_s" msgid="3649269859977270733">"Секс"</string>
    <string name="description_ar_tv_v" msgid="4115089510428057167">"Насилство"</string>
    <string name="description_au_tv_p" msgid="8443265431119407386">"Програмите од категоријата P се наменети за деца од предучилишна возраст."</string>
    <string name="description_au_tv_c" msgid="8211009928919927197">"Програмите од категоријата C се наменети за деца помали од 14 години (коишто не спаѓаат во деца од предучилишна возраст)."</string>
    <string name="description_au_tv_g" msgid="3648769415275928051">"Програмите од категоријата G не се исклучиво наменети за деца, но мора да бидат со многу слабо влијание и не смеат да содржат теми што може да се несоодветни за гледање за деца без надзор."</string>
    <string name="description_au_tv_pg" msgid="2474110069879436425">"Програмите од категоријата PG може да содржат теми или концепти за возрасни, но мора да бидат со слабо влијание и да бидат соодветни за гледање за деца со надзор."</string>
    <string name="description_au_tv_m" msgid="3758823660530867895">"Програмите од категоријата M се наменети за возрасна публика. Се препорачуваат за гледање само за лица на возраст од 15 и повеќе години."</string>
    <string name="description_au_tv_ma" msgid="1560774867226204453">"Програмите од категоријата MA се соодветни само за лица на возраст од 15 или повеќе години поради интензитетот и/или зачестеноста на насилство, сексуални чинови или непристоен говор, теми за возрасни или користење дрога. Може да имаат силно влијание."</string>
    <string name="description_au_tv_av" msgid="9052849694835114072">"Програмите од категоријата AV се соодветни за гледање само за лица на возраст од 15 или повеќе години. Не се соодветни за класификацијата MA поради интензитетот и/или зачестеноста на насилството или поради тоа што насилството е главна тема. Во однос на другите аспекти, условите за класификацијата се идентични со класификацијата MA."</string>
    <string name="description_au_tv_r" msgid="5658589437756696378">"Програмите од категоријата R законски се ограничени на возрасни. Некои програми од категоријата R може да се навредливи за дел од возрасната публика."</string>
    <string name="description_br_tv_l" msgid="3659480129004604299">"За целата публика"</string>
    <string name="description_br_tv_num" msgid="8592393496388213855">"Не се препорачуваат за возраст под <xliff:g id="DESCRIPTION_BR_TV_NUM_ID">%d</xliff:g> години."</string>
    <string name="description_br_tv_d" msgid="531580256923909164">"Дрога"</string>
    <string name="description_br_tv_s" msgid="6296128386089692428">"Секс"</string>
    <string name="description_br_tv_v" msgid="4791910148551562553">"Насилство"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_exempt" msgid="4594700374681841325">"Програми што не се опфатени тука: вести, спорт, документарни емисии и други информативни програми; ток-шоуа, музички видеа и забавни емисии."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c" msgid="4239130347733600747">"Програмата е наменета за помали деца на возраст под 8 години."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c8" msgid="157653961756834847">"Програмата е наменета за деца на возраст од 8 и повеќе години. За деца помали од 8 години, се препорачува родителот/старателот да ја гледа програмата од оваа категорија заедно со нив."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_g" msgid="9011387267323394838">"Програмава е наменета за сите возрасти и е соодветна за гледање за целото семејство."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_pg" msgid="1281647966041358531">"Програмава, иако е наменета за општата публика, може да не биде соодветна за помали деца (на возраст под 8 години). Родителите/старателите треба да имаат предвид дека може да има елементи на содржини што некои ги сметаат за несоодветни за гледање без надзор за деца на возраст од 8 до 13 години."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_14" msgid="5215879895927351742">"Програмите од оваа категорија опфаќаат теми или содржини што може да не се соодветни за публика на возраст под 14 години. Се советуваат родителите да бидат многу внимателни кога им дозволуваат на децата пред и од рана тинејџерска возраст да ги гледаат без надзор од родител/старател, бидејќи програмите од оваа категорија може да опфаќаат теми за возрасни и општествени проблеми прикажани на реален начин."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_18" msgid="728062003854446182">"Програмата е наменета за публика на возраст од 18 и повеќе години."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_e" msgid="6181168031949930593">"Програми што не се опфатени со класификацијата."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_g" msgid="812712328730700550">"Програмата е соодветна за гледање за лица од сите возрасти. Децата под осум години може да реагираат пречувствително на програма од категоријата G."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_8" msgid="4710290620628915788">"Програмата е погодна за целата публика, но може да содржи слабо или повремено насилство што може да ги вознемири малите деца. Затоа, за малите деца на возраст од 8 години и помали се препорачува надзор од возрасен при гледањето."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_13" msgid="3733179399640639129">"Програмата е соодветна за гледање за лица на возраст од 13 години или постари. Деца под 13 години може да ја гледаат само ако ги придружува возрасно лице."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_16" msgid="1724956882971714521">"Програмата е соодветна за гледање за лица на возраст од 16 години или постари. Програмите од оваа категорија прикажуваат вознемирувачки теми, ситуации или однесување и подиректно ги прикажуваат работите."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_18" msgid="7351531806464525403">"Програмата е соодветна за гледање за лица на возраст од 18 години или постари. Програмите наменети за возрасни честопати првенствено прикажуваат експлицитни сексуални чинови. Може да бидат и екстремно насилни, да прикажуваат сцени на хиперреалистичка суровост, мачење и хорор."</string>
    <string name="description_es_dvb_all" msgid="7613329223897343137">"Се препорачува за сите возрасти."</string>
    <string name="description_es_dvb_c" msgid="980267721855879361">"Се препорачува за деца."</string>
    <string name="description_es_dvb_x" msgid="6397110507731134043">"Се препорачува за возрасни."</string>
    <string name="description_kr_tv_all" msgid="2880536060037059992">"Програмите не содржат несоодветни материјали и затоа се погодни за сите возрасти."</string>
    <string name="description_kr_tv_7" msgid="6294578566249258989">"Програмите може да содржат материјали несоодветни за деца на возраст под 7 години и родителите треба да одлучат за нивното гледање."</string>
    <string name="description_kr_tv_12" msgid="505880672388477268">"Програмите може да содржат материјали несоодветни за деца на возраст под 12 години и родителите треба да одлучат за нивното гледање."</string>
    <string name="description_kr_tv_15" msgid="1424825062188417293">"Програмите може да содржат материјали несоодветни за публика на возраст под 15 години и родителите треба да одлучат за нивното гледање."</string>
    <string name="description_kr_tv_19" msgid="8141648682052815394">"Програмите може да содржат материјали несоодветни за публика на возраст под 19 години и затоа не се погодни за таа публика."</string>
    <string name="description_sg_tv_g" msgid="9207245510001823663">"Погодно за сите возрасти."</string>
    <string name="description_sg_tv_pg" msgid="8807413147853484668">"Погодно за сите, но родителите треба да ги надгледуваат своите деца."</string>
    <string name="description_sg_tv_pg13" msgid="1187187083836621720">"Погодно за лица на возраст од 13 и повеќе години, но се препорачува надзор од родител за деца под 13 години."</string>
    <string name="description_sg_tv_nc16" msgid="4655362789601793713">"Погодно за лица на возраст од 16 и повеќе години."</string>
    <string name="description_sg_tv_m18" msgid="4495688622482686386">"Погодно за лица на возраст од 18 и повеќе години."</string>
    <string name="description_sg_tv_r21" msgid="8469412927671691778">"Погодно за возрасни од 21 и повеќе години."</string>
    <string name="description_th_tv_p" msgid="573604443870633316">"Погодно за деца од 3 до 6 години."</string>
    <string name="description_th_tv_c" msgid="380126567363659012">"Погодно за деца од 6 до 12 години."</string>
    <string name="description_th_tv_g" msgid="8696507527665670160">"Погодно за целата публика."</string>
    <string name="description_th_tv_pg13" msgid="1695934461809229216">"Погодно за лица на возраст од 13 и повеќе години."</string>
    <string name="description_th_tv_pg18" msgid="597070833139949945">"Погодно за лица на возраст од 18 и повеќе години, а за деца под 18 години со родителски надзор"</string>
    <string name="description_th_tv_x" msgid="8921473820857112565">"Погодно за возрасни"</string>
    <string name="description_us_tv_d" msgid="7417126048971563355">"Сугестивен дијалог"</string>
    <string name="description_us_tv_l" msgid="2276830531676175553">"Непристоен говор"</string>
    <string name="description_us_tv_s" msgid="4966533437570326272">"Сексуални содржини"</string>
    <string name="description_us_tv_v" msgid="4340768360627689297">"Насилство"</string>
    <string name="description_us_tv_fv" msgid="5087038597184709325">"Митолошко насилство"</string>
    <string name="description_us_tv_y" msgid="7153666670476947891">"Програмава е наменета да биде соодветна за сите деца."</string>
    <string name="description_us_tv_y7" msgid="4388896445294252013">"Програмава е наменета за деца од 7 и повеќе години."</string>
    <string name="description_us_tv_g" msgid="5919925009580010961">"Според повеќето родители, програмава е погодна за сите возрасти."</string>
    <string name="description_us_tv_pg" msgid="7696801642081644497">"Програмава содржи материјал што родителите може да го сметаат за несоодветен за помали деца. Повеќето родители може ќе сакаат да ја гледаат со своите помали деца."</string>
    <string name="description_us_tv_14" msgid="1945274614246329605">"Програмава содржи некои материјали што повеќето родители може да ги сметаат за несоодветни за деца под 14 години."</string>
    <string name="description_us_tv_ma" msgid="7118695706408907620">"Програмава е специјално наменета за возрасни, па може да е несоодветна за деца под 17 години."</string>
    <string name="description_us_mv_g" msgid="299794744638684056">"Цела публика. Нема ништо што родителите би го сметале за навредливо ако децата го гледаат ова."</string>
    <string name="description_us_mv_pg" msgid="81027516479177975">"Се предлага надзор од родител. Може да содржи материјали што родителите не би ги сакале за своите деца."</string>
    <string name="description_us_mv_pg13" msgid="2094119267970306011">"Се советуваат родителите да бидат многу внимателни. Некои програми може да се несоодветни за деца пред тинејџерска возраст."</string>
    <string name="description_us_mv_r" msgid="2248384382323431666">"Ограничено, содржи материјали за возрасни. Родителите се советуваат да дознаат повеќе за филмот пред да го гледаат со своите мали деца."</string>
    <string name="description_us_mv_nc17" msgid="8734654245083149008">"Забрането за возраст од 17 и помалку години. Само за возрасни. Не е дозволено за деца."</string>
    <string name="description_us_mv_x" msgid="2203823258178769659">"Погодно за возрасни"</string>
    <string name="description_sa_tv_10" msgid="7534715057755212480">"Гледањето на програмава/филмов е забрането за деца под 10 години."</string>
    <string name="description_sa_tv_none" msgid="2839067796739398528">"Погодно за сите возрасти."</string>
    <string name="description_sa_tv_pg10" msgid="5232468306982287272">"Децата под 10 години може да ја гледаат програмава/филмов, но мора да ги придружува возрасно лице."</string>
    <string name="description_sa_tv_pg13" msgid="2826427571649837624">"Децата под 13 години може да ја гледаат програмава/филмов, но мора да ги придружува возрасно лице."</string>
    <string name="description_sa_tv_13" msgid="6849007243977700328">"Гледањето на програмава/филмов е забрането за деца под 13 години."</string>
    <string name="description_sa_tv_16" msgid="6934567274078402600">"Гледањето на програмава/филмов е забрането за деца под 16 години."</string>
    <string name="description_sa_tv_18" msgid="6814431681831259975">"Гледањето на програмава/филмов е забрането за деца под 18 години."</string>
    <string name="description_sa_tv_r18" msgid="8966466636870535072">"Ова е наменето за филмови од екстремно сексуална природа (порнографија)."</string>
    <string name="rating_schedule_off" msgid="90379047922234847">"Исклучи"</string>
    <string name="rating_schedule_block" msgid="8052768659911065234">"Блокирај"</string>
    <string name="rating_years" msgid="2286124473198629391">"Години"</string>
    <string name="option_ratings_age" msgid="4730040709343309680">"Категоризација според возраста"</string>
    <string name="option_ratings_content" msgid="2743117466268053677">"Категоризација на содржините"</string>
    <string name="rating_not_defined" msgid="3930030730202531332">"Не е дефинирано"</string>
</resources>
