<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- 
  ~ Copyright (C) 2015 The Android Open Source Project
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
   -->

<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="description_age_num" msgid="2310840604629413136">"<xliff:g id="DESCRIPTION_AGE_NUM_ID">%d</xliff:g> वर्ष वा सोभन्दा बढी उमेरका व्यक्तिहरूका लागि सिफारिस गरिएको।"</string>
    <string name="description_ar_tv_atp" msgid="275280778758600669">"सबै दर्शकहरूका लागि उपयुक्त। कार्यक्रममा थोरै हिंसा, र वयस्क लक्षित भाषा तथा दृश्यहरू समावेश हुन सक्छन्।"</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_13" msgid="395458137803720902">"१३ बर्ष वा सोभन्दा बढी उमेरका व्यक्तिहरूका लागि उपयुक्त। कार्यक्रमहरूमा सामान्य देखि मध्यम स्तरका अशिष्ट भाषा र थोरै हिंसा र यौन सन्दर्भहरू समावेश हुन सक्छन्।"</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_16" msgid="5461932730891880296">"१६ बर्ष वा सोभन्दा बढी उमेरका व्यक्तिहरूका लागि उपयुक्त। कार्यक्रमहरूमा अत्यधिक धैरै मात्रामा हिंसा र अशिष्ट भाषा, आंशिक नग्नता तथा मध्यम स्तरका यौन सन्दर्भहरू समावेश हुन सक्छन्।"</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_18" msgid="967289005476938628">"वयस्क दर्शकहरूका लागि मात्र उपयुक्त। कार्यक्रमहरूमा क्रुरतापूर्ण हिंसा, अशिष्ट भाषा र स्पष्ट यौनजन्य सन्दर्भहरू समावेश छन्।"</string>
    <string name="description_ar_tv_d" msgid="5687319465704756897">"लागु पदार्थ"</string>
    <string name="description_ar_tv_s" msgid="3649269859977270733">"यौन क्रियाकलाप"</string>
    <string name="description_ar_tv_v" msgid="4115089510428057167">"हिंसा"</string>
    <string name="description_au_tv_p" msgid="8443265431119407386">"P भनेर वर्गीकरण गरिएका सामग्रीहरू प्रिस्कुल जाने बालबालिकाहरूका लागि तयार पारिएका हुन्।"</string>
    <string name="description_au_tv_c" msgid="8211009928919927197">"C भनेर वर्गीकरण गरिएका सामग्रीहरू १४ वर्षभन्दा कम उमेरका (प्रिस्कुल जाने बालबालिका बाहेकका) बालबालिकाहरूका लागि तयार पारिएका हुन्छन्।"</string>
    <string name="description_au_tv_g" msgid="3648769415275928051">"G भनेर वर्गीकरण गरिएका सामग्रीहरू बालबालिकाहरूलाई नै लक्षित गरी बनाइएका त हुँदैनन् तर बालबालिकाहरूले सुपरिवेक्षणविना हेर्दा पनि यस्ता सामग्रीहरूले उनीहरूमा एकदमै सामान्य प्रभाव पार्छन् र यिनमा उनीहरूका लागि अनुपयुक्त मानिने कुनै पनि विषयवस्तु समावेश हुँदैन।"</string>
    <string name="description_au_tv_pg" msgid="2474110069879436425">"PG भनेर वर्गीकरण गरिएका सामग्रीहरूमा वयस्क लक्षित विषयवस्तु वा धारणाहरू हुन सक्छन् तर बालबालिकाहरूले सुपरिवेक्षणविना हेर्दा पनि यसले उनीहरूमा सामान्य प्रभाव पार्छ र उनीहरूका लागि उपयुक्त नै मानिन्छ।"</string>
    <string name="description_au_tv_m" msgid="3758823660530867895">"M भनेर वर्गीकरण गरिएका सामग्रीहरू परिपक्व उमेरका दर्शकहरूका लागि उपयुक्त हुन्छन्। यस्ता सामग्रीहरू १५ वर्ष वा सोभन्दा बढी उमेरका व्यक्तिहरूले मात्र हेर्न सिफारिस गरिन्छ।"</string>
    <string name="description_au_tv_ma" msgid="1560774867226204453">"MA भनेर वर्गीकरण गरिएका सामग्रीहरूमा हिंसा, यौनजन्य चित्रण वा अशिष्ट भाषा, वयस्क लक्षित विषयवस्तु वा लागु पदार्थ सेवनसम्बन्धी दृश्यहरू धेरै हुने र/वा बारम्बार दोहोरिने भएकाले यस्ता सामग्रीहरू १५ वर्ष वा सोभन्दा बढी उमेरका व्यक्तिहरूले मात्र हेर्न उपयुक्त हुन्छ। यसले गहिरो प्रभाव पार्न सक्छ।"</string>
    <string name="description_au_tv_av" msgid="9052849694835114072">"AV भनेर वर्गीकरण गरिएका सामग्रीहरू १५ वर्ष वा सोभन्दा बढी उमेरका व्यक्तिहरूले मात्र हेर्न उपयुक्त हुन्छ। यस्ता सामग्रीहरूमा हिंसात्मक दृश्यहरू धेरै हुने र/वा बारम्बार दोहरिने भएकाले वा हिंसा विषयवस्तुको केन्द्रमा रहने भएकाले यिनलाई MA भनेर वर्गीकरण गर्न उपयुक्त हुँदैन। अन्य विषयहरूमा भने यस वर्गीकरणका मापदण्डहरू MA वर्गीकरणका मापदण्डहरूसँग मिल्छन्।"</string>
    <string name="description_au_tv_r" msgid="5658589437756696378">"R भनेर वर्गीकरण गरिएका सामग्रीहरू कानुनी रूपमा वयस्क व्यक्तिहरूले मात्र हेर्न मिल्छ। R भनेर वर्गीकरण गरिएका केही सामग्रीहरू वयस्क समुदायका केही निश्चित समूहहरूलाई अपमानजनक लाग्न सक्छन्।"</string>
    <string name="description_br_tv_l" msgid="3659480129004604299">"आम दर्शक"</string>
    <string name="description_br_tv_num" msgid="8592393496388213855">"<xliff:g id="DESCRIPTION_BR_TV_NUM_ID">%d</xliff:g> वर्षमुनिका व्यक्तिहरूका लागि सिफारिस नगरिएको।"</string>
    <string name="description_br_tv_d" msgid="531580256923909164">"लागु पदार्थ"</string>
    <string name="description_br_tv_s" msgid="6296128386089692428">"यौन क्रियाकलाप"</string>
    <string name="description_br_tv_v" msgid="4791910148551562553">"हिंसा"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_exempt" msgid="4594700374681841325">"समावेश नगरिएका कार्यक्रमहरूमा समाचार, खेलकुद, वृत्तचित्र तथा अन्य जानकारीमूलक कार्यक्रम, वार्तालाप कार्यक्रम, साङ्गीतिक भिडियो र विविध कार्यक्रमहरू पर्दछन्।"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c" msgid="4239130347733600747">"यो कार्यक्रम ८ वर्षमुनिका कलिला बालबालिकाहरूलाई लक्षित गरी बनाइएको हो।"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c8" msgid="157653961756834847">"यो कार्यक्रम ८ वर्ष वा सोभन्दा बढी उमेरका केटाकेटीहरूलाई लक्षित गरी बनाइएको हो। ८ वर्ष वा सोभन्दा कम उमेरका कलिला बालबालिकाहरूले यसप्रकार वर्गीकरण गरिएको कार्यक्रम हेर्दा आमा/बुवा/अभिभावकहरूलाई पनि उनीहरूसँगै बसेर यस्तो कार्यक्रम हेर्न सुझाव दिइन्छ।"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_g" msgid="9011387267323394838">"यो कार्यक्रम सबै उमेर समूहलाई लक्षित गरी बनाइएको हुनाले सपरिवार बसेर हेर्न मिल्छ।"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_pg" msgid="1281647966041358531">"यो कार्यक्रम आम दर्शकहरूलाई लक्षित गरी बनाइएको भए तापनि कलिला (८ वर्षभन्दा मुनिका) बालबालिकाहरूका लागि उपयुक्त नहुन सक्छ। आमा/बुवा/अभिभावक यस कार्यक्रममा केही व्यक्तिहरूलाई कसैको सुपरिवेक्षणविना ८ देखि १३ वर्ष उमेरका बालबालिकाहरूले हेर्न अनुपयुक्त लाग्न सक्ने सामग्रीहरू हुन सक्छन् भन्ने कुराको बारेमा सजग रहनुपर्छ।"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_14" msgid="5215879895927351742">"यसप्रकार वर्गीकरण गरिएका कार्यक्रममा १४ वर्षमुनिका दर्शकहरूका लागि अनुपयुक्त हुन सक्ने विषयवस्तु वा सामग्रीहरू समावेश हुन्छन्। यसप्रकार वर्गीकरण गरिएको कार्यक्रममा वयस्क लक्षित विषयवस्तु र सामाजिक समस्याहरू वास्तविक शैलीमा प्रस्तुत गरिने भएकाले अभिभावकहरूलाई किशोरावस्थामा नपुगेका तथा भर्खरै किशोरावस्थामा टेकेका बालबालिकाहरूलाई यस्ता कार्यक्रम हेर्ने अनुमति दिनुअघि अत्यन्तै ध्यान पुर्‍याउन आग्रह गरिन्छ।"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_18" msgid="728062003854446182">"यो कार्यक्रम १८ वर्ष वा सोभन्दा बढी उमेरका दर्शकहरूका लागि तयार पारिएको हो।"</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_e" msgid="6181168031949930593">"वर्गीकरणमा नपरेका कार्यक्रमहरू।"</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_g" msgid="812712328730700550">"यो कार्यक्रम सबै उमेरका व्यक्तिहरूले हेर्न मिल्छ। G भनेर वर्गीकरण गरिएको कार्यक्रमले आठ वर्षमुनिका बालबालिकाहरूको संवेदनशीलतामा प्रतिकूल असर पार्न सक्छ।"</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_8" msgid="4710290620628915788">"यो कार्यक्रम साधारण मानिसहरूका लागि उपयुक्त छ तर यसमा कलिला बालबालिकाहरूलाई असर गर्न सक्ने सामान्य वा छिटपुट हिंसात्मक दृश्यहरू समावेश हुन सक्छन्। त्यसैले कलिला (८ वर्ष वा सोभन्दा कम उमेरका) बालबालिकाहरूले वयस्क व्यक्तिको सुपरिवेक्षणमा हेर्न सिफारिस गरिन्छ।"</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_13" msgid="3733179399640639129">"यो कार्यक्रम १३ वर्ष वा सोभन्दा बढी उमेरका व्यक्तिहरूले मात्र हेर्न उपयुक्त छ। १३ वर्षमुनिका बालबालिकाहरूलाई कोही वयस्क व्यक्तिसँग बसेर मात्र हेर्ने अनुमति दिन सकिन्छ।"</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_16" msgid="1724956882971714521">"यो कार्यक्रम १६ वर्ष वा सोभन्दा बढी उमेरका व्यक्तिहरूले मात्र हेर्न मिल्छ। यसरी मूल्याङ्कन गरिएका कार्यक्रमहरूमा चिन्ताजनक विषयवस्तु, परिस्थिति वा व्यवहारहरू प्रस्तुत गरिनुका साथै विषयहरूका बारेमा स्पष्ट दृष्टिकोण राखिएका हुन्छन्।"</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_18" msgid="7351531806464525403">"यो कार्यक्रम १८ वर्ष वा सोभन्दा बढी उमेरका व्यक्तिहरूले मात्र हेर्न उपयुक्त छ। वयस्क व्यक्तिहरूका लागि आरक्षित कार्यक्रमहरूमा प्राय: स्पष्ट यौनजन्य दृश्यहरू देखाइने गरिन्छ। यिनमा एकदमै वास्तविक झैँ लाग्ने क्रुरता, यातना तथा त्रासदीपूर्ण घटनाहरू समावेश अत्यन्तै हिंसात्मक दृश्यहरू पनि हुन सक्छन्।"</string>
    <string name="description_es_dvb_all" msgid="7613329223897343137">"सबै उमेरका व्यक्तिहरूका लागि सिफारिस गरिएको।"</string>
    <string name="description_es_dvb_c" msgid="980267721855879361">"बालबालिकाहरूका लागि सिफारिस गरिएको।"</string>
    <string name="description_es_dvb_x" msgid="6397110507731134043">"वयस्क व्यक्तिहरूका लागि सिफारिस गरिएको।"</string>
    <string name="description_kr_tv_all" msgid="2880536060037059992">"कार्यक्रमहरूमा कुनै पनि उमेरका व्यक्तिहरूका लागि अनुपयुक्त मानिने सामग्रीहरू समावेश नभएकाले सबै उमेरका व्यक्तिहरूका लागि उपयुक्त छ।"</string>
    <string name="description_kr_tv_7" msgid="6294578566249258989">"कार्यक्रमहरूमा ७ वर्षभन्दा मुनिका दर्शकहरूका लागि अनुपयुक्त मानिने सामग्रीहरू समावेश हुन सक्ने भएकाले उनीहरूलाई यी कार्यक्रमहरू हेर्ने अनुमति दिँदा अभिभावकले स्वविवेकको प्रयोग गर्नुपर्छ।"</string>
    <string name="description_kr_tv_12" msgid="505880672388477268">"कार्यक्रमहरूमा १२ वर्षमुनिका बालबालिकाहरूका लागि अनुपयुक्त मानिने सामग्रीहरू समावेश हुन सक्ने भएकाले उनीहरूलाई यी कार्यक्रमहरू हेर्ने अनुमति दिँदा अभिभावकले स्वविवेकको प्रयोग गर्नुपर्छ।"</string>
    <string name="description_kr_tv_15" msgid="1424825062188417293">"कार्यक्रमहरूमा १५ वर्षमुनिका दर्शकहरूका लागि अनुपयुक्त मानिने सामग्रीहरू समावेश हुन सक्ने भएकाले उनीहरूलाई यी कार्यक्रमहरू हेर्ने अनुमति दिँदा अभिभावकले स्वविवेकको प्रयोग गर्नुपर्छ।"</string>
    <string name="description_kr_tv_19" msgid="8141648682052815394">"कार्यक्रमहरूमा १९ वर्षमुनिका दर्शकहरूका लागि अनुपयुक्त मानिने सामग्रीहरू समावेश हुन सक्ने भएकाले यी कार्यक्रमहरू १९ वर्षमुनिका बालबालिकाहरूका लागि उपयुक्त छैनन्।"</string>
    <string name="description_sg_tv_g" msgid="9207245510001823663">"सबै उमेरका व्यक्तिहरूका लागि उपयुक्त।"</string>
    <string name="description_sg_tv_pg" msgid="8807413147853484668">"सबैका लागि उपयुक्त छ तर अभिभावकले आफ्ना बालबालिकाहरूलाई मार्गदर्शन गर्नुपर्छ।"</string>
    <string name="description_sg_tv_pg13" msgid="1187187083836621720">"१३ बर्ष वा सोभन्दा बढी उमेरका व्यक्तिहरूका लागि उपयुक्त छ तर १३ बर्षमुनिका बालबालिकाहरूले हेर्दा अभिभावकले मार्गदर्शन गर्नुपर्ने सल्लाह दिइन्छ।"</string>
    <string name="description_sg_tv_nc16" msgid="4655362789601793713">"१६ बर्ष वा सोभन्दा बढी उमेरका व्यक्तिहरूका लागि उपयुक्त।"</string>
    <string name="description_sg_tv_m18" msgid="4495688622482686386">"१८ बर्ष र सोभन्दा बढी उमेरका व्यक्तिहरूका लागि उपयुक्त।"</string>
    <string name="description_sg_tv_r21" msgid="8469412927671691778">"२१ वर्ष वा सोभन्दा बढी उमेरका वयस्कहरूका लागि उपयुक्त।"</string>
    <string name="description_th_tv_p" msgid="573604443870633316">"३ देखि ६ वर्ष उमेरका बालबालिकाहरूका लागि उपयुक्त।"</string>
    <string name="description_th_tv_c" msgid="380126567363659012">"६ देखि १२ वर्ष उमेरका बालबालिकाहरूका लागि उपयुक्त।"</string>
    <string name="description_th_tv_g" msgid="8696507527665670160">"आम दर्शकहरूका लागि उपयुक्त।"</string>
    <string name="description_th_tv_pg13" msgid="1695934461809229216">"१३ वर्ष वा सोभन्दा बढी उमेरका मान्छेहरूका लागि उपयुक्त।"</string>
    <string name="description_th_tv_pg18" msgid="597070833139949945">"१८ वर्ष वा सोभन्दा बढी उमेरका मान्छेहरूका लागि उपयुक्त। र १८ वर्षमुनिका बालबालिकाहरूले हेर्दा अभिभावकको मार्गदर्शन चाहिने।"</string>
    <string name="description_th_tv_x" msgid="8921473820857112565">"वयस्क व्यक्तिका लागि उपयुक्त"</string>
    <string name="description_us_tv_d" msgid="7417126048971563355">"अश्लील संवाद"</string>
    <string name="description_us_tv_l" msgid="2276830531676175553">"अशिष्ट भाषा"</string>
    <string name="description_us_tv_s" msgid="4966533437570326272">"यौनजन्य सामग्री"</string>
    <string name="description_us_tv_v" msgid="4340768360627689297">"हिंसा"</string>
    <string name="description_us_tv_fv" msgid="5087038597184709325">"काल्पनिक हिंसा"</string>
    <string name="description_us_tv_y" msgid="7153666670476947891">"यो कार्यक्रम सबै बालबालिकाहरूलाई उपयुक्त हुने गरी बनाइएको छ।"</string>
    <string name="description_us_tv_y7" msgid="4388896445294252013">"यो कार्यक्रम ७ वर्ष वा सोभन्दा बढी उमेरका बालबालिकाहरूका लागि बनाइएको हो।"</string>
    <string name="description_us_tv_g" msgid="5919925009580010961">"यो कार्यक्रम अधिकांश अभिभावकहरूलाई सबै उमेरका व्यक्तिहरूका लागि उपयुक्त लाग्छ।"</string>
    <string name="description_us_tv_pg" msgid="7696801642081644497">"यो कार्यक्रममा अभिभावकहरूलाई आफ्ना कलिला बालबालिकाका लागि अनुपयुक्त लाग्न सक्ने सामग्रीहरू समावेश छन्। धेरै अभिभावकहरू आफ्ना ससाना बालबालिकासँगै बसेर यो कार्यक्रम हेर्ने निर्णय लिन सक्छन्।"</string>
    <string name="description_us_tv_14" msgid="1945274614246329605">"यस कार्यक्रममा अधिकांश अभिभावकहरूलाई आफ्ना १४ वर्षमुनिका बालबालिकाहरूका लागि अनुपयुक्त लाग्न सक्ने केही सामग्रीहरू समावेश छन्।"</string>
    <string name="description_us_tv_ma" msgid="7118695706408907620">"यो कार्यक्रम खासगरी वयस्क व्यक्तिलाई लक्षित गरी बनाइएको हुनाले १७ वर्षमुनिका बालबालिकाहरू लागि अनुपयुक्त हुन सक्छ।"</string>
    <string name="description_us_mv_g" msgid="299794744638684056">"आम दर्शकहरूका लागि। बालबालिकाहरूले हेर्दा अभिभावकलाई कुनै आपत्ति नहुने।"</string>
    <string name="description_us_mv_pg" msgid="81027516479177975">"अभिभावकलाई मार्गदर्शन प्रदान गर्न सुझाव गरिन्छ। यसमा अभिभावकहरूले आफ्ना कलिला नानीबाबुहरूका लागि मन नपराउन सक्ने केही सामग्री हुन सक्छन्।"</string>
    <string name="description_us_mv_pg13" msgid="2094119267970306011">"अभिभावकहरूलाई अत्यन्तै ध्यान पुर्‍याउन आग्रह गरिन्छ। केही सामग्रीहरू किशोरावस्थामा नपुगेका बालबालिकाहरूका लागि अनुपयुक्त हुन सक्छन्।"</string>
    <string name="description_us_mv_r" msgid="2248384382323431666">"निषेध गरिएको, वयस्क व्यक्तिहरूका लागि लक्षित केही सामग्रीहरू समावेश छन्। आफ्ना बालबालिकाहरूलाई आफूसँगै चलचित्र हेर्न लैजानुअघि उक्त चलचित्रका बारेमा थप जानकारी प्राप्त गर्न अभिभावकहरूलाई आग्रह गरिन्छ।"</string>
    <string name="description_us_mv_nc17" msgid="8734654245083149008">"१७ वर्ष र सोभन्दा कम उमेरका बालबालिकाहरूलाई अनुमति छैन। केवल वयस्क व्यक्तिका लागि मात्र। बालबालिकाहरूलाई अनुमति छैन।"</string>
    <string name="description_us_mv_x" msgid="2203823258178769659">"वयस्क व्यक्तिका लागि उपयुक्त"</string>
    <string name="description_sa_tv_10" msgid="7534715057755212480">"१० वर्षमुनिका बालबालिकाहरूलाई यो कार्यक्रम/चलचित्र हेर्न निषेध छ।"</string>
    <string name="description_sa_tv_none" msgid="2839067796739398528">"सबै उमेरका व्यक्तिहरूका लागि उपयुक्त।"</string>
    <string name="description_sa_tv_pg10" msgid="5232468306982287272">"१० वर्षमुनिका बालबालिकाहरूले यो कार्यक्रम/चलचित्र हेर्न सक्छन् तर अनिवार्य रूपमा कोही वयस्क व्यक्तिसँग बसेर हेर्नु पर्छ।"</string>
    <string name="description_sa_tv_pg13" msgid="2826427571649837624">"१३ वर्षमुनिका बालबालिकाहरूले यो कार्यक्रम/चलचित्र हेर्न सक्छन् तर अनिवार्य रूपमा कोही वयस्क व्यक्तिसँग बसेर हेर्नु पर्छ।"</string>
    <string name="description_sa_tv_13" msgid="6849007243977700328">"१३ वर्षमुनिका बालबालिकाहरूलाई यो कार्यक्रम/चलचित्र हेर्न निषेध छ।"</string>
    <string name="description_sa_tv_16" msgid="6934567274078402600">"१६ वर्षमुनिका बालबालिकाहरूलाई यो कार्यक्रम/चलचित्र हेर्न निषेध छ।"</string>
    <string name="description_sa_tv_18" msgid="6814431681831259975">"१८ वर्षमुनिका बालबालिकाहरूलाई यो कार्यक्रम/चलचित्र हेर्न निषेध छ।"</string>
    <string name="description_sa_tv_r18" msgid="8966466636870535072">"यो अत्यन्तै यौनजन्य प्रकृतिका चलचित्रहरू (पोर्नोग्राफी) का लागि आरक्षित गरिएको छ।"</string>
    <string name="rating_schedule_off" msgid="90379047922234847">"अफ"</string>
    <string name="rating_schedule_block" msgid="8052768659911065234">"ब्लक गर्नुहोस्"</string>
    <string name="rating_years" msgid="2286124473198629391">"वर्ष"</string>
    <string name="option_ratings_age" msgid="4730040709343309680">"उमेरका आधारमा गरिने मूल्याङ्कन"</string>
    <string name="option_ratings_content" msgid="2743117466268053677">"सामग्रीको मूल्याङ्कन"</string>
    <string name="rating_not_defined" msgid="3930030730202531332">"खुलाइएको छैन"</string>
</resources>
