<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- 
  ~ Copyright (C) 2015 The Android Open Source Project
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
   -->

<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="description_age_num" msgid="2310840604629413136">"<xliff:g id="DESCRIPTION_AGE_NUM_ID">%d</xliff:g> वर्षे आणि त्यावरील वयोगटांसाठी शिफारस केलेले."</string>
    <string name="description_ar_tv_atp" msgid="275280778758600669">"सर्व प्रेक्षकांसाठी योग्य. प्रोग्राममध्ये सौम्य हिंसा, भाषा आणि प्रौढ प्रसंग असू शकतात."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_13" msgid="395458137803720902">"१३ वर्षे आणि त्यावरील वयोगटांसाठी योग्य. प्रोग्राममध्ये सौम्य ते मवाळ भाषा आणि सौम्य हिंसा आणि लैंगिक संदर्भ असू शकतात."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_16" msgid="5461932730891880296">"१६ वर्षे आणि त्यावरील वयोगटांसाठी योग्य. प्रोग्राममध्ये मोठ्या प्रमाणात तीव्र हिंसा आणि असभ्य भाषा, आंशिक नग्नता आणि मध्यम स्वरूपाचे लैंगिक संदर्भ असू शकतात."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_18" msgid="967289005476938628">"केवळ प्रौढ प्रेक्षकांसाठी योग्य. प्रोग्राममध्ये तीव्र हिंसा, असभ्य भाषा आणि सुस्पष्ट लैंगिक संदर्भ असू शकतात."</string>
    <string name="description_ar_tv_d" msgid="5687319465704756897">"अंमली पदार्थ"</string>
    <string name="description_ar_tv_s" msgid="3649269859977270733">"लिंग"</string>
    <string name="description_ar_tv_v" msgid="4115089510428057167">"हिंसा"</string>
    <string name="description_au_tv_p" msgid="8443265431119407386">"आशय वर्गीकृत P बालवाडीतील लहान मुलांसाठी आहे."</string>
    <string name="description_au_tv_c" msgid="8211009928919927197">"आशय वर्गीकृत C हे (बालवाडीतील लहान मुलांव्यतिरिक्त) १४ वर्षांखालील मुलांसाठी आहे."</string>
    <string name="description_au_tv_g" msgid="3648769415275928051">"आशय वर्गीकृत G हे लहान मुलांसाठीच असणे आवश्यक नाही पण यातील आशयाचा परिणाम सौम्य असणे आवश्यक आहे आणि त्यामध्ये पर्यवेक्षणाशिवाय पाहणार्‍या लहान मुलांसाठी कोणताही अनुचित आशय असू नये."</string>
    <string name="description_au_tv_pg" msgid="2474110069879436425">"आशय वर्गीकृत PG मध्ये प्रौढांसाठी असलेल्या थीम किंवा संकल्पना असू शकतील पण त्यामध्ये सौम्य परिणाम असणे आणि त्यामुळेच लहान मुलांनी पर्यवेक्षणाखाली पाहणे योग्य ठरणे आवश्यक आहे."</string>
    <string name="description_au_tv_m" msgid="3758823660530867895">"आशय वर्गीकृत M प्रौढ प्रेक्षकांसाठी आहे. केवळ १५ वर्षे आणि त्यावरील वयोगटांतील व्यक्तींनी पाहण्यासाठी शिफारस केली आहे."</string>
    <string name="description_au_tv_ma" msgid="1560774867226204453">"तीव्र आणि/किंवा वारंवार दाखवली जाणारी हिंसा, लैंगिक दृश्य किंवा असभ्य भाषा, प्रौढांसाठी असलेल्या थीम किंवा अंमली पदार्थांचा वापर यामुळे आशय वर्गीकृत MA हे १५ वर्षे किंवा त्यापेक्षा अधिक वय असलेल्या व्यक्तींसाठी योग्य आहे. खोलवर परिणाम होऊ शकतो."</string>
    <string name="description_au_tv_av" msgid="9052849694835114072">"आशय वर्गीकृत AV हे केवळ १५ वर्षे आणि त्यावरील वयाच्या व्यक्तींनी पाहण्यासाठी योग्य आहेत. तीव्र आणि/किंवा वारंवार दाखवली जाणारी हिंसा किंवा थीमच्या केंद्रस्थानी असलेल्या हिंसेमुळे, हे MA वर्गीकरणासाठी अनुचित आहे. इतर बाबतीत, वर्गीकरणाच्या आवश्यकता MA वर्गीकरणासारख्या आहेत."</string>
    <string name="description_au_tv_r" msgid="5658589437756696378">"आशय वर्गीकृत R हे कायदेशीररीत्या प्रौढांसाठी मर्यादित आहे. आशय वर्गीकृत R मधील काही आशय हा प्रौढ समुदायाच्या गटांमध्ये कदाचित आक्षेपार्ह असू शकतो."</string>
    <string name="description_br_tv_l" msgid="3659480129004604299">"सर्वसामान्य प्रेक्षक"</string>
    <string name="description_br_tv_num" msgid="8592393496388213855">"<xliff:g id="DESCRIPTION_BR_TV_NUM_ID">%d</xliff:g> वर्षांखालील वयोगटांसाठी शिफारस केलेली नाही."</string>
    <string name="description_br_tv_d" msgid="531580256923909164">"अंमली पदार्थ"</string>
    <string name="description_br_tv_s" msgid="6296128386089692428">"लिंग"</string>
    <string name="description_br_tv_v" msgid="4791910148551562553">"हिंसा"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_exempt" msgid="4594700374681841325">"वगळलेल्या प्रोग्रामिंगमध्ये यांचा समावेश आहे: बातम्या, क्रीडा, माहितीपट आणि इतर माहिती प्रोग्रामिंग; टॉक शो, संगीत व्हिडिओ आणि विविध प्रोग्रामिंग."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c" msgid="4239130347733600747">"हे प्रोग्रामिंग आठ वर्षांच्या खालील वयोगटातील लहान मुलांसाठी आहे."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c8" msgid="157653961756834847">"हे प्रोग्रामिंग आठ वर्षे आणि त्यापेक्षा जास्त वयाच्या मुलांसाठी आहे. या वर्गीकरणात असलेले प्रोग्रामिंग आई-वडील/पालकांनी आठ वर्षांपेक्षा लहान वयोगटातील मुलांसोबत पाहावे असे सूचित केले आहे."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_g" msgid="9011387267323394838">"हे प्रोग्रामिंग सर्व वयोगटांसाठी आहे आणि संपूर्ण कुटुंबासाठी पाहण्यायोग्य आहे."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_pg" msgid="1281647966041358531">"हे प्रोग्रामिंग सामान्य प्रेक्षकांसाठी असते, त्यामुळे (आठ वर्षांपेक्षा कमी वयोगटांच्या) लहान मुलांसाठी कदाचित अनुचित असू शकते. त्यात आठ ते तेरा या वयोगटांतील लहान मुलांनी पर्यवेक्षणाशिवाय पाहण्यायोग्य नसलेले आशय घटक असू शकतात याची आई-वडील/पालकांनी दक्षता घ्यावी."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_14" msgid="5215879895927351742">"हे वर्गीकरण असलेल्या प्रोग्रामिंगमध्ये थीम किंवा आशयामधील काही गोष्टी कदाचित १४ वर्षांखालील वयोगटाच्या दर्शकांना पाहण्यासाठी अनुचित असू शकतात. पालकांनी ८-१२ वयाची मुले आणि १२ पेक्षा जास्त वय असलेल्या मुलांना या गोष्टी पाहण्याची परवानगी देताना आई-वडील/पालकांच्या पर्यवेक्षणाशिवाय विवेकबुद्धीचा वापर करून अतिशय सावधगिरी बाळगावी कारण या वर्गीकरणाच्या प्रोग्रामिंगमध्ये प्रौढ थीम आणि वास्तववादामधील सामाजिक समस्या असू शकतात."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_18" msgid="728062003854446182">"हे प्रोग्रामिंग १८ वर्षे आणि त्याहून अधिक वयोगटांच्या दर्शकांसाठी आहे."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_e" msgid="6181168031949930593">"वर्गीकरणामधून वगळलेले प्रोग्राम."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_g" msgid="812712328730700550">"हा प्रोग्राम सर्व वयोगटांतील व्यक्तींनी पाहण्यासाठी योग्य आहे. G रेटिंग असलेल्या प्रोग्राममुळे आठ वर्षांखालील लहान मुलांच्या संवेदनशीलतेला बाधा येऊ शकते."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_8" msgid="4710290620628915788">"हा प्रोग्राम सर्वसामान्य लोकांसाठी योग्य आहे पण त्यातील सौम्य किंवा काही प्रमाणात असलेल्या हिंसक घटकांमुळे लहान मुले विचलित होऊ शकतात. त्यामुळे मुलांनी (वय वर्षे आठ आणि त्याखालील) पालकांच्या पर्येवेक्षणाखाली पाहावे असे सूचित केले जाते."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_13" msgid="3733179399640639129">"हा प्रोगाम १३ वर्षे आणि त्यापेक्षा अधिक वयोगटांच्या व्यक्तींसाठी योग्य आहे. तो १३ वर्षांखालील मुलांना केवळ प्रौढांच्या सोबतीने पाहण्यास परवानगी दिली जाईल."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_16" msgid="1724956882971714521">"हा प्रोग्राम १६ वर्षे आणि त्यावरील वयोगटांतील व्यक्तींनी पाहण्यासाठी योग्य आहे. या रेटिंगसह असलेले प्रोग्राम हे त्रासदायक थीम, परिस्थिती किंवा वर्तन दाखवतात आणि या गोष्टींबद्दल अधिक थेट दृष्टीकोन स्वीकारतात."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_18" msgid="7351531806464525403">"हा प्रोग्राम १८ वर्षे किंवा त्याहून अधिक वयोगटांच्या व्यक्तींनी पाहण्यासाठी योग्य आहे. बहुतेकवेळी, प्रौढांसाठी आरक्षित प्रोग्राममध्ये भडक लैंगिक संबंध दाखवलेले असतात. ते अत्यंत हिंसात्मक देखील असू शकतात, त्यात अवास्तव क्रूरता, छळ आणि घाबरवणारी दृश्ये दाखवलेली असतात."</string>
    <string name="description_es_dvb_all" msgid="7613329223897343137">"सर्व वयोगटांसाठी शिफारस केलेले."</string>
    <string name="description_es_dvb_c" msgid="980267721855879361">"लहान मुलांसाठी शिफारस केलेले."</string>
    <string name="description_es_dvb_x" msgid="6397110507731134043">"प्रौढांसाठी शिफारस केलेले."</string>
    <string name="description_kr_tv_all" msgid="2880536060037059992">"प्रोग्राममध्ये सर्व वयोगटांसाठी अनुचित असलेला आशय असू शकत नाही आणि त्यामुळे तो सर्व वयोगटांसाठी योग्य आहेत."</string>
    <string name="description_kr_tv_7" msgid="6294578566249258989">"प्रोग्राममध्ये सात वर्षांखालील लहान मुलांसाठी अनुचित असलेला आशय असू शकतो आणि त्यामुळे पालकांनी त्यांची विवेकबुद्धी वापरावी."</string>
    <string name="description_kr_tv_12" msgid="505880672388477268">"प्रोग्राममध्ये १२ वर्षांखालील लहान मुलांसाठी अनुचित असलेला आशय असू शकतो आणि त्यामुळे पालकांनी त्यांची विवेकबुद्धी वापरावी."</string>
    <string name="description_kr_tv_15" msgid="1424825062188417293">"प्रोग्राममध्ये १५ वर्षांखालील प्रेक्षकांसाठी अनुचित असलेला आशय असू शकतो आणि त्यामुळे त्यांच्यासाठी पालकांनी विवेकबुद्धी वापरावी."</string>
    <string name="description_kr_tv_19" msgid="8141648682052815394">"प्रोग्राममध्ये कदाचित १९ वर्षांखालील प्रेक्षकांसाठी अनुचित असणारा आशय असू शकतो आणि त्यामुळे १९ वर्षांखालील तरुण मुलांनी तो पाहणे योग्य नाही."</string>
    <string name="description_sg_tv_g" msgid="9207245510001823663">"सर्व वयोगटांसाठी योग्य."</string>
    <string name="description_sg_tv_pg" msgid="8807413147853484668">"सर्वांसाठी योग्य पण पालकांनी त्यांच्या लहान मुलांना मार्गदर्शन करावे."</string>
    <string name="description_sg_tv_pg13" msgid="1187187083836621720">"१३ वर्षे आणि त्यावरील व्यक्तींसाठी योग्य पण १३ वर्षांखालील लहान मुलांनी पालकांचे मार्गदर्शन घ्यावे असे सूचित केले जाते."</string>
    <string name="description_sg_tv_nc16" msgid="4655362789601793713">"१६ वर्षे आणि त्यापेक्षा अधिक वयाच्या व्यक्तींसाठी योग्य."</string>
    <string name="description_sg_tv_m18" msgid="4495688622482686386">"१८ वर्षे आणि त्यावरील व्यक्तींसाठी योग्य असलेले."</string>
    <string name="description_sg_tv_r21" msgid="8469412927671691778">"२१ वर्षे आणि त्यावरील वयोगटांसाठी योग्य."</string>
    <string name="description_th_tv_p" msgid="573604443870633316">"तीन ते सहा वयोगटातील लहान मुलांसाठी योग्य."</string>
    <string name="description_th_tv_c" msgid="380126567363659012">"सहा ते बारा या वयोगटातील लहान मुलांसाठी योग्य."</string>
    <string name="description_th_tv_g" msgid="8696507527665670160">"सामान्‍य प्रेक्षकांसाठी योग्य."</string>
    <string name="description_th_tv_pg13" msgid="1695934461809229216">"१३ वर्षे आणि त्यावरील वयोगटांच्या लोकांसाठी योग्य."</string>
    <string name="description_th_tv_pg18" msgid="597070833139949945">"१८ वर्षे आणि त्यावरील वयोगटांवरील लोकांसाठी योग्य आणि १८ वर्षांखालील लहान मुलांसाठी पालकांच्या मार्गदर्शनाखाली पाहणे योग्य"</string>
    <string name="description_th_tv_x" msgid="8921473820857112565">"प्रौढांसाठी योग्य असलेले"</string>
    <string name="description_us_tv_d" msgid="7417126048971563355">"सूचक संवाद"</string>
    <string name="description_us_tv_l" msgid="2276830531676175553">"असभ्य भाषा"</string>
    <string name="description_us_tv_s" msgid="4966533437570326272">"लैंगिक आशय"</string>
    <string name="description_us_tv_v" msgid="4340768360627689297">"हिंसा"</string>
    <string name="description_us_tv_fv" msgid="5087038597184709325">"काल्पनिक हिंसा"</string>
    <string name="description_us_tv_y" msgid="7153666670476947891">"हा प्रोग्राम सर्व लहान मुलांकरीता योग्य ठरावा अशाप्रकारे तयार केला आहे."</string>
    <string name="description_us_tv_y7" msgid="4388896445294252013">"हा प्रोग्राम सात वर्षे आणि त्यावरील वयोगटांतील मुलांसाठी तयार केला आहे."</string>
    <string name="description_us_tv_g" msgid="5919925009580010961">"हा प्रोग्राम बहुतेक पालकांना सर्व वयोगटांसाठी योग्य वाटेल."</string>
    <string name="description_us_tv_pg" msgid="7696801642081644497">"या प्रोग्राममध्ये पालकांना लहान मुलांसाठी अनुचित वाटू शकतो असा आशय आहे. अनेक पालकांना त्यांच्या लहान मुलांसह कदाचित तो पाहायचा असेल."</string>
    <string name="description_us_tv_14" msgid="1945274614246329605">"या प्रोग्राममधील काही आशय बर्‍याच पालकांना १४ वर्षांखालील वयोगटांतील लहान मुलांसाठी अनुचित वाटेल."</string>
    <string name="description_us_tv_ma" msgid="7118695706408907620">"हा प्रोग्राम विशेषतः प्रौढांनी पाहण्यासाठी तयार केला आहे आणि त्यामुळे तो १७ वर्षांखालील लहान मुलांसाठी अनुचित असू शकतो."</string>
    <string name="description_us_mv_g" msgid="299794744638684056">"सर्वसामान्य प्रेक्षक. लहान मुलांनी पाहिल्यास पालकांना आक्षेपार्ह वाटेल असे काहीही नाही."</string>
    <string name="description_us_mv_pg" msgid="81027516479177975">"पालकांनी मार्गदर्शन करावे असे सूचित केले जाते. यातील काही आशय मुलांनी पाहणे कदाचित त्यांच्या पालकांना आवडणार नाही."</string>
    <string name="description_us_mv_pg13" msgid="2094119267970306011">"पालकांनी अतिशय सावधगिरी बाळगावी. काही आशय हा ८-१२ वर्षांच्या मुलांसाठी अनुचित असू शकतो."</string>
    <string name="description_us_mv_r" msgid="2248384382323431666">"प्रतिबंधित, यामध्ये प्रौढांच्या संदर्भातील काही आशय आहे. पालकांनी मुलांना त्यांच्यासोबत घेऊन जाण्यापूर्वी चित्रपटाबद्दल अधिक जाणून घ्यावे अशी आग्रहपूर्वक विनंती करण्यात येत आहे."</string>
    <string name="description_us_mv_nc17" msgid="8734654245083149008">"१७ आणि त्यापेक्षा कमी वयोगटांतील कोणालाही परवानगी नाही. केवळ प्रौढ. लहान मुलांना परवानगी नाही."</string>
    <string name="description_us_mv_x" msgid="2203823258178769659">"प्रौढांसाठी योग्य असलेले"</string>
    <string name="description_sa_tv_10" msgid="7534715057755212480">"हा प्रोग्राम/चित्रपट पाहण्यापासून दहा वर्षांखालील लहान मुलांना प्रतिबंधित केले आहे."</string>
    <string name="description_sa_tv_none" msgid="2839067796739398528">"सर्व वयोगटांसाठी योग्य."</string>
    <string name="description_sa_tv_pg10" msgid="5232468306982287272">"हा प्रोग्राम/चित्रपट १० वर्षांखालील मुले पाहू शकतात पण तो प्रौढांच्या सोबतीने पाहणे आवश्यक आहे."</string>
    <string name="description_sa_tv_pg13" msgid="2826427571649837624">"१३ वर्षांखाली लहान मुले हा प्रोग्राम/चित्रपट पाहू शकतात पण तो प्रौढांच्या सोबतीने पाहणे आवश्यक आहे."</string>
    <string name="description_sa_tv_13" msgid="6849007243977700328">"हा प्रोग्राम/चित्रपट पाहण्यापासून १३ वर्षांखालील लहान मुलांना प्रतिबंधित केले आहे."</string>
    <string name="description_sa_tv_16" msgid="6934567274078402600">"हा प्रोग्राम/चित्रपट पाहण्यापासून १६ वर्षांखालील लहान मुलांना प्रतिबंधित केले आहे."</string>
    <string name="description_sa_tv_18" msgid="6814431681831259975">"हा प्रोग्राम/चित्रपट पाहण्यापासून १८ वर्षांखालील लहान मुलांना प्रतिबंधित केले आहे."</string>
    <string name="description_sa_tv_r18" msgid="8966466636870535072">"हे अत्यंत लैंगिक स्वरूपाच्या (पोर्नोग्राफी) चित्रपटांसाठी राखीव आहे."</string>
    <string name="rating_schedule_off" msgid="90379047922234847">"बंद"</string>
    <string name="rating_schedule_block" msgid="8052768659911065234">"ब्लॉक करा"</string>
    <string name="rating_years" msgid="2286124473198629391">"वर्षे"</string>
    <string name="option_ratings_age" msgid="4730040709343309680">"वयानुसार रेटिंग"</string>
    <string name="option_ratings_content" msgid="2743117466268053677">"आशय रेटिंग"</string>
    <string name="rating_not_defined" msgid="3930030730202531332">"परिभाषित केलेले नाही"</string>
</resources>
