<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- 
  ~ Copyright (C) 2015 The Android Open Source Project
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
   -->

<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="description_age_num" msgid="2310840604629413136">"Препоручено је за узраст од <xliff:g id="DESCRIPTION_AGE_NUM_ID">%d</xliff:g> и више година."</string>
    <string name="description_ar_tv_atp" msgid="275280778758600669">"Прикладно је за све гледаоце. Програми могу да садрже насиље умереног интензитета, благо непристојан језик и ситуације са тематиком за зреле особе."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_13" msgid="395458137803720902">"Прикладно је за узраст од 13 и више година. Програми могу да садрже благо или умерено непристојан језик, као и насиље и сексуалне референце умереног интензитета."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_16" msgid="5461932730891880296">"Прикладно је за узраст од 16 и више година. Програми могу да садрже насиље већег интензитета и непристојан језик, делимичну голотињу и умерене сексуалне референце."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_18" msgid="967289005476938628">"Прикладно је само за одрасле гледаоце. Програми садрже насиље великог интензитета, непристојан језик и експлицитне сексуалне референце."</string>
    <string name="description_ar_tv_d" msgid="5687319465704756897">"Дрога"</string>
    <string name="description_ar_tv_s" msgid="3649269859977270733">"Секс"</string>
    <string name="description_ar_tv_v" msgid="4115089510428057167">"Насиље"</string>
    <string name="description_au_tv_p" msgid="8443265431119407386">"Садржај са класификацијом P намењен је предшколској деци."</string>
    <string name="description_au_tv_c" msgid="8211009928919927197">"Садржај са класификацијом C намењен је деци (изузев предшколске деце) који имају мање од 14 година."</string>
    <string name="description_au_tv_g" msgid="3648769415275928051">"Садржај са класификацијом G није нужно намењен деци, али мора да има врло благ утицај и не сме да садржи ништа што деца не би смела да гледају без надзора."</string>
    <string name="description_au_tv_pg" msgid="2474110069879436425">"Садржај са класификацијом PG може да обухвата теме или концепте за одрасле, али мора да има благ утицај и да буде прикладан да деца могу да га гледају без надзора."</string>
    <string name="description_au_tv_m" msgid="3758823660530867895">"Садржај са класификацијом M је намењен одраслој публици. Гледање овог садржаја не препоручује особама млађим од 15."</string>
    <string name="description_au_tv_ma" msgid="1560774867226204453">"Садржај са класификацијом MA прикладан је само за особе старије од 15 година због интензитета и/или учесталости насиља, сексуалних призора или непристојног језика, тема за одрасле или конзумације дрога. Утицај може бити снажан."</string>
    <string name="description_au_tv_av" msgid="9052849694835114072">"Садржај са класификацијом AV прикладан је само за особе од 15 година или старије. Није прикладан за класификацију MA због интензитета и/или учесталости насиља, односно зато што је насиље централна тема. У осталим аспектима захтеви класификције идентични су класификацији MA."</string>
    <string name="description_au_tv_r" msgid="5658589437756696378">"Садржај са класификацијом R је законски ограничен на одрасле особе. Одређени садржај са класификацијом R ће можда бити увредљив за неке одрасле особе."</string>
    <string name="description_br_tv_l" msgid="3659480129004604299">"Шира публика"</string>
    <string name="description_br_tv_num" msgid="8592393496388213855">"Не препоручује се млађима од <xliff:g id="DESCRIPTION_BR_TV_NUM_ID">%d</xliff:g> година."</string>
    <string name="description_br_tv_d" msgid="531580256923909164">"Дрога"</string>
    <string name="description_br_tv_s" msgid="6296128386089692428">"Секс"</string>
    <string name="description_br_tv_v" msgid="4791910148551562553">"Насиље"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_exempt" msgid="4594700374681841325">"Изузети програми обухватају: вести, спорт, документарце и други информативни програм; емисије са гостима, спотове и забавни програм."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c" msgid="4239130347733600747">"Овај програм је намењен деци млађој од 8 година."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c8" msgid="157653961756834847">"Овај програм је намењен деци од 8 и више година. Препоручујемо родитељима/старатељима да гледају програм са овом ознаком заједно са децом млађом од 8 година."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_g" msgid="9011387267323394838">"Овај програм је намењен свим узрастима и прикладан је за целу породицу."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_pg" msgid="1281647966041358531">"Иако је намењен широј публици, овај програм можда није прикладан за млађу децу (испод 8 година). Родитељи/старатељи треба да буду опрезни јер може да обухвата елементе садржаја које неке особе могу да сматрају неприкладним за децу узраста 8–13 година која га гледају без надзора."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_14" msgid="5215879895927351742">"Програми са овом класификацијом садрже теме или елементе садржаја који нису прикладни за гледаоце млађе од 14 година. Саветујемо родитељима да буду веома опрезни ако одлуче да дозволе раним адолесцентима и млађим тинејџерима да гледају овај садржај без родитељског/старатељског надзора јер програм са овом класификацијом може реалистично да представља теме за одрасле и друштвене проблеме."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_18" msgid="728062003854446182">"Овај програм је намењен гледаоцима од 18 и више година."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_e" msgid="6181168031949930593">"Програми који су изузети из класификације."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_g" msgid="812712328730700550">"Програм је прикладан за све узрасте. Програм са оценом G можда није примерен сензабилитету деце млађе од осам година."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_8" msgid="4710290620628915788">"Програм је прикладан за ширу публику, али може да садржи благо или повремено насиље које може да узнемири млађу децу. Зато се за децу млађу од осам година препоручује гледање уз надзор одраслих."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_13" msgid="3733179399640639129">"Програм је прикладан за особе од 13 година и старије. Деци млађој од 13 година приступ је дозвољен само у присуству одрасле особе."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_16" msgid="1724956882971714521">"Програм је прикладан за особе од 16 година и старије. Програми са овом оценом баве се тешким темама, ситуацијама или понашањима и директније их приказују."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_18" msgid="7351531806464525403">"Програм је прикладан за особе од 18 година и старије. Програми који су намењени искључиво одраслима најчешће и примарно садрже експлицитне приказе сексуалних односа. Могу да буду и изузетно насилно, да приказују хиперреалистичне призоре насиља, мучења и страве."</string>
    <string name="description_es_dvb_all" msgid="7613329223897343137">"Препоручено је за све узрасте."</string>
    <string name="description_es_dvb_c" msgid="980267721855879361">"Препоручено је за децу."</string>
    <string name="description_es_dvb_x" msgid="6397110507731134043">"Препоручено је за одрасле."</string>
    <string name="description_kr_tv_all" msgid="2880536060037059992">"Програми не садрже материјал који је неприкладан за неку старосну групу, па је прикладан за све узрасте."</string>
    <string name="description_kr_tv_7" msgid="6294578566249258989">"Програми могу да садрже материјал неприкладан за децу млађу од 7 година, па се препоручује родитељски надзор."</string>
    <string name="description_kr_tv_12" msgid="505880672388477268">"Програми могу да садрже материјал неприкладан за децу млађу од 12 година, па се препоручује родитељски надзор."</string>
    <string name="description_kr_tv_15" msgid="1424825062188417293">"Програми могу да садрже материјал неприкладан за публику млађу од 15 година, па се препоручује родитељски надзор."</string>
    <string name="description_kr_tv_19" msgid="8141648682052815394">"Програми могу да садрже материјал неприкладан за публику млађу од 19 година, па зато није прикладан за младе особе млађе од 19 година."</string>
    <string name="description_sg_tv_g" msgid="9207245510001823663">"Намењено је свим узрастима."</string>
    <string name="description_sg_tv_pg" msgid="8807413147853484668">"Прикладно је за све узрасте, али се препоручује родитељски надзор за млађе гледаоце."</string>
    <string name="description_sg_tv_pg13" msgid="1187187083836621720">"Прикладно је за особе узраста од 13 и више година, али се препоручује родитељски надзор за децу млађу од 13 година."</string>
    <string name="description_sg_tv_nc16" msgid="4655362789601793713">"Прикладно је за особе узраста од 16 и више година."</string>
    <string name="description_sg_tv_m18" msgid="4495688622482686386">"Прикладно је за особе узраста од 18 и више година."</string>
    <string name="description_sg_tv_r21" msgid="8469412927671691778">"Прикладно је за одрасле узраста од 21 и више година."</string>
    <string name="description_th_tv_p" msgid="573604443870633316">"Прикладно је за децу узраста између 3 и 6 година."</string>
    <string name="description_th_tv_c" msgid="380126567363659012">"Прикладно је за децу узраста између 6 и 12 година."</string>
    <string name="description_th_tv_g" msgid="8696507527665670160">"Прикладно за све гледаоце."</string>
    <string name="description_th_tv_pg13" msgid="1695934461809229216">"Прикладно је за особе узраста од 13 и више година."</string>
    <string name="description_th_tv_pg18" msgid="597070833139949945">"Прикладно је за особе узраста од 18 и више година. За децу млађу од 18 година обавезан је родитељски надзор"</string>
    <string name="description_th_tv_x" msgid="8921473820857112565">"Прикладно за одрасле"</string>
    <string name="description_us_tv_d" msgid="7417126048971563355">"Сугестивни дијалог"</string>
    <string name="description_us_tv_l" msgid="2276830531676175553">"Непристојан језик"</string>
    <string name="description_us_tv_s" msgid="4966533437570326272">"Сексуални садржај"</string>
    <string name="description_us_tv_v" msgid="4340768360627689297">"Насиље"</string>
    <string name="description_us_tv_fv" msgid="5087038597184709325">"Насиље у контексту фантазије"</string>
    <string name="description_us_tv_y" msgid="7153666670476947891">"Овај програм је намењен деци свих узраста."</string>
    <string name="description_us_tv_y7" msgid="4388896445294252013">"Овај програм је намењен деци која имају 7 и више година."</string>
    <string name="description_us_tv_g" msgid="5919925009580010961">"Већина родитеља би сматрала овај програм прикладним за све узрасте."</string>
    <string name="description_us_tv_pg" msgid="7696801642081644497">"Овај програм садржи материјал који би родитељи могли да сматрају неприкладним за млађу децу. Многи родитељи ће можда желети да га гледају заједно са млађом децом."</string>
    <string name="description_us_tv_14" msgid="1945274614246329605">"Овај програм садржи одређени материјал који би многи родитељи сматрали неприкладним за децу млађу од 14 година."</string>
    <string name="description_us_tv_ma" msgid="7118695706408907620">"Овај програм је специјално намењен за одрасле, па може да буде неприкладан за децу млађу од 17 година."</string>
    <string name="description_us_mv_g" msgid="299794744638684056">"За све узрасте. Ништа у садржају не може да буде увредљиво за родитеље у случају да деца гледају."</string>
    <string name="description_us_mv_pg" msgid="81027516479177975">"Препоручује се родитељски надзор. Може да садржи неки материјал за који родитељи можда сматрају да није прикладан за малу децу."</string>
    <string name="description_us_mv_pg13" msgid="2094119267970306011">"Изричито се саветује родитељски надзор. Неки садржај можда није прикладан за децу млађу од 13 година."</string>
    <string name="description_us_mv_r" msgid="2248384382323431666">"За ограничену публику, обухвата садржај за одрасле. Саветује се родитељима да сазнају више о филму пре него што поведу децу са собом."</string>
    <string name="description_us_mv_nc17" msgid="8734654245083149008">"Није дозвољено за особе узраста од 17 година и млађа. Искључиво за одрасле. Није дозвољено за децу."</string>
    <string name="description_us_mv_x" msgid="2203823258178769659">"Прикладно за одрасле"</string>
    <string name="description_sa_tv_10" msgid="7534715057755212480">"Деци која имају мање од 10 година је забрањено да гледају овај програм/филм."</string>
    <string name="description_sa_tv_none" msgid="2839067796739398528">"Намењено је свим узрастима."</string>
    <string name="description_sa_tv_pg10" msgid="5232468306982287272">"Деца млађа од 10 година могу да гледају овај програм/филм у присуству одрасле особе."</string>
    <string name="description_sa_tv_pg13" msgid="2826427571649837624">"Деца млађа од 13 година могу да гледају овај програм/филм у присуству одрасле особе."</string>
    <string name="description_sa_tv_13" msgid="6849007243977700328">"Деци која имају мање од 13 година је забрањено да гледају овај програм/филм."</string>
    <string name="description_sa_tv_16" msgid="6934567274078402600">"Деци која имају мање од 16 година је забрањено да гледају овај програм/филм."</string>
    <string name="description_sa_tv_18" msgid="6814431681831259975">"Деци која имају мање од 18 година је забрањено да гледају овај програм/филм."</string>
    <string name="description_sa_tv_r18" msgid="8966466636870535072">"ово је резервисано за филмове са изразито сексуалним садржајем (порнографија)."</string>
    <string name="rating_schedule_off" msgid="90379047922234847">"Искључено"</string>
    <string name="rating_schedule_block" msgid="8052768659911065234">"Блокирај"</string>
    <string name="rating_years" msgid="2286124473198629391">"Године"</string>
    <string name="option_ratings_age" msgid="4730040709343309680">"Оцене према узрасту"</string>
    <string name="option_ratings_content" msgid="2743117466268053677">"Оцене садржаја"</string>
    <string name="rating_not_defined" msgid="3930030730202531332">"Није дефинисано"</string>
</resources>
