<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- 
  ~ Copyright (C) 2015 The Android Open Source Project
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
   -->

<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="description_age_num" msgid="2310840604629413136">"<xliff:g id="DESCRIPTION_AGE_NUM_ID">%d</xliff:g> ਅਤੇ ਇਸ ਤੋਂ ਵੱਧ ਉਮਰ ਦੇ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ੀ।"</string>
    <string name="description_ar_tv_atp" msgid="275280778758600669">"ਸਭ ਦਰਸ਼ਕਾਂ ਲਈ ਢੁਕਵੇਂ। ਸ਼ਾਇਦ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਵਿੱਚ ਹਲਕੀ ਹਿੰਸਾ, ਭਾਸ਼ਾ ਅਤੇ ਬਾਲਗ ਸਥਿਤੀਆਂ ਸ਼ਾਮਲ ਹੋਣ।"</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_13" msgid="395458137803720902">"13 ਸਾਲ ਅਤੇ ਇਸ ਤੋਂ ਵੱਧ ਉਮਰ ਵਾਲਿਆਂ ਲਈ ਢੁਕਵੇਂ। ਸ਼ਾਇਦ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਵਿੱਚ ਹਲਕੀ ਤੋਂ ਦਰਮਿਆਨੀ ਭਾਸ਼ਾ ਅਤੇ ਹਲਕੀ ਹਿੰਸਕ ਅਤੇ ਜਿਨਸੀ ਸਮੱਗਰੀ ਹੋਵੇ।"</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_16" msgid="5461932730891880296">"16 ਸਾਲ ਅਤੇ ਇਸ ਤੋਂ ਵੱਧ ਉਮਰ ਵਾਲਿਆਂ ਲਈ ਢੁਕਵੇਂ। ਸ਼ਾਇਦ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮਾਂ ਵਿੱਚ ਬਹੁਤ ਜ਼ਿਆਦਾ ਹਿੰਸਾ ਅਤੇ ਅਸੱਭਿਅਕ ਭਾਸ਼ਾ, ਅਰਧ ਨੰਗੇਜ਼ ਅਤੇ ਦਰਮਿਆਨੀ ਜਿਨਸੀ ਸਮੱਗਰੀ ਸ਼ਾਮਲ ਹੋ ਸਕਦੀ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_18" msgid="967289005476938628">"ਸਿਰਫ਼ ਬਾਲਗ ਦਰਸ਼ਕਾਂ ਲਈ ਢੁਕਵੇਂ। ਪ੍ਰੋਗਰਾਮਾਂ ਵਿੱਚ ਜ਼ਿਆਦਾ ਹਿੰਸਾ, ਅਸੱਭਿਅਕ ਭਾਸ਼ਾ ਅਤੇ ਅਸ਼ਲੀਲ ਜਿਨਸੀ ਸਮੱਗਰੀ ਸ਼ਾਮਲ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_ar_tv_d" msgid="5687319465704756897">"ਨਸ਼ੀਲੇ ਪਦਾਰਥ"</string>
    <string name="description_ar_tv_s" msgid="3649269859977270733">"ਕਾਮ"</string>
    <string name="description_ar_tv_v" msgid="4115089510428057167">"ਹਿੰਸਾ"</string>
    <string name="description_au_tv_p" msgid="8443265431119407386">"P ਵਜੋਂ ਸ਼੍ਰੇਣੀਬੱਧ ਸਮੱਗਰੀ ਪ੍ਰੀ-ਸਕੂਲ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_au_tv_c" msgid="8211009928919927197">"C ਵਜੋਂ ਸ਼੍ਰੇਣੀਬੱਧ ਸਮੱਗਰੀ 14 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਬੱਚਿਆਂ (ਪ੍ਰੀ-ਸਕੂਲ ਬੱਚਿਆਂ ਨੂੰ ਛੱਡ ਕੇ) ਲਈ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_au_tv_g" msgid="3648769415275928051">"G ਵਜੋਂ ਸ਼੍ਰੇਣੀਬੱਧ ਸਮੱਗਰੀ ਜ਼ਰੂਰੀ ਨਹੀਂ ਕਿ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਹੈ ਪਰ ਇਹ ਬਹੁਤ ਹਲਕੇ ਪ੍ਰਭਾਵ ਵਾਲੀ ਹੋਣੀ ਚਾਹੀਦੀ ਹੈ ਅਤੇ ਇਸ ਵਿੱਚ ਕੋਈ ਵੀ ਅਜਿਹੀ ਸਮੱਗਰੀ ਸ਼ਾਮਲ ਨਹੀਂ ਹੋਣੀ ਚਾਹੀਦੀ ਜੋ ਬਿਨਾਂ ਨਿਗਰਾਨੀ ਤੋਂ ਦੇਖਣ ਵਾਲੇ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਅਢੁਕਵੀਂ ਹੋਵੇ।"</string>
    <string name="description_au_tv_pg" msgid="2474110069879436425">"PG ਵਜੋਂ ਸ਼੍ਰੇਣੀਬੱਧ ਸਮੱਗਰੀ ਵਿੱਚ ਬਾਲਗ ਥੀਮ ਜਾਂ ਧਾਰਨਾਵਾਂ ਸ਼ਾਮਲ ਹੋ ਸਕਦੀਆਂ ਹਨ ਪਰ ਇਸਦਾ ਪ੍ਰਭਾਵ ਹਲਕਾ ਹੋਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ ਅਤੇ ਕਿਸੇ ਦੀ ਨਿਗਰਾਨੀ ਅਧੀਨ ਦੇਖਣ ਵਾਲੇ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਢੁਕਵੀਆਂ ਹੋਣੀਆਂ ਚਾਹੀਦੀਆਂ ਹਨ।"</string>
    <string name="description_au_tv_m" msgid="3758823660530867895">"M ਵਜੋਂ ਸ਼੍ਰੇਣੀਬੱਧ ਸਮੱਗਰੀ ਬਾਲਗ ਦਰਸ਼ਕਾਂ ਲਈ ਹੈ। ਸਿਰਫ਼ 15 ਸਾਲ ਜਾਂ ਇਸ ਤੋਂ ਵੱਧ ਉਮਰ ਦੇ ਵਿਅਕਤੀਆਂ ਵੱਲੋਂ ਦੇਖਣ ਲਈ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_au_tv_ma" msgid="1560774867226204453">"ਹਿੰਸਾ ਦੀ ਤੀਬਰਤਾ ਅਤੇ/ਜਾਂ ਬਾਰੰਬਾਰਤਾ, ਜਿਨਸੀ ਚਿੱਤਰਨ ਜਾਂ ਰੁੱਖੀ ਭਾਸ਼ਾ, ਬਾਲਗ ਥੀਮ ਜਾਂ ਨਸ਼ਿਆਂ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਹੋਣ ਕਰਕੇ MA ਵਜੋਂ ਸ਼੍ਰੇਣੀਬੱਧ ਸਮੱਗਰੀ ਸਿਰਫ਼ 15 ਸਾਲ ਜਾਂ ਇਸ ਤੋਂ ਵੱਧ ਉਮਰ ਦੇ ਵਿਅਕਤੀਆਂ ਦੇ ਦੇਖਣ ਲਈ ਢੁਕਵੀਂ ਹੈ। ਪ੍ਰਭਾਵ ਜ਼ਿਆਦਾ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_au_tv_av" msgid="9052849694835114072">"AV ਵਜੋਂ ਸ਼੍ਰੇਣੀਬੱਧ ਸਮੱਗਰੀ ਸਿਰਫ਼ 15 ਸਾਲ ਜਾਂ ਇਸ ਤੋਂ ਵੱਧ ਉਮਰ ਦੇ ਵਿਅਕਤੀਆਂ ਦੇ ਦੇਖਣ ਲਈ ਢੁਕਵੀਂ ਹੈ। ਹਿੰਸਾ ਦੀ ਤੀਬਰਤਾ ਅਤੇ/ਜਾਂ ਬਾਰੰਬਾਰਤਾ ਜਾਂ ਥੀਮ ਦਾ ਮੁੱਖ ਵਿਸ਼ਾ ਹਿੰਸਾ ਹੋਣ ਕਰਕੇ ਇਹ MA ਵਰਗੀਕਰਨ ਲਈ ਢੁਕਵੀਂ ਨਹੀਂ ਹੈ। ਦੂਜੇ ਸ਼ਬਦਾਂ ਵਿੱਚ, ਵਰਗੀਕਰਨ ਲੋੜਾਂ MA ਵਰਗੀਕਰਨ ਵਰਗੀਆਂ ਹੁੰਦੀਆਂ ਹਨ।"</string>
    <string name="description_au_tv_r" msgid="5658589437756696378">"R ਵਜੋਂ ਸ਼੍ਰੇਣੀਬੱਧ ਸਮੱਗਰੀ ਕਨੂੰਨੀ ਤੌਰ \'ਤੇ ਬਾਲਗਾਂ ਤੱਕ ਸੀਮਤ ਕੀਤੀ ਗਈ ਹੈ। ਕੁਝ R18+ ਵਜੋਂ ਸ਼੍ਰੇਣੀਬੱਧ ਸਮੱਗਰੀ ਬਾਲਗ ਭਾਈਚਾਰੇ ਲਈ ਅਪਮਾਨਜਨਕ ਹੋ ਸਕਦੀ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_br_tv_l" msgid="3659480129004604299">"ਆਮ ਦਰਸ਼ਕ"</string>
    <string name="description_br_tv_num" msgid="8592393496388213855">"<xliff:g id="DESCRIPTION_BR_TV_NUM_ID">%d</xliff:g> ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ੀ ਨਹੀਂ।"</string>
    <string name="description_br_tv_d" msgid="531580256923909164">"ਨਸ਼ੀਲੇ ਪਦਾਰਥ"</string>
    <string name="description_br_tv_s" msgid="6296128386089692428">"ਕਾਮ"</string>
    <string name="description_br_tv_v" msgid="4791910148551562553">"ਹਿੰਸਾ"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_exempt" msgid="4594700374681841325">"ਮੁਕਤ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮਿੰਗ ਵਿੱਚ ਸ਼ਾਮਲ ਹਨ: ਖਬਰਾਂ, ਖੇਡਾਂ, ਦਸਤਾਵੇਜ਼ੀ ਫਿਲਮਾਂ ਅਤੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਵਾਲੀ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮਿੰਗ; ਗੱਲਬਾਤ ਸ਼ੋਅ, ਸੰਗੀਤਕ ਵੀਡੀਓ ਅਤੇ ਵੱਖ-ਵੱਖ ਕਿਸਮ ਦੀ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮਿੰਗ।"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c" msgid="4239130347733600747">"ਇਹ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮਿੰਗ 8 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਛੋਟੇ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c8" msgid="157653961756834847">"ਇਹ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮਿੰਗ 8 ਸਾਲ ਅਤੇ ਇਸ ਤੋਂ ਵੱਧ ਉਮਰ ਦੇ ਛੋਟੇ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਹੈ। ਇਹ ਸੁਝਾਅ ਦਿੱਤਾ ਜਾਂਦਾ ਹੈ ਕਿ ਇਸ ਵਰਗੀਕਰਨ ਵਾਲੀ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮਿੰਗ ਨੂੰ ਮਾਂ-ਪਿਓ/ਸਰਪ੍ਰਸਤ 8 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਛੋਟੇ ਬੱਚਿਆਂ ਨਾਲ ਬੈਠਕੇ ਦੇਖਣ।"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_g" msgid="9011387267323394838">"ਇਹ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮਿੰਗ ਹਰ ਉਮਰ ਦੇ ਗਰੁੱਪਾਂ ਲਈ ਹੈ ਅਤੇ ਪੂਰੇ ਪਰਿਵਾਰ ਦੇ ਦੇਖਣ ਲਈ ਢੁਕਵੀਂ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_pg" msgid="1281647966041358531">"ਸ਼ਾਇਦ ਇਹ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮਿੰਗ, ਇੱਕ ਸਧਾਰਨ ਦਰਸ਼ਕ ਲਈ ਹੋਣ ਕਰਕੇ, ਛੋਟੇ ਬੱਚਿਆਂ (8 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ) ਲਈ ਢੁਕਵੀਂ ਨਾ ਹੋਵੇ। ਮਾਂ-ਪਿਓ/ਸਰਪ੍ਰਸਤਾਂ ਨੂੰ ਇਸ ਬਾਰੇ ਸੁਚੇਤ ਹੋਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ ਕਿ ਕੁਝ ਅਜਿਹੇ ਸਮੱਗਰੀ ਅੰਸ਼ ਹੋ ਸਕਦੇ ਹਨ, ਜਿਨ੍ਹਾਂ ਨੂੰ ਕੁਝ ਲੋਕ 8-13 ਸਾਲ ਦੀ ਉਮਰ ਸੀਮਾ ਵਾਲੇ ਬੱਚਿਆਂ ਵੱਲੋਂ ਕਿਸੇ ਦੀ ਨਿਗਰਾਨੀ ਤੋਂ ਬਿਨਾਂ ਦੇਖਣ ਲਈ ਅਢੁਕਵੀਂ ਮੰਨ ਸਕਦੇ ਹਨ।"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_14" msgid="5215879895927351742">"ਇਸ ਵਰਗੀਕਰਨ ਵਾਲੀ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮਿੰਗ ਵਿੱਚ ਉਹ ਥੀਮ ਜਾਂ ਸਮੱਗਰੀ ਅੰਸ਼ ਸ਼ਾਮਲ ਹਨ ਜੋ ਸ਼ਾਇਦ 14 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਦਰਸ਼ਕਾਂ ਲਈ ਢੁਕਵੇਂ ਨਾ ਹੋਣ। ਮਾਪਿਆਂ ਨੂੰ ਉਹਨਾਂ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਮਾਂ-ਪਿਓ/ਸਰਪ੍ਰਸਤ ਨਿਗਰਾਨੀ ਤੋਂ ਬਿਨਾਂ ਟੀਵੀ ਦੇਖਣ ਦੀ ਇਜਾਜ਼ਤ ਦੇਣ ਵਿੱਚ ਵਿਵੇਕ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨ ਲਈ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤਾ ਜਾਂਦੀ ਹੈ, ਜਿਨ੍ਹਾਂ ਨੇ ਹਾਲੇ ਅੱਲ੍ਹੜਪੁਣੇ ਵਿੱਚ ਪੈਰ ਨਹੀਂ ਧਰਿਆ, ਕਿਉਂਕਿ ਇਸ ਵਰਗੀਕਰਨ ਵਾਲੀ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮਿੰਗ ਯਥਾਰਥਵਾਦੀ ਤਰੀਕੇ ਨਾਲ ਬਾਲਗ ਵਿਸ਼ਿਆਂ ਅਤੇ ਸਮਾਜਿਕ ਮੁੱਦਿਆਂ ਨੂੰ ਛੂਹ ਸਕਦੀ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_18" msgid="728062003854446182">"ਇਹ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮਿੰਗ 18 ਸਾਲ ਅਤੇ ਇਸ ਤੋਂ ਵੱਧ ਦੀ ਉਮਰ ਦੇ ਦਰਸ਼ਕਾਂ ਲਈ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_e" msgid="6181168031949930593">"ਵਰਗੀਕਰਨ ਮੁਕਤ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ।"</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_g" msgid="812712328730700550">"ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਹਰ ਉਮਰ ਦੇ ਵਿਅਕਤੀਆਂ ਦੇ ਦੇਖਣ ਲਈ ਢੁਕਵਾਂ ਹੈ। G ਰੇਟਿੰਗ ਵਾਲਾ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਅੱਠ ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਬੱਚਿਆਂ ਦੀ ਸੰਵੇਦਨਸ਼ੀਲਤਾ ਨੂੰ ਠੇਸ ਪਹੁੰਚਾ ਸਕਦਾ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_8" msgid="4710290620628915788">"ਇਹ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਆਮ ਜਨਤਾ ਲਈ ਢੁਕਵਾਂ ਹੈ ਪਰ ਇਸ ਵਿੱਚ ਹਲਕੀ ਜਾਂ ਕਦੇ-ਕਦਾਈਂ ਹਿੰਸਾ ਸ਼ਾਮਲ ਹੋ ਸਕਦੀ ਹੈ ਜੋ ਛੋਟੇ ਬੱਚਿਆਂ ਨੂੰ ਪਰੇਸ਼ਾਨ ਕਰ ਸਕਦੀ ਹੈ। ਇਸ ਲਈ ਛੋਟੇ ਬੱਚਿਆਂ (8 ਸਾਲ ਜਾਂ ਇਸ ਤੋਂ ਘੱਟ) ਲਈ ਕਿਸੇ ਬਾਲਗ ਦੀ ਨਿਗਰਾਨੀ ਅਧੀਨ ਦੇਖਣ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_13" msgid="3733179399640639129">"ਇਹ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ 13 ਸਾਲ ਜਾਂ ਇਸ ਤੋਂ ਵੱਧ ਉਮਰ ਦੇ ਵਿਅਕਤੀਆਂ ਲਈ ਢੁਕਵਾਂ ਹੈ। 13 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਬੱਚੇ ਸਿਰਫ਼ ਕਿਸੇ ਬਾਲਗ ਦਾ ਸਾਥ ਹੋਣ \'ਤੇ ਇਸਨੂੰ ਦੇਖ ਸਕਦੇ ਹਨ।"</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_16" msgid="1724956882971714521">"ਇਹ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ 16 ਸਾਲ ਜਾਂ ਇਸ ਤੋਂ ਵੱਧ ਉਮਰ ਦੇ ਵਿਅਕਤੀਆਂ ਲਈ ਢੁਕਵਾਂ ਹੈ। ਇਸ ਰੇਟਿੰਗ ਵਾਲੇ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਪਰੇਸ਼ਾਨ ਕਰਨ ਵਾਲੇ ਥੀਮ, ਸਥਿਤੀਆਂ ਜਾਂ ਵਿਵਹਾਰ ਪੇਸ਼ ਕਰਦੇ ਹਨ ਅਤੇ ਚੀਜ਼ਾਂ ਪ੍ਰਤੀ ਸਿੱਧਾ ਰਵੱਈਆ ਅਪਣਾਉਂਦੇ ਹਨ।"</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_18" msgid="7351531806464525403">"ਇਹ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ 18 ਸਾਲ ਜਾਂ ਇਸ ਤੋਂ ਵੱਧ ਉਮਰ ਦੇ ਵਿਅਕਤੀਆਂ ਲਈ ਢੁਕਵਾਂ ਹੈ। ਬਾਲਗਾਂ ਲਈ ਰਾਖਵੇਂ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਅਕਸਰ ਖਾਸ ਤੌਰ \'ਤੇ ਅਸ਼ਲੀਲ ਜਿਨਸੀ ਸਮੱਗਰੀ ਨਾਲ ਸੰਬੰਧਿਤ ਹੁੰਦੇ ਹਨ। ਇਸ ਵਿੱਚ ਬਹੁਤ ਜ਼ਿਆਦਾ ਹਿੰਸਕ, ਅਤਿ ਯਥਾਰਵਾਦੀ ਬੇਰਹਿਮੀ, ਤਸੀਹੇ ਅਤੇ ਡਰਾਉਣੇ ਦ੍ਰਿਸ਼ ਹੋ ਸਕਦੇ ਹਨ।"</string>
    <string name="description_es_dvb_all" msgid="7613329223897343137">"ਹਰ ਉਮਰ ਦੇ ਲੋਕਾਂ ਲਈ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ੀ।"</string>
    <string name="description_es_dvb_c" msgid="980267721855879361">"ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ੀ।"</string>
    <string name="description_es_dvb_x" msgid="6397110507731134043">"ਬਾਲਗਾਂ ਲਈ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ੀ।"</string>
    <string name="description_kr_tv_all" msgid="2880536060037059992">"ਪ੍ਰੋਗਰਾਮਾਂ ਵਿੱਚ ਹਰ ਉਮਰ ਦੇ ਲੋਕਾਂ ਲਈ ਅਢੁਕਵੀਂ ਸਮੱਗਰੀ ਸ਼ਾਮਲ ਨਹੀਂ ਹੈ ਅਤੇ ਇਸ ਤਰ੍ਹਾਂ ਇਹ ਹਰ ਉਮਰ ਦੇ ਲੋਕਾਂ ਲਈ ਢੁਕਵੇਂ ਹਨ।"</string>
    <string name="description_kr_tv_7" msgid="6294578566249258989">"ਪ੍ਰੋਗਰਾਮਾਂ ਵਿੱਚ 7 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਅਢੁਕਵੀਂ ਸਮੱਗਰੀ ਹੋ ਸਕਦੀ ਹੈ ਅਤੇ ਇਸ ਕਰਕੇ ਉਹਨਾਂ ਵਾਸਤੇ ਮਾਪਿਆਂ ਨੂੰ ਆਪਣੇ ਵਿਵੇਕ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨੀ ਚਾਹੀਦੀ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_kr_tv_12" msgid="505880672388477268">"ਪ੍ਰੋਗਰਾਮਾਂ ਵਿੱਚ 12 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਅਢੁਕਵੀਂ ਸਮੱਗਰੀ ਹੋ ਸਕਦੀ ਹੈ ਅਤੇ ਇਸ ਕਰਕੇ ਉਹਨਾਂ ਲਈ ਮਾਪਿਆਂ ਨੂੰ ਆਪਣੇ ਵਿਵੇਕ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨੀ ਚਾਹੀਦੀ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_kr_tv_15" msgid="1424825062188417293">"ਪ੍ਰੋਗਰਾਮਾਂ ਵਿੱਚ 15 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਦਰਸ਼ਕਾਂ ਲਈ ਅਢੁਕਵੀਂ ਸਮੱਗਰੀ ਹੋ ਸਕਦੀ ਹੈ ਅਤੇ ਇਸ ਕਰਕੇ ਉਹਨਾਂ ਲਈ ਮਾਪਿਆਂ ਨੂੰ ਆਪਣੇ ਵਿਵੇਕ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨੀ ਚਾਹੀਦੀ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_kr_tv_19" msgid="8141648682052815394">"ਪ੍ਰੋਗਰਾਮਾਂ ਵਿੱਚ 19 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਦਰਸ਼ਕਾਂ ਲਈ ਅਢੁਕਵੀਂ ਸਮੱਗਰੀ ਹੋ ਸਕਦੀ ਹੈ, ਇਸ ਕਰਕੇ 19 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਢੁਕਵੇਂ ਨਹੀਂ ਹਨ।"</string>
    <string name="description_sg_tv_g" msgid="9207245510001823663">"ਹਰ ਉਮਰ ਦੇ ਲੋਕਾਂ ਲਈ ਢੁਕਵੇਂ।"</string>
    <string name="description_sg_tv_pg" msgid="8807413147853484668">"ਸਭ ਲਈ ਢੁਕਵੇਂ ਪਰ ਛੋਟੇ ਬੱਚਿਆਂ ਨੂੰ ਮਾਂ-ਪਿਓ ਦੇ ਸਾਥ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_sg_tv_pg13" msgid="1187187083836621720">"13 ਸਾਲ ਜਾਂ ਇਸ ਤੋਂ ਵੱਧ ਉਮਰ ਦੇ ਵਿਅਕਤੀਆਂ ਲਈ ਢੁਕਵੇਂ ਪਰ 13 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਮਾਪਿਆਂ ਦੇ ਮਾਰਗਦਰਸ਼ਨ ਦੀ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_sg_tv_nc16" msgid="4655362789601793713">"16 ਸਾਲ ਅਤੇ ਇਸ ਤੋਂ ਵੱਧ ਉਮਰ ਦੇ ਵਿਅਕਤੀਆਂ ਲਈ ਢੁਕਵੇਂ।"</string>
    <string name="description_sg_tv_m18" msgid="4495688622482686386">"18 ਸਾਲ ਅਤੇ ਇਸ ਤੋਂ ਵੱਧ ਉਮਰ ਦੇ ਵਿਅਕਤੀਆਂ ਲਈ ਢੁਕਵੇਂ।"</string>
    <string name="description_sg_tv_r21" msgid="8469412927671691778">"21 ਸਾਲ ਅਤੇ ਇਸ ਤੋਂ ਵੱਧ ਉਮਰ ਦੇ ਬਾਲਗਾਂ ਲਈ ਢੁਕਵੇਂ।"</string>
    <string name="description_th_tv_p" msgid="573604443870633316">"3 ਤੋਂ 6 ਸਾਲ ਦੀ ਉਮਰ ਤੱਕ ਦੇ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਢੁਕਵੇਂ।"</string>
    <string name="description_th_tv_c" msgid="380126567363659012">"6 ਤੋਂ 12 ਸਾਲ ਦੀ ਉਮਰ ਤੱਕ ਦੇ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਢੁਕਵੇਂ।"</string>
    <string name="description_th_tv_g" msgid="8696507527665670160">"ਆਮ ਦਰਸ਼ਕਾਂ ਲਈ ਢੁਕਵੇਂ।"</string>
    <string name="description_th_tv_pg13" msgid="1695934461809229216">"13 ਸਾਲ ਅਤੇ ਇਸ ਤੋਂ ਵੱਧ ਉਮਰ ਦੇ ਲੋਕਾਂ ਲਈ ਢੁਕਵੇਂ।"</string>
    <string name="description_th_tv_pg18" msgid="597070833139949945">"18 ਸਾਲ ਅਤੇ ਇਸ ਤੋਂ ਵੱਧ ਉਮਰ ਦੇ ਵਿਅਕਤੀਆਂ ਲਈ ਢੁਕਵੇਂ। ਅਤੇ 18 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਮਾਪਿਆਂ ਦਾ ਮਾਰਗਦਰਸ਼ਨ"</string>
    <string name="description_th_tv_x" msgid="8921473820857112565">"ਬਾਲਗਾਂ ਲਈ ਢੁਕਵੇਂ"</string>
    <string name="description_us_tv_d" msgid="7417126048971563355">"ਅਸ਼ਲੀਲ ਗੱਲਬਾਤ"</string>
    <string name="description_us_tv_l" msgid="2276830531676175553">"ਅਸੱਭਿਅਕ ਭਾਸ਼ਾ"</string>
    <string name="description_us_tv_s" msgid="4966533437570326272">"ਜਿਨਸੀ ਸਮੱਗਰੀ"</string>
    <string name="description_us_tv_v" msgid="4340768360627689297">"ਹਿੰਸਾ"</string>
    <string name="description_us_tv_fv" msgid="5087038597184709325">"ਕਾਲਪਨਿਕ ਹਿੰਸਾ"</string>
    <string name="description_us_tv_y" msgid="7153666670476947891">"ਇਹ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਸਾਰੇ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਢੁਕਵਾਂ ਹੋਣ ਵਾਸਤੇ ਡਿਜ਼ਾਈਨ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_us_tv_y7" msgid="4388896445294252013">"ਇਹ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ 7 ਸਾਲ ਅਤੇ ਇਸ ਤੋਂ ਵੱਧ ਉਮਰ ਦੇ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਡਿਜ਼ਾਈਨ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_us_tv_g" msgid="5919925009580010961">"ਕਈ ਮਾਪਿਆਂ ਨੂੰ ਇਹ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਹਰ ਉਮਰ ਦੇ ਲੋਕਾਂ ਲਈ ਢੁਕਵਾਂ ਲੱਗੇਗਾ।"</string>
    <string name="description_us_tv_pg" msgid="7696801642081644497">"ਇਸ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਵਿੱਚ ਅਜਿਹੀ ਸਮੱਗਰੀ ਹੈ ਜੋ ਸ਼ਾਇਦ ਮਾਂ-ਪਿਓ ਨੂੰ ਉਹਨਾਂ ਦੇ ਛੋਟੇ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਅਢੁਕਵੀਂ ਲੱਗੇ। ਸ਼ਾਇਦ ਕਈ ਮਾਂ-ਪਿਓ ਇਸਨੂੰ ਆਪਣੇ ਛੋਟੇ ਬੱਚਿਆਂ ਨਾਲ ਦੇਖਣਾ ਚਾਹੁਣ।"</string>
    <string name="description_us_tv_14" msgid="1945274614246329605">"ਇਸ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਵਿੱਚ ਕੁਝ ਅਜਿਹੀ ਸਮੱਗਰੀ ਹੈ ਜੋ ਕਿ ਕਈ ਮਾਪਿਆਂ ਨੂੰ ਉਹਨਾਂ ਦੇ 14 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਅਢੁਕਵੀਂ ਲੱਗੇਗੀ।"</string>
    <string name="description_us_tv_ma" msgid="7118695706408907620">"ਇਹ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਖਾਸ ਤੌਰ \'ਤੇ ਬਾਲਗਾਂ ਦੇ ਦੇਖਣ ਲਈ ਡਿਜ਼ਾਈਨ ਕੀਤੇ ਹੋਣ ਕਰਕੇ ਸ਼ਾਇਦ 17 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਅਢੁਕਵਾਂ ਹੋਵੇ।"</string>
    <string name="description_us_mv_g" msgid="299794744638684056">"ਆਮ ਦਰਸ਼ਕ। ਕੁਝ ਵੀ ਅਜਿਹਾ ਨਹੀਂ, ਜਿਸਨੂੰ ਬੱਚਿਆਂ ਦੇ ਦੇਖਣ \'ਤੇ ਮਾਂ-ਪਿਓ ਨਰਾਜ਼ ਹੋਣਗੇ।"</string>
    <string name="description_us_mv_pg" msgid="81027516479177975">"ਮਾਪਿਆਂ ਦੇ ਮਾਰਗਦਰਸ਼ਨ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ। ਸ਼ਾਇਦ ਕੁਝ ਅਜਿਹੀ ਸਮੱਗਰੀ ਸ਼ਾਮਲ ਹੋਵੇ ਜੋ ਮਾਂ-ਪਿਓ ਆਪਣੇ ਛੋਟੇ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਪਸੰਦ ਨਾ ਕਰਨ।"</string>
    <string name="description_us_mv_pg13" msgid="2094119267970306011">"ਮਾਪਿਆਂ ਨੂੰ ਬਹੁਤ ਜ਼ਿਆਦਾ ਸਾਵਧਾਨੀ ਵਰਤਣ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ। ਸ਼ਾਇਦ ਕੁਝ ਸਮੱਗਰੀ ਉਹਨਾਂ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਅਢੁਕਵੀਂ ਹੋਵੇ, ਜਿਨ੍ਹਾਂ ਨੇ ਹਾਲੇ ਅੱਲ੍ਹੜਪੁਣੇ ਵਿੱਚ ਪੈਰ ਨਹੀਂ ਧਰਿਆ।"</string>
    <string name="description_us_mv_r" msgid="2248384382323431666">"ਪ੍ਰਤੀਬੰਧਿਤ, ਇਸ ਵਿੱਚ ਕੁਝ ਬਾਲਗ ਸਮੱਗਰੀ ਸ਼ਾਮਲ ਹੈ। ਆਪਣੇ ਨਾਲ ਫ਼ਿਲਮ ਦਿਖਾਉਣ ਲਈ ਬੱਚੇ ਲਿਆਉਣ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ ਮਾਂ-ਪਿਓ ਨੂੰ ਫ਼ਿਲਮ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਨ ਦੀ ਬੇਨਤੀ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_us_mv_nc17" msgid="8734654245083149008">"17 ਸਾਲ ਅਤੇ ਇਸ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਬੱਚੇ ਨਹੀਂ ਦੇਖ ਸਕਦੇ। ਸਾਫ਼ ਤੌਰ \'ਤੇ ਬਾਲਗਾਂ ਲਈ। ਬੱਚੇ ਨਹੀਂ ਦੇਖ ਸਕਦੇ।"</string>
    <string name="description_us_mv_x" msgid="2203823258178769659">"ਬਾਲਗਾਂ ਲਈ ਢੁਕਵਾਂ"</string>
    <string name="description_sa_tv_10" msgid="7534715057755212480">"10 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਬੱਚਿਆਂ ਨੂੰ ਇਹ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ/ਫ਼ਿਲਮ ਦੇਖਣ ਦੀ ਮਨਾਹੀ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_sa_tv_none" msgid="2839067796739398528">"ਹਰ ਉਮਰ ਦੇ ਲੋਕਾਂ ਲਈ ਢੁਕਵੇਂ।"</string>
    <string name="description_sa_tv_pg10" msgid="5232468306982287272">"10 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਬੱਚੇ ਇਹ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ/ਫ਼ਿਲਮ ਦੇਖ ਸਕਦੇ ਹਨ, ਪਰ ਉਹਨਾਂ ਲਈ ਕਿਸੇ ਬਾਲਗ ਦਾ ਸਾਥ ਹੋਣਾ ਲਾਜ਼ਮੀ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_sa_tv_pg13" msgid="2826427571649837624">"13 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਬੱਚੇ ਇਹ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ/ਫ਼ਿਲਮ ਦੇਖ ਸਕਦੇ ਹਨ, ਪਰ ਉਹਨਾਂ ਨਾਲ ਕਿਸੇ ਬਾਲਗ ਦਾ ਸਾਥ ਹੋਣਾ ਲਾਜ਼ਮੀ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_sa_tv_13" msgid="6849007243977700328">"13 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਬੱਚਿਆਂ ਨੂੰ ਇਹ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ/ਫ਼ਿਲਮ ਦੇਖਣ ਦੀ ਮਨਾਹੀ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_sa_tv_16" msgid="6934567274078402600">"16 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਬੱਚਿਆਂ ਨੂੰ ਇਹ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ/ਫ਼ਿਲਮ ਦੇਖਣ ਦੀ ਮਨਾਹੀ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_sa_tv_18" msgid="6814431681831259975">"18 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਬੱਚਿਆਂ ਨੂੰ ਇਹ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ/ਫ਼ਿਲਮ ਦੇਖਣ ਦੀ ਮਨਾਹੀ ਹੈ।"</string>
    <string name="description_sa_tv_r18" msgid="8966466636870535072">"ਇਹ ਬਹੁਤ ਜ਼ਿਆਦਾ ਜਿਨਸੀ ਸਮੱਗਰੀ (ਪੋਰਨੋਗ੍ਰਾਫੀ) ਵਾਲੀਆਂ ਫ਼ਿਲਮਾਂ ਲਈ ਰਾਖਵਾਂ ਹੈ।"</string>
    <string name="rating_schedule_off" msgid="90379047922234847">"ਬੰਦ"</string>
    <string name="rating_schedule_block" msgid="8052768659911065234">"ਬਲਾਕ ਕਰੋ"</string>
    <string name="rating_years" msgid="2286124473198629391">"ਸਾਲ"</string>
    <string name="option_ratings_age" msgid="4730040709343309680">"ਉਮਰ ਰੇਟਿੰਗਾਂ"</string>
    <string name="option_ratings_content" msgid="2743117466268053677">"ਸਮੱਗਰੀ ਰੇਟਿੰਗਾਂ"</string>
    <string name="rating_not_defined" msgid="3930030730202531332">"ਪਰਿਭਾਸ਼ਿਤ ਨਹੀਂ"</string>
</resources>
