<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- 
  ~ Copyright (C) 2015 The Android Open Source Project
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
   -->

<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="description_age_num" msgid="2310840604629413136">"Συνιστάται για ηλικίες <xliff:g id="DESCRIPTION_AGE_NUM_ID">%d</xliff:g> ετών και άνω."</string>
    <string name="description_ar_tv_atp" msgid="275280778758600669">"Κατάλληλο για όλους. Τα προγράμματα ενδέχεται να περιέχουν ήπια βία και φρασεολογία καθώς και καταστάσεις για ώριμο ακροατήριο."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_13" msgid="395458137803720902">"Κατάλληλο για ηλικίες 13 ετών και άνω. Τα προγράμματα ενδέχεται να περιέχουν ήπια έως μέτρια φρασεολογία καθώς και ήπια βία και σεξουαλικές αναφορές."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_16" msgid="5461932730891880296">"Κατάλληλο για ηλικίες 16 ετών και άνω. Τα προγράμματα ενδέχεται να περιέχουν πιο έντονη βία και χυδαία γλώσσα, μερικό γυμνό και μέτριες σεξουαλικές αναφορές."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_18" msgid="967289005476938628">"Κατάλληλο μόνο για ενήλικο κοινό. Τα προγράμματα περιέχουν έντονη βία, χυδαία γλώσσα και άσεμνες σεξουαλικές αναφορές."</string>
    <string name="description_ar_tv_d" msgid="5687319465704756897">"Ναρκωτικές ουσίες"</string>
    <string name="description_ar_tv_s" msgid="3649269859977270733">"Σεξ"</string>
    <string name="description_ar_tv_v" msgid="4115089510428057167">"Βία"</string>
    <string name="description_au_tv_p" msgid="8443265431119407386">"Το υλικό με ταξινόμηση P προορίζεται για παιδιά προσχολικής ηλικίας."</string>
    <string name="description_au_tv_c" msgid="8211009928919927197">"Το υλικό με ταξινόμηση C προορίζεται για παιδιά (εκτός από παιδιά προσχολικής ηλικίας) τα οποία είναι μικρότερα των 14 ετών."</string>
    <string name="description_au_tv_g" msgid="3648769415275928051">"Το υλικό με ταξινόμηση G δεν προορίζεται απαραίτητα για παιδιά, αλλά θα πρέπει να είναι πολύ ήπιων επιπτώσεων και δεν πρέπει να περιέχει θέματα που ενδέχεται να μην είναι κατάλληλα για παρακολούθηση από παιδιά χωρίς επίβλεψη."</string>
    <string name="description_au_tv_pg" msgid="2474110069879436425">"Το υλικό με ταξινόμηση PG μπορεί να περιέχει θέματα ή έννοιες για ενήλικες, αλλά θα πρέπει να είναι πολύ ήπιων επιπτώσεων και να παραμένει κατάλληλο για παρακολούθηση από παιδιά με επίβλεψη."</string>
    <string name="description_au_tv_m" msgid="3758823660530867895">"Το υλικό με ταξινόμηση M είναι ακατάλληλο για ανηλίκους. Η παρακολούθησή του συνιστάται μόνο από άτομα ηλικίας 15 ετών ή άνω."</string>
    <string name="description_au_tv_ma" msgid="1560774867226204453">"Το υλικό με ταξινόμηση MA είναι κατάλληλο για παρακολούθηση μόνο από άτομα ηλικίας 15 ετών ή άνω, λόγω της έντασης ή/και της συχνότητας της βίας, της απεικόνισης σεξουαλικών δραστηριοτήτων, της χυδαίας γλώσσας, των θεμάτων για ενήλικες ή της χρήσης ναρκωτικών ουσιών. Ο αντίκτυπος μπορεί να είναι ισχυρός."</string>
    <string name="description_au_tv_av" msgid="9052849694835114072">"Το υλικό με ταξινόμηση AV είναι κατάλληλο για παρακολούθηση μόνο από άτομα ηλικίας 15 ετών ή άνω. Είναι ακατάλληλο για ταξινόμηση MA λόγω της έντασης ή/και της συχνότητας της βίας ή επειδή η βία αποτελεί κεντρικό σημείο της θεματολογίας του. Κατά τα άλλα, οι απαιτήσεις της ταξινόμησης είναι ίδιες με αυτές της ταξινόμησης MA."</string>
    <string name="description_au_tv_r" msgid="5658589437756696378">"Το υλικό με ταξινόμηση R περιορίζεται σύμφωνα με το νόμο σε ενήλικες. Μέρος του υλικού με ταξινόμηση R μπορεί να είναι προσβλητικό για τα μέλη της ενήλικης κοινότητας."</string>
    <string name="description_br_tv_l" msgid="3659480129004604299">"Κατάλληλο για όλους"</string>
    <string name="description_br_tv_num" msgid="8592393496388213855">"Δεν συνιστάται για άτομα ηλικίας κάτω των <xliff:g id="DESCRIPTION_BR_TV_NUM_ID">%d</xliff:g> ετών."</string>
    <string name="description_br_tv_d" msgid="531580256923909164">"Ναρκωτικές ουσίες"</string>
    <string name="description_br_tv_s" msgid="6296128386089692428">"Σεξ"</string>
    <string name="description_br_tv_v" msgid="4791910148551562553">"Βία"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_exempt" msgid="4594700374681841325">"Στα προγράμματα που εξαιρούνται περιλαμβάνονται τα εξής: ειδήσεις, αθλητικά, ντοκιμαντέρ και προγράμματα με άλλη θεματολογία, talk show, μουσικά βίντεο και προγράμματα με ποικίλη θεματολογία."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c" msgid="4239130347733600747">"Αυτά τα προγράμματα προορίζονται για μικρά παιδιά ηλικίας έως 8 ετών."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c8" msgid="157653961756834847">"Αυτά τα προγράμματα προορίζονται για νέους ηλικίας 8 ετών και άνω. Συνιστάται η από κοινού παρακολούθηση προγραμμάτων με αυτήν την ταξινόμηση από μικρά παιδιά ηλικίας κάτω των 8 ετών με κάποιον γονέα/κηδεμόνα."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_g" msgid="9011387267323394838">"Αυτά τα προγράμματα προορίζονται για όλες τις ηλικιακές ομάδες και είναι κατάλληλα για όλη την οικογένεια."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_pg" msgid="1281647966041358531">"Παρόλο που προορίζονται για όλο το κοινό, αυτά τα προγράμματα μπορεί να μην είναι κατάλληλα για μικρά παιδιά (ηλικίας κάτω των 8 ετών). Οι γονείς/κηδεμόνες θα πρέπει να γνωρίζουν ότι μπορεί να υπάρχουν στοιχεία περιεχομένου τα οποία θα μπορούσαν από μερικούς να θεωρηθούν ακατάλληλα για παρακολούθηση από παιδιά που ανήκουν στο ηλικιακό εύρος 8-13 ετών χωρίς επίβλεψη."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_14" msgid="5215879895927351742">"Τα προγράμματα με αυτήν την ταξινόμηση περιέχουν θέματα ή στοιχεία περιεχομένου τα οποία μπορεί να μην είναι κατάλληλα για θεατές ηλικίας κάτω των 14 ετών. Συνιστάται η προσοχή των γονέων έτσι ώστε να επιτρέπουν σύμφωνα με την κρίση τους την παρακολούθηση από θεατές σε προ-εφηβική ηλικία και σε πρώιμη εφηβεία χωρίς την επιτήρηση γονέα/κηδεμόνα καθώς τα προγράμματα με αυτήν την ταξινόμηση θα μπορούσαν να σχετίζονται με θέματα και κοινωνικά προβλήματα που προορίζονται για ενήλικες και προβάλλονται με ρεαλιστικό τρόπο."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_18" msgid="728062003854446182">"Αυτά τα προγράμματα προορίζονται για θεατές ηλικίας 18 ετών και άνω."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_e" msgid="6181168031949930593">"Προγράμματα που απαλλάσσονται από την ταξινόμηση."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_g" msgid="812712328730700550">"Το πρόγραμμα είναι κατάλληλο για παρακολούθηση από όλους. Ένα πρόγραμμα με αξιολόγηση G μπορεί να προσβάλλει τις ευαισθησίες παιδιών κάτω των οκτώ ετών."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_8" msgid="4710290620628915788">"Το πρόγραμμα είναι κατάλληλο για το ευρύ κοινό, αλλά μπορεί να περιέχει ήπια ή περιστασιακή βία η οποία μπορεί να ενοχλήσει τα μικρά παιδιά. Συνεπώς, συνιστάται η επίβλεψη από ενήλικα για την παρακολούθησή του από μικρά παιδιά (ηλικίες κάτω των 8 ετών)."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_13" msgid="3733179399640639129">"Το πρόγραμμα είναι κατάλληλο για παρακολούθηση από άτομα 13 ετών και άνω. Τα παιδιά κάτω των 13 ετών μπορούν να το παρακολουθήσουν μόνο αν συνοδεύονται από ενήλικα."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_16" msgid="1724956882971714521">"Το πρόγραμμα είναι κατάλληλο για παρακολούθηση από άτομα 16 ετών και άνω. Τα προγράμματα αυτής της αξιολόγησης προβάλλουν ενοχλητικά θέματα, καταστάσεις ή συμπεριφορές και υιοθετούν μια πιο ωμή άποψη των πραγμάτων."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_18" msgid="7351531806464525403">"Το πρόγραμμα είναι κατάλληλο για παρακολούθηση από άτομα 18 ετών και άνω. Τα προγράμματα που απευθύνονται αποκλειστικά σε ενήλικες πολύ συχνά ασχολούνται κυρίως με την απεικόνιση άσεμνων σεξουαλικών συνευρέσεων. Μπορεί, επίσης, να είναι ιδιαίτερα βίαια και να προβάλλουν πολύ ρεαλιστικές σκηνές αγριότητας, βασανιστηρίων και τρόμου."</string>
    <string name="description_es_dvb_all" msgid="7613329223897343137">"Συνιστάται για όλες τις ηλικίες."</string>
    <string name="description_es_dvb_c" msgid="980267721855879361">"Συνιστάται για παιδιά."</string>
    <string name="description_es_dvb_x" msgid="6397110507731134043">"Συνιστάται για ενηλίκους."</string>
    <string name="description_kr_tv_all" msgid="2880536060037059992">"Τα προγράμματα δεν περιέχουν υλικό το οποίο είναι ακατάλληλο για όλες τις ηλικίες και, συνεπώς, είναι κατάλληλα για όλες τις ηλικίες."</string>
    <string name="description_kr_tv_7" msgid="6294578566249258989">"Τα προγράμματα μπορεί να περιέχουν υλικό το οποίο είναι ακατάλληλο για παιδιά ηλικίας κάτω των 7 ετών και, συνεπώς, συνιστάται η κρίση γονέα για την παρακολούθησή τους."</string>
    <string name="description_kr_tv_12" msgid="505880672388477268">"Τα προγράμματα μπορεί να περιέχουν υλικό το οποίο είναι ακατάλληλο για παιδιά ηλικίας κάτω των 12 ετών και, συνεπώς, συνιστάται η κρίση γονέα για την παρακολούθησή τους."</string>
    <string name="description_kr_tv_15" msgid="1424825062188417293">"Τα προγράμματα ενδέχεται να περιέχουν υλικό που είναι ακατάλληλο για κοινό κάτω των 15 ετών και, συνεπώς, συνιστάται η κρίση του κηδεμόνα για την παρακολούθησή τους."</string>
    <string name="description_kr_tv_19" msgid="8141648682052815394">"Τα προγράμματα ενδέχεται να περιέχουν υλικό που είναι ακατάλληλο για κοινό κάτω των 19 ετών και, συνεπώς, δεν είναι κατάλληλα για νέους κάτω των 19 ετών."</string>
    <string name="description_sg_tv_g" msgid="9207245510001823663">"Κατάλληλο για όλες τις ηλικίες."</string>
    <string name="description_sg_tv_pg" msgid="8807413147853484668">"Κατάλληλο για όλους, αλλά συνιστάται η κρίση του γονέα."</string>
    <string name="description_sg_tv_pg13" msgid="1187187083836621720">"Κατάλληλο για άτομα ηλικίας 13 ετών και άνω, αλλά συνιστάται η καθοδήγηση γονέα για παιδιά κάτω των 13 ετών."</string>
    <string name="description_sg_tv_nc16" msgid="4655362789601793713">"Κατάλληλο για άτομα ηλικίας 16 ετών και άνω"</string>
    <string name="description_sg_tv_m18" msgid="4495688622482686386">"Κατάλληλο για άτομα ηλικίας 18 ετών και άνω."</string>
    <string name="description_sg_tv_r21" msgid="8469412927671691778">"Κατάλληλο για ενήλικες ηλικίας 21 ετών και άνω."</string>
    <string name="description_th_tv_p" msgid="573604443870633316">"Κατάλληλο για παιδιά 3 έως 6 ετών."</string>
    <string name="description_th_tv_c" msgid="380126567363659012">"Κατάλληλο για παιδιά ηλικίας 6 έως 12 ετών."</string>
    <string name="description_th_tv_g" msgid="8696507527665670160">"Κατάλληλο για όλους."</string>
    <string name="description_th_tv_pg13" msgid="1695934461809229216">"Κατάλληλο για άτομα 13 ετών και άνω."</string>
    <string name="description_th_tv_pg18" msgid="597070833139949945">"Κατάλληλο για άτομα ηλικίας 18 ετών και άνω. Απαιτείται καθοδήγηση γονέα για παιδιά κάτω των 18 ετών"</string>
    <string name="description_th_tv_x" msgid="8921473820857112565">"Κατάλληλο για ενήλικες"</string>
    <string name="description_us_tv_d" msgid="7417126048971563355">"Προκλητικοί διάλογοι"</string>
    <string name="description_us_tv_l" msgid="2276830531676175553">"Χυδαία γλώσσα"</string>
    <string name="description_us_tv_s" msgid="4966533437570326272">"Σεξουαλικό περιεχόμενο"</string>
    <string name="description_us_tv_v" msgid="4340768360627689297">"Βία"</string>
    <string name="description_us_tv_fv" msgid="5087038597184709325">"Φανταστική βία"</string>
    <string name="description_us_tv_y" msgid="7153666670476947891">"Αυτό το πρόγραμμα έχει σχεδιαστεί για να είναι κατάλληλο για όλα τα παιδιά."</string>
    <string name="description_us_tv_y7" msgid="4388896445294252013">"Αυτό το πρόγραμμα έχει σχεδιαστεί για παιδιά ηλικίας 7 ετών και άνω."</string>
    <string name="description_us_tv_g" msgid="5919925009580010961">"Οι περισσότεροι γονείς θεωρούν ότι αυτό το πρόγραμμα είναι κατάλληλο για όλες τις ηλικίες."</string>
    <string name="description_us_tv_pg" msgid="7696801642081644497">"Αυτό το πρόγραμμα περιλαμβάνει υλικό το οποίο οι γονείς μπορεί να θεωρήσουν ότι είναι ακατάλληλο για παιδιά μικρότερης ηλικίας. Πολλοί γονείς μπορεί να θελήσουν να το παρακολουθήσουν με παιδιά μικρότερης ηλικίας."</string>
    <string name="description_us_tv_14" msgid="1945274614246329605">"Αυτό το πρόγραμμα περιλαμβάνει υλικό το οποίο πολλοί γονείς θεωρούν ότι είναι ακατάλληλο για παιδιά κάτω των 14 ετών."</string>
    <string name="description_us_tv_ma" msgid="7118695706408907620">"Αυτό το πρόγραμμα έχει σχεδιαστεί ειδικά για προβολή σε ενηλίκους και επομένως μπορεί να είναι ακατάλληλο για παιδιά κάτω των 17 ετών."</string>
    <string name="description_us_mv_g" msgid="299794744638684056">"Γενικές κατηγορίες κοινού. Το περιεχόμενο δεν προσβάλλει τους γονείς εάν το παρακολουθήσουν τα παιδιά."</string>
    <string name="description_us_mv_pg" msgid="81027516479177975">"Συνιστάται η καθοδήγηση του γονέα. Ενδέχεται να περιέχει υλικό το οποίο οι γονείς μπορεί να μην θεωρούν κατάλληλο για τα παιδιά τους."</string>
    <string name="description_us_mv_pg13" msgid="2094119267970306011">"Συνιστάται η προσοχή των κηδεμόνων. Μέρος του υλικού ενδέχεται να είναι ακατάλληλο για παιδιά που βρίσκονται σε προεφηβική ηλικία."</string>
    <string name="description_us_mv_r" msgid="2248384382323431666">"Περιορισμένο. Περιέχει περιεχόμενο που απευθύνεται αποκλειστικά σε ενήλικες. Συνιστάται στους γονείς να αναζητήσουν περισσότερες πληροφορίες για την ταινία προτού την παρακολουθήσουν τα παιδιά."</string>
    <string name="description_us_mv_nc17" msgid="8734654245083149008">"Δεν προορίζεται για άτομα κάτω των 17. Αποκλειστικά για ενήλικες. Δεν επιτρέπεται η παρακολούθηση από παιδιά."</string>
    <string name="description_us_mv_x" msgid="2203823258178769659">"Κατάλληλο για ενήλικες"</string>
    <string name="description_sa_tv_10" msgid="7534715057755212480">"Η παρακολούθηση αυτού του προγράμματος/αυτής της ταινίας δεν επιτρέπεται σε παιδιά κάτω των 10 ετών."</string>
    <string name="description_sa_tv_none" msgid="2839067796739398528">"Κατάλληλο για όλες τις ηλικίες."</string>
    <string name="description_sa_tv_pg10" msgid="5232468306982287272">"Τα παιδιά κάτω των 10 ετών μπορούν να παρακολουθήσουν αυτό το πρόγραμμα/αυτήν την ταινία, αλλά θα πρέπει να συνοδεύονται από ενήλικα."</string>
    <string name="description_sa_tv_pg13" msgid="2826427571649837624">"Τα παιδιά κάτω των 13 ετών μπορούν να παρακολουθήσουν αυτό το πρόγραμμα/αυτήν την ταινία, αλλά θα πρέπει να συνοδεύονται από ενήλικα."</string>
    <string name="description_sa_tv_13" msgid="6849007243977700328">"Η παρακολούθηση αυτού του προγράμματος/αυτής της ταινίας δεν επιτρέπεται σε παιδιά κάτω των 13 ετών."</string>
    <string name="description_sa_tv_16" msgid="6934567274078402600">"Η παρακολούθηση αυτού του προγράμματος/αυτής της ταινίας δεν επιτρέπεται σε παιδιά κάτω των 16 ετών."</string>
    <string name="description_sa_tv_18" msgid="6814431681831259975">"Η παρακολούθηση αυτού του προγράμματος/αυτής της ταινίας δεν επιτρέπεται σε παιδιά κάτω των 18 ετών."</string>
    <string name="description_sa_tv_r18" msgid="8966466636870535072">"αφορά ταινίες με ακραίο σεξουαλικό περιεχόμενο (πορνογραφία)."</string>
    <string name="rating_schedule_off" msgid="90379047922234847">"Ανενεργό"</string>
    <string name="rating_schedule_block" msgid="8052768659911065234">"Αποκλεισμός"</string>
    <string name="rating_years" msgid="2286124473198629391">"Έτη"</string>
    <string name="option_ratings_age" msgid="4730040709343309680">"Αξιολογήσεις καταλληλότητας περιεχομένου"</string>
    <string name="option_ratings_content" msgid="2743117466268053677">"Αξιολογήσεις περιεχομένου"</string>
    <string name="rating_not_defined" msgid="3930030730202531332">"Δεν καθορίστηκε."</string>
</resources>
