<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- 
  ~ Copyright (C) 2015 The Android Open Source Project
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
   -->

<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="description_age_num" msgid="2310840604629413136">"<xliff:g id="DESCRIPTION_AGE_NUM_ID">%d</xliff:g> വയസ്സും അതിൽ കൂടുതലും പ്രായമുള്ളവർക്കായി ശുപാർശ ചെയ്‌തത്."</string>
    <string name="description_ar_tv_atp" msgid="275280778758600669">"എല്ലാ പ്രേക്ഷകർക്കും അനുയോജ്യം. പ്രോഗ്രാമിൽ കുറച്ച് അക്രമവും മോശമായ ഭാഷയും മുതിർന്നവർക്കുള്ള ഉള്ളടക്കവും അടങ്ങിയിരിക്കാം."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_13" msgid="395458137803720902">"13 വയസ്സും അതിനുമുകളിലും പ്രായമുള്ളവർക്ക് അനുയോജ്യം. പ്രോഗ്രാമുകളിൽ കുറച്ച് മോശമായ ഭാഷയും അക്രമവും ലൈംഗിക പരാമർശങ്ങളും അടങ്ങിയിരിക്കാം."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_16" msgid="5461932730891880296">"16 വയസ്സും അതിനുമുകളിലും പ്രായമുള്ളവർക്ക് അനുയോജ്യം. പ്രോഗ്രാമുകളിൽ അതിശക്തമായ അക്രമവും മോശം ഭാഷയും ഭാഗികമായ നഗ്നതയും സാമാന്യം മോശമായ ലൈംഗിക പരാമർശങ്ങളും അടങ്ങിയിരിക്കാം."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_18" msgid="967289005476938628">"മുതിർന്ന പ്രേക്ഷകർക്ക് മാത്രം അനുയോജ്യമായത്. പ്രോഗ്രാമുകളിൽ ശക്തമായ അക്രമം, മോശം ഭാഷ, പ്രായപൂർത്തിയായവർക്കുള്ള ലൈംഗിക പരാമർശങ്ങൾ എന്നിവ അടങ്ങിയിരിക്കാം."</string>
    <string name="description_ar_tv_d" msgid="5687319465704756897">"മയക്കുമരുന്ന്"</string>
    <string name="description_ar_tv_s" msgid="3649269859977270733">"ലൈംഗികത"</string>
    <string name="description_ar_tv_v" msgid="4115089510428057167">"അക്രമം"</string>
    <string name="description_au_tv_p" msgid="8443265431119407386">"P എന്ന് വിഭാഗീകരിച്ച ഘടകം സ്‌കൂളിൽ പോകാൻ തുടങ്ങാത്ത കുട്ടികളെ ഉദ്ദേശിച്ചുള്ളതാണ്."</string>
    <string name="description_au_tv_c" msgid="8211009928919927197">"C എന്ന് വിഭാഗീകരിച്ച ഘടകം 14 വയസ്സിന് താഴെയുള്ള കുട്ടികളെ ഉദ്ദേശിച്ചുള്ളതാണ് (സ്‌കൂളിൽ പോകാൻ തുടങ്ങാത്ത കുട്ടികളെ ഒഴിച്ച്)."</string>
    <string name="description_au_tv_g" msgid="3648769415275928051">"G എന്ന് വിഭാഗീകരിച്ച ഘടകം, കുട്ടികളെ ഉദ്ദേശിച്ചുള്ളതല്ല, എന്നിരുന്നാലും അത് തീവ്രമായ പ്രത്യാഘാതം സൃഷ്‌ടിക്കുന്നതാവരുത്, മാത്രമല്ല മേൽനോട്ടം കൂടാതെ കുട്ടികൾക്ക് കാണുന്നതിന് അനുയോജ്യമല്ലാത്ത എന്തെങ്കിലും ഉള്ളടക്കം അതിൽ ഉൾപ്പെടുത്താനും പാടില്ല."</string>
    <string name="description_au_tv_pg" msgid="2474110069879436425">"PG എന്ന് വിഭാഗീകരിച്ച ഘടകത്തിൽ മുതിർന്നവർക്കുള്ള തീമുകളോ ആശയങ്ങളോ അടങ്ങിയിരിക്കാം, പക്ഷേ അവ സൗമ്യമായിരിക്കണം കൂടാതെ കുട്ടികൾക്ക് മുതിർന്നവരുടെ മേൽനോട്ടത്തിൽ കാണുന്നതിന് അനുയോജ്യമായിരിക്കണം."</string>
    <string name="description_au_tv_m" msgid="3758823660530867895">"M എന്ന് വിഭാഗീകരിച്ച ഘടകം പക്വതയെത്തിയ പ്രേക്ഷകർക്കുള്ളതാണ്. 15 വയസോ അതിൽ കൂടുതലോ പ്രായമുള്ളവർ മാത്രം കാണാൻ ഇത് ശുപാർശ ചെയ്യുന്നു."</string>
    <string name="description_au_tv_ma" msgid="1560774867226204453">"MA എന്ന് വിഭാഗീകരിച്ച ഘടകം 15 വയസോ അതിൽ കൂടുതലോ പ്രായമുള്ള ആളുകൾക്ക് മാത്രം കാണാൻ അനുയോജ്യമാണ്, കാരണം അക്രമത്തിന്റെ തീവ്രത ഒപ്പം/അല്ലെങ്കിൽ ആവൃത്തി, ലൈംഗിക ചിത്രീകരണം, അല്ലെങ്കിൽ നാടൻ ഭാഷ, മുതിർന്നവർക്കുള്ള തീമുകൾ അല്ലെങ്കിൽ മയക്കുമരുന്ന് ഉപയോഗം എന്നിവയാണ്. ആഘാതം ശക്തിയേറിയതായേക്കാം."</string>
    <string name="description_au_tv_av" msgid="9052849694835114072">"AV എന്ന് വിഭാഗീകരിച്ച ഘടകം 15 വയസോ അതിന് മുകളിലോ പ്രായമുള്ള വ്യക്തികൾക്ക് മാത്രം കാണുന്നതിന് പ്രോഗ്രാം അനുയോജ്യമാണ്. ഇത് MA വിഭാഗീകരണത്തിന് അനുചിതമാണ് കാരണം അക്രമത്തിന്റെ തീവ്രതയും ഒപ്പം/അല്ലെങ്കിൽ ആവൃത്തി, അല്ലെങ്കിൽ തീമിൽ അക്രമം പ്രധാനമാണ്. മറ്റ് കാര്യങ്ങളിൽ, വിഭാഗീകരണത്തിന്റെ ആവശ്യകതകൾ MA വിഭാഗീകരണത്തിന് സമാനമാണ്."</string>
    <string name="description_au_tv_r" msgid="5658589437756696378">"R എന്ന് വിഭാഗീകരിച്ച ഘടകം നിയമപരമായി മുതിർന്നവർക്ക് പരിമിതപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു. R എന്ന് വിഭാഗീകരിച്ച ചില ഘടകങ്ങൾ പ്രായപൂർത്തിയായ വ്യക്തികളുടെ കമ്മ്യൂണിറ്റി വിഭാഗങ്ങൾക്ക് നിന്ദ്യമായേക്കാം."</string>
    <string name="description_br_tv_l" msgid="3659480129004604299">"പൊതുവായ പ്രേക്ഷകർ"</string>
    <string name="description_br_tv_num" msgid="8592393496388213855">"<xliff:g id="DESCRIPTION_BR_TV_NUM_ID">%d</xliff:g> വയസ്സിന് താഴെയുള്ളവർക്ക് ശുപാർശ ചെയ്യുന്നില്ല."</string>
    <string name="description_br_tv_d" msgid="531580256923909164">"മയക്കുമരുന്ന്"</string>
    <string name="description_br_tv_s" msgid="6296128386089692428">"ലൈംഗികത"</string>
    <string name="description_br_tv_v" msgid="4791910148551562553">"അക്രമം"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_exempt" msgid="4594700374681841325">"ഒഴിവാക്കപ്പെട്ടിരിക്കുന്ന പ്രോഗ്രാമിംഗിൽ ഇനിപ്പറയുന്നവ ഉൾപ്പെടുന്നു: വാർത്ത, കായികം, ഡോക്യുമെന്ററികൾ, മറ്റ് വിവര പ്രോഗ്രാമിംഗ്; ടോക്ക് ഷോകൾ, സംഗീത വീഡിയോകൾ, മറ്റ് വ്യത്യസ്‌ത പ്രോഗ്രാമിംഗ്."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c" msgid="4239130347733600747">"ഈ പ്രോഗ്രാമിംഗ്, 8 വയസ്സിന് താഴെ പ്രായമുള്ള ചെറിയ കുട്ടികളെ ഉദ്ദേശിച്ചുള്ളതാണ്."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c8" msgid="157653961756834847">"ഈ പ്രോഗ്രാമിംഗ്, 8 വയസ്സും അതിന് മുകളിലും പ്രായമുള്ള ചെറിയ കുട്ടികളെ ഉദ്ദേശിച്ചുള്ളതാണ്. ഈ വിഭാഗീകരണം നൽകിയിട്ടുള്ള പ്രോഗ്രാമിംഗ് കാണുമ്പോൾ, 8 വയസ്സിന് താഴെ പ്രായമുള്ള കുട്ടികൾക്കൊപ്പം രക്ഷിതാവ്/പരിപാലകർ ഉണ്ടായിരിക്കണമെന്ന് ഞങ്ങൾ നിർദ്ദേശിക്കുന്നു."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_g" msgid="9011387267323394838">"ഈ പ്രോഗ്രാമിംഗ്, എല്ലാ പ്രായഗ്രൂപ്പുകാരെയും ഉദ്ദേശിച്ചിട്ടുള്ളതാണ്, മുഴുവൻ കുടുംബത്തിനും കാണുന്നതിന് അനുയോജ്യവുമാണ്."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_pg" msgid="1281647966041358531">"പൊതുവായ പ്രേക്ഷകരെ ഉദ്ദേശിച്ചിട്ടുള്ളതാണ് ഈ പ്രോഗ്രാമിംഗ് എങ്കിലും, ചെറിയ കുട്ടികൾക്ക് (8 വയസ്സിന് താഴെ പ്രായമുള്ളവർക്ക്) അനുയോജ്യമായേക്കില്ല. ഈ പ്രോഗ്രാമിംഗ്, എല്ലാ പ്രായഗ്രൂപ്പുകാരെയും ഉദ്ദേശിച്ചിട്ടുള്ളതാണ്, കുടുംബത്തിന് ഒരുമിച്ച് ഇരുന്നു കാണുന്നതിന് അനുയോജ്യവുമാണ്. 8-നും 13-നും ഇടയിൽ പ്രായമുള്ള കുട്ടികൾ ആരുടെയും മേൽനോട്ടമില്ലാതെ കാണുന്ന സാഹചര്യത്തിൽ, ചില അനുചിതമായ ഉള്ളടക്ക ഘടകങ്ങൾ ഈ പ്രോഗ്രാമിൽ ഉണ്ടായേക്കാമെന്ന് രക്ഷിതാക്കൾ/പരിപാലകർ അറിഞ്ഞിരിക്കണം."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_14" msgid="5215879895927351742">"ഈ വിഭാഗീകരണം ഉപയോഗിച്ചുള്ള പ്രോഗ്രാമിംഗിൽ, 14 വയസ്സിന് താഴെ പ്രായമുള്ള പ്രേക്ഷകർക്ക് ഉചിതമായേക്കാത്ത ആശയങ്ങളോ ഉള്ളടക്ക ഘടകങ്ങളോ അടങ്ങിയിരിക്കുന്നു. രക്ഷിതാവിന്റെ/പരിപാലകന്റെ മേൽനോട്ടമില്ലാതെ കൗമാരപ്രായം ആവാത്തവരെയും ആദ്യകാല കൗമാരക്കാരെയും കാണാൻ അനുവദിക്കുന്നതിൽ വിവേചനാധികാരം പാലിക്കാൻ രക്ഷിതാക്കൾക്ക് ശക്തമായ മുന്നറിയിപ്പുണ്ട്, കാരണം ഈ വിഭാഗീകരണത്തോടുകൂടിയ പ്രോഗ്രാമിംഗ്, പക്വതയുളള തീമുകളെയും സാമൂഹിക പ്രശ്‌നങ്ങളെയും യാഥാർത്ഥ്യബോധത്തോടെ കൈകാര്യം ചെയ്യും."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_18" msgid="728062003854446182">"ഈ പ്രോഗ്രാമിംഗ്, 18 വയസ്സും അതിൽ കൂടുതലും പ്രായമുള്ള പ്രേക്ഷകരെ ഉദ്ദേശിച്ചുള്ളതാണ്."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_e" msgid="6181168031949930593">"വിഭാഗീകരണത്തിൽ നിന്ന് ഒഴിവാക്കിയ പ്രോഗ്രാമുകൾ."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_g" msgid="812712328730700550">"എല്ലാ പ്രായത്തിലുമുള്ള ആളുകൾക്ക് കാണുന്നതിന് പ്രോഗ്രാം അനുയോജ്യമാണ്. G റേറ്റിംഗുള്ള ഒരു പ്രോഗ്രാം എട്ട് വയസ്സിന് താഴെയുള്ള കുട്ടികളുടെ സംവേദനക്ഷമതയെ മുറിപ്പെടുത്തിയേക്കാം."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_8" msgid="4710290620628915788">"പ്രോഗ്രാം പൊതുജനങ്ങൾക്ക് അനുയോജ്യമാണ്, പക്ഷേ ചെറിയ കുട്ടികളെ ശല്യപ്പെടുത്തുന്ന നേരിയതോ ഇടയ്ക്കിടെയുള്ളതോ ആയ അക്രമങ്ങൾ അടങ്ങിയിരിക്കാം. അതിനാൽ ചെറിയ കുട്ടികൾക്ക് (8 വയസ്സും അതിൽ താഴെയുള്ളവരും) മുതിർന്നവരുടെ മേൽനോട്ടത്തിൽ കാണുന്നത് ശുപാർശ ചെയ്യുന്നു."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_13" msgid="3733179399640639129">"13 വയസോ അതിന് മുകളിലോ പ്രായമുള്ള വ്യക്തികൾക്ക് കാണുന്നതിന് പ്രോഗ്രാം അനുയോജ്യമാണ്. 13 വയസ്സിന് താഴെയുള്ള കുട്ടികളെ മുതിർന്ന ഒരാൾ അനുഗമിക്കണം."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_16" msgid="1724956882971714521">"16 വയസോ അതിന് മുകളിലോ പ്രായമുള്ള വ്യക്തികൾക്ക് കാണുന്നതിന് പ്രോഗ്രാം അനുയോജ്യമാണ്. ഈ റേറ്റിംഗുള്ള പ്രോഗ്രാമുകൾ, പ്രശ്‌നകരമായ തീമുകൾ, സാഹചര്യങ്ങൾ അല്ലെങ്കിൽ പെരുമാറ്റങ്ങൾ എന്നിവ അവതരിപ്പിക്കുകയും കാര്യങ്ങളെക്കുറിച്ച് കൂടുതൽ നേരിട്ടുള്ള കാഴ്ച്ചപ്പാട് സ്വീകരിക്കുകയും ചെയ്യുന്നു."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_18" msgid="7351531806464525403">"18 വയസോ അതിന് മുകളിലോ പ്രായമുള്ള വ്യക്തികൾക്ക് കാണുന്നതിന് പ്രോഗ്രാം അനുയോജ്യമാണ്. പ്രായപൂർത്തിയായവരെ ഉദ്ദേശിച്ചുള്ള പ്രോഗ്രാമുകളിൽ പ്രകടമായ ലൈംഗികതയുള്ള ഉള്ളടക്കമാണ് പ്രധാനമായി കൈകാര്യം ചെയ്യുന്നത്. അതിക്രൂരമായ ക്രൂരത, പീഡനം, ഭീകരത എന്നിവയുടെ രംഗങ്ങൾ കാണിക്കുമ്പോൾ അവർ അങ്ങേയറ്റം അക്രമാസക്തരാകാം."</string>
    <string name="description_es_dvb_all" msgid="7613329223897343137">"എല്ലാ പ്രായക്കാർക്കും ശുപാർശ ചെയ്‌തത്."</string>
    <string name="description_es_dvb_c" msgid="980267721855879361">"കുട്ടികൾക്ക് ശുപാർശ ചെയ്‌തവ."</string>
    <string name="description_es_dvb_x" msgid="6397110507731134043">"മുതിർന്നവർക്കായി ശുപാർശ ചെയ്‌തിരിക്കുന്നു."</string>
    <string name="description_kr_tv_all" msgid="2880536060037059992">"പ്രോഗ്രാമുകളിൽ ആർക്കെങ്കിലും ഉചിതമല്ലാത്ത ഘടകം അടങ്ങിയിരിക്കുന്നില്ല, അതുകൊണ്ട് തന്നെ എല്ലാ പ്രായക്കാർക്കും അനുയോജ്യവുമാണ്."</string>
    <string name="description_kr_tv_7" msgid="6294578566249258989">"പ്രോഗ്രാമുകളിൽ 7 വയസ്സിൽ താഴെയുള്ള കുട്ടികൾക്ക് ഉചിതമല്ലാത്ത ഉള്ളടക്കം അടങ്ങിയേക്കാമെന്നതിനാൽ അവർക്ക് രക്ഷാകർതൃ വിവേചനാധികാരം ഉപയോഗിക്കണം."</string>
    <string name="description_kr_tv_12" msgid="505880672388477268">"പ്രോഗ്രാമുകളിൽ 12 വയസ്സിൽ താഴെയുള്ള കുട്ടികൾക്ക് ഉചിതമല്ലാത്ത ഉള്ളടക്കം അടങ്ങിയേക്കാമെന്നതിനാൽ അവർക്കായി രക്ഷാകർതൃ വിവേചനാധികാരം തീരുമാനം ഉപയോഗിക്കണം."</string>
    <string name="description_kr_tv_15" msgid="1424825062188417293">"പ്രോഗ്രാമുകളിൽ 15 വയസ്സിൽ താഴെയുള്ള പ്രേക്ഷകർക്ക് ഉചിതമായേക്കാത്ത ഉള്ളടക്കം അടങ്ങിയേക്കാമെന്നതിനാൽ അവർക്കായി രക്ഷാകർതൃ വിവേചനാധികാരം ഉപയോഗിക്കണം."</string>
    <string name="description_kr_tv_19" msgid="8141648682052815394">"പ്രോഗ്രാമുകളിൽ 19 വയസ്സിൽ താഴെയുള്ള പ്രേക്ഷകർക്ക് ഉചിതമല്ലാത്ത ഉള്ളടക്കം അടങ്ങിയേക്കാമെന്നതിനാൽ 19 വയസ്സിൽ താഴെയുള്ള പ്രായക്കാർക്ക് ഇവ അനുയോജ്യമല്ല."</string>
    <string name="description_sg_tv_g" msgid="9207245510001823663">"എല്ലാ പ്രായക്കാർക്കും അനുയോജ്യം."</string>
    <string name="description_sg_tv_pg" msgid="8807413147853484668">"എല്ലാവർക്കും അനുയോജ്യമെങ്കിലും രക്ഷാകർത്താക്കൾ അവരുടെ കുട്ടികൾക്ക് ടിവി പ്രോഗ്രാമിനെ കുറിച്ച് മാർഗ്ഗനിർദ്ദേശം നൽകണം."</string>
    <string name="description_sg_tv_pg13" msgid="1187187083836621720">"13 വയസ്സും അതിനുമുകളിലും പ്രായമുള്ള കുട്ടികൾക്ക് അനുയോജ്യമാണെങ്കിലും 13 വയസ്സിൽ താഴെയുള്ള കുട്ടികൾക്ക് രക്ഷാകർതൃ മാർഗ്ഗനിർദ്ദേശം ശുപാർശ ചെയ്യുന്നു."</string>
    <string name="description_sg_tv_nc16" msgid="4655362789601793713">"16 വയസ്സും അതിന് മുകളിലും പ്രായമുള്ളവർക്കും അനുയോജ്യം."</string>
    <string name="description_sg_tv_m18" msgid="4495688622482686386">"18 വയസ്സും അതിന് മുകളിൽ പ്രായമുള്ളവർക്കും അനുയോജ്യം."</string>
    <string name="description_sg_tv_r21" msgid="8469412927671691778">"21 വയസും അതിൽക്കൂടുതലുമുള്ള മുതിർന്നവർക്ക് അനുയോജ്യം."</string>
    <string name="description_th_tv_p" msgid="573604443870633316">"3-നും 6-നും ഇടയിൽ പ്രായമുള്ള കുട്ടികൾക്ക് അനുയോജ്യം."</string>
    <string name="description_th_tv_c" msgid="380126567363659012">"6-നും 12-നും ഇടയിൽ പ്രായമുള്ള കുട്ടികൾക്ക് അനുയോജ്യം."</string>
    <string name="description_th_tv_g" msgid="8696507527665670160">"പൊതു പ്രേക്ഷകർക്ക് അനുയോജ്യം."</string>
    <string name="description_th_tv_pg13" msgid="1695934461809229216">"13 വയസ്സും അതിനുമുകളിലും പ്രായമുള്ള കുട്ടികൾക്ക് അനുയോജ്യമാണ്."</string>
    <string name="description_th_tv_pg18" msgid="597070833139949945">"18 വയസ്സും അതിന് മുകളിൽ പ്രായമുള്ളവർക്കും അനുയോജ്യം.18 വയസ്സിന് താഴെയുള്ള കുട്ടികൾക്ക് രക്ഷാകർതൃ മാർഗ്ഗനിർദ്ദേശവും നൽകുന്നു"</string>
    <string name="description_th_tv_x" msgid="8921473820857112565">"പ്രായപൂർത്തിയായ വ്യക്തിയ്ക്ക് അനുയോജ്യം"</string>
    <string name="description_us_tv_d" msgid="7417126048971563355">"അശ്ലീലദ്യോതകമായ സംഭാഷണം"</string>
    <string name="description_us_tv_l" msgid="2276830531676175553">"മോശമായ ഭാഷ"</string>
    <string name="description_us_tv_s" msgid="4966533437570326272">"ലൈംഗിക ഉള്ളടക്കം"</string>
    <string name="description_us_tv_v" msgid="4340768360627689297">"അക്രമം"</string>
    <string name="description_us_tv_fv" msgid="5087038597184709325">"ഭാവനാരൂപത്തിലുള്ള അക്രമം"</string>
    <string name="description_us_tv_y" msgid="7153666670476947891">"ഈ പ്രോഗ്രാം എല്ലാ കുട്ടികൾക്കും ഉചിതമായ രീതിയിൽ രൂപകൽപ്പന ചെയ്‌തിരിക്കുന്നു."</string>
    <string name="description_us_tv_y7" msgid="4388896445294252013">"7 വയസ്സും അതിനുമുകളിലും പ്രായമുള്ള കുട്ടികൾക്കായി ഈ പ്രോഗ്രാം രൂപകൽപ്പന ചെയ്‌തിരിക്കുന്നു."</string>
    <string name="description_us_tv_g" msgid="5919925009580010961">"എല്ലാ പ്രായക്കാർക്കും ഈ പ്രോഗ്രാം അനുയോജ്യമാണെന്ന് മിക്ക രക്ഷിതാക്കളും അഭിപ്രായപ്പെടുന്നു."</string>
    <string name="description_us_tv_pg" msgid="7696801642081644497">"ചെറിയ കുട്ടികൾക്ക് അനുയോജ്യമല്ലെന്ന് മിക്ക രക്ഷകർത്താക്കളും കണ്ടെത്തുന്ന ചില കാര്യങ്ങൾ ഈ പരിപാടിയിൽ അടങ്ങിയിരിക്കുന്നു. ഇത് കുട്ടികളോടൊപ്പം കാണണമെന്നാണ് പല രക്ഷിതാക്കളും ആഗ്രഹിച്ചേക്കുക."</string>
    <string name="description_us_tv_14" msgid="1945274614246329605">"14 വയസ്സിന് താഴെയുള്ള കുട്ടികൾക്ക് അനുയോജ്യമല്ലെന്ന് പല രക്ഷിതാക്കളും പരിഗണിക്കുന്ന കുറച്ച് ഉള്ളടക്കങ്ങൾ ഈ പ്രോഗ്രാമിലുണ്ട്."</string>
    <string name="description_us_tv_ma" msgid="7118695706408907620">"ഈ പ്രോഗ്രാം മുതിർന്നവർക്ക് കാണുന്നതിനായി പ്രത്യേകമായി തയ്യാറാക്കിയിട്ടുള്ളതായതിനാൽ 17 വയസ്സിന് താഴെയുള്ള കുട്ടികൾക്ക് ഇത് അനുയോജ്യമാകണമെന്നില്ല."</string>
    <string name="description_us_mv_g" msgid="299794744638684056">"സാധാരണ പ്രേക്ഷകർക്കുള്ളത്. കുട്ടികളിത് കാണുന്നതിന് രക്ഷിതാക്കൾക്ക് പ്രശ്‌നമൊന്നും ഉണ്ടാകില്ല."</string>
    <string name="description_us_mv_pg" msgid="81027516479177975">"രക്ഷാകർതൃ മാർഗ്ഗനിർദ്ദേശം നിർദ്ദേശിച്ചിരിക്കുന്നു. ചെറിയ പ്രായത്തിലുള്ള കുട്ടികൾ കാണുന്നത് രക്ഷിതാക്കൾക്ക് ഇഷ്‌ടപ്പെടാത്ത ചില ഉള്ളടക്കങ്ങൾ ഇതിൽ ഉണ്ടായേക്കാം."</string>
    <string name="description_us_mv_pg13" msgid="2094119267970306011">"രക്ഷിതാക്കൾക്ക് ശക്തമായ മുന്നറിയിപ്പ് നൽകുന്നു. കൗമാരപ്രായമെത്താത്ത കുട്ടികൾക്ക് അനുചിതമായേക്കാവുന്ന ചില ഉള്ളടക്കങ്ങൾ ഇതിലുണ്ട്."</string>
    <string name="description_us_mv_r" msgid="2248384382323431666">"നിയന്ത്രിതം, പ്രായപൂർത്തിയായവർക്കുള്ള ചില ഉള്ളടക്കങ്ങൾ ഇതിലുണ്ട്. ഈ സിനിമ കാണുന്നതിന് കുട്ടികളെ കൊണ്ടുപോകുന്നതിന് മുമ്പായി സിനിമയെ കുറിച്ച് കൂടുതലറിയാൻ രക്ഷിതാക്കളോട് നിർദ്ദേശിക്കുന്നു."</string>
    <string name="description_us_mv_nc17" msgid="8734654245083149008">"17 വയസ്സും അതിൽ താഴെയും പ്രായമുള്ളവരെ അനുവദിക്കില്ല. വ്യക്തമായും പ്രായപൂർത്തിയായവർക്ക് മാത്രം. കുട്ടികളെ അനുവദിക്കില്ല."</string>
    <string name="description_us_mv_x" msgid="2203823258178769659">"പ്രായപൂർത്തിയായ വ്യക്തിയ്ക്ക് അനുയോജ്യം"</string>
    <string name="description_sa_tv_10" msgid="7534715057755212480">"10 വയസ്സിന് താഴെ പ്രായമുള്ള കുട്ടികൾ ഈ പ്രോഗ്രാം/സിനിമ കാണുന്നത് നിരോധിച്ചിരിക്കുന്നു."</string>
    <string name="description_sa_tv_none" msgid="2839067796739398528">"എല്ലാ പ്രായക്കാർക്കും അനുയോജ്യം."</string>
    <string name="description_sa_tv_pg10" msgid="5232468306982287272">"10 വയസ്സിന് താഴെ പ്രായമുള്ള കുട്ടികൾ ഈ പ്രോഗ്രാം/സിനിമ കാണുന്നതിന് പ്രശ്‌നമില്ലായിരിക്കാം, എന്നാൽ കുട്ടികളെ മുതിർന്ന ഒരാൾ അനുഗമിക്കണം."</string>
    <string name="description_sa_tv_pg13" msgid="2826427571649837624">"13 വയസ്സിന് താഴെ പ്രായമുള്ള കുട്ടികൾ മുതിർന്നവരോടൊത്ത് മാത്രമേ ഈ പ്രോഗ്രാം/സിനിമ കാണാവൂ."</string>
    <string name="description_sa_tv_13" msgid="6849007243977700328">"13 വയസ്സിന് താഴെ പ്രായമുള്ള കുട്ടികൾ ഈ പ്രോഗ്രാം/സിനിമ കാണുന്നത് നിരോധിച്ചിരിക്കുന്നു."</string>
    <string name="description_sa_tv_16" msgid="6934567274078402600">"16 വയസ്സിന് താഴെ പ്രായമുള്ള കുട്ടികൾ ഈ പ്രോഗ്രാം/സിനിമ കാണുന്നത് നിരോധിച്ചിരിക്കുന്നു."</string>
    <string name="description_sa_tv_18" msgid="6814431681831259975">"18 വയസ്സിന് താഴെ പ്രായമുള്ള കുട്ടികൾ ഈ പ്രോഗ്രാം/സിനിമ കാണുന്നത് നിരോധിച്ചിരിക്കുന്നു."</string>
    <string name="description_sa_tv_r18" msgid="8966466636870535072">"അങ്ങേയറ്റത്തെ ലൈംഗിക സ്വഭാവമുള്ള സിനിമകൾക്കായി ഇത് നീക്കിവച്ചിരിക്കുന്നു (അസഭ്യചിത്രം)."</string>
    <string name="rating_schedule_off" msgid="90379047922234847">"ഓഫാണ്"</string>
    <string name="rating_schedule_block" msgid="8052768659911065234">"ബ്ലോക്ക് ചെയ്യുക"</string>
    <string name="rating_years" msgid="2286124473198629391">"വർഷം"</string>
    <string name="option_ratings_age" msgid="4730040709343309680">"പ്രായ റേറ്റിംഗുകൾ"</string>
    <string name="option_ratings_content" msgid="2743117466268053677">"ഉള്ളടക്ക റേറ്റിംഗുകൾ"</string>
    <string name="rating_not_defined" msgid="3930030730202531332">"നിർവചിക്കാത്തത്"</string>
</resources>
