<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- 
  ~ Copyright (C) 2015 The Android Open Source Project
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
   -->

<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="description_age_num" msgid="2310840604629413136">"Aanbevolen voor <xliff:g id="DESCRIPTION_AGE_NUM_ID">%d</xliff:g> jaar en ouder."</string>
    <string name="description_ar_tv_atp" msgid="275280778758600669">"Geschikt voor alle leeftijden. Programma\'s kunnen licht geweld, taalgebruik met milde impact en situaties voor volwassenen met milde impact bevatten."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_13" msgid="395458137803720902">"Geschikt voor dertien jaar en ouder. Programma\'s kunnen taalgebruik met milde tot gemiddelde impact, licht geweld en seksuele verwijzingen met milde impact bevatten."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_16" msgid="5461932730891880296">"Geschikt voor zestien jaar en ouder. Programma\'s kunnen intensiever geweld en grof taalgebruik, gedeeltelijke naaktheid en seksuele verwijzingen met gemiddelde impact bevatten."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_18" msgid="967289005476938628">"Alleen geschikt voor volwassenen. Programma\'s bevatten extreem geweld, grof taalgebruik en expliciete seksuele verwijzingen."</string>
    <string name="description_ar_tv_d" msgid="5687319465704756897">"Drugs"</string>
    <string name="description_ar_tv_s" msgid="3649269859977270733">"Seks"</string>
    <string name="description_ar_tv_v" msgid="4115089510428057167">"Geweld"</string>
    <string name="description_au_tv_p" msgid="8443265431119407386">"Materiaal met de classificatie P is bedoeld voor peuters."</string>
    <string name="description_au_tv_c" msgid="8211009928919927197">"Materiaal met de classificatie C is bedoeld voor kinderen (anders dan peuters) jonger dan veertien jaar."</string>
    <string name="description_au_tv_g" msgid="3648769415275928051">"Materiaal met de classificatie G hoeft niet speciaal voor kinderen bedoeld te zijn, maar mag alleen een milde impact hebben en mag geen zaken bevatten die kinderen niet zonder toezicht zouden moeten bekijken."</string>
    <string name="description_au_tv_pg" msgid="2474110069879436425">"Materiaal met de classificatie PG kan thema\'s of concepten voor volwassenen bevatten, maar mag slechts milde impact hebben en moet geschikt blijven voor kinderen die zonder toezicht kijken."</string>
    <string name="description_au_tv_m" msgid="3758823660530867895">"Materiaal met de classificatie M is bedoeld voor een volwassen publiek. Het wordt aanbevolen voor kijkers vanaf vijftien jaar."</string>
    <string name="description_au_tv_ma" msgid="1560774867226204453">"Materiaal met de classificatie MA is alleen geschikt voor kijkers van vijftien jaar en ouder vanwege de intensiteit en/of frequentie van geweld, uitgebeelde seksuele handelingen of grof taalgebruik, thema\'s voor volwassenen of drugsgebruik. Dit materiaal kan een sterke impact hebben."</string>
    <string name="description_au_tv_av" msgid="9052849694835114072">"Materiaal met de classificatie AV is alleen geschikt voor kijkers van vijftien jaar en ouder. Het is niet geschikt voor de classificatie MA vanwege de intensiteit en/of frequentie van geweld, of omdat geweld een belangrijk onderdeel is van het thema. In andere opzichten zijn de vereisten van deze classificatie hetzelfde als die voor de classificatie MA."</string>
    <string name="description_au_tv_r" msgid="5658589437756696378">"Materiaal met de classificatie R is wettelijk beperkt tot volwassenen. Bepaald materiaal met de classificatie R kan aanstootgevend zijn voor sommige volwassenen."</string>
    <string name="description_br_tv_l" msgid="3659480129004604299">"Alle leeftijden"</string>
    <string name="description_br_tv_num" msgid="8592393496388213855">"Niet aanbevolen voor kijkers jonger dan <xliff:g id="DESCRIPTION_BR_TV_NUM_ID">%d</xliff:g> jaar."</string>
    <string name="description_br_tv_d" msgid="531580256923909164">"Drugs"</string>
    <string name="description_br_tv_s" msgid="6296128386089692428">"Seks"</string>
    <string name="description_br_tv_v" msgid="4791910148551562553">"Geweld"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_exempt" msgid="4594700374681841325">"Voorbeelden van programma\'s met een vrijstelling zijn: nieuws, sport, documentaires en andere informatieve programma\'s; talkshows, muziekvideo\'s en variétéprogramma\'s."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c" msgid="4239130347733600747">"Dit programma is bedoeld voor kinderen jonger dan acht jaar."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c8" msgid="157653961756834847">"Dit programma is bedoeld voor kinderen vanaf acht jaar. Voor programma\'s met deze classificatie is meekijken door een ouder/voogd gewenst bij kinderen jonger dan acht jaar."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_g" msgid="9011387267323394838">"Dit programma is bedoeld voor alle leeftijdsgroepen en is geschikt voor het hele gezin."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_pg" msgid="1281647966041358531">"Hoewel dit programma is bedoeld voor een algemeen publiek, is het mogelijk niet geschikt voor jonge kinderen (jonger dan acht jaar). Ouders/voogden moeten er rekening mee houden dat er contentelementen aanwezig kunnen zijn die sommigen mogelijk ongeschikt vinden voor kijken zonder toezicht door kinderen van acht tot dertien jaar."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_14" msgid="5215879895927351742">"Programma\'s met deze classificatie bevatten thema\'s of contentelementen die mogelijk niet geschikt zijn voor kijkers jonger dan veertien jaar. Ouders wordt ten zeerste aangeraden om voorzichtig te zijn wanneer ze pre-tieners en jonge tieners toestaan deze programma\'s te kijken zonder toezicht van een ouder of voogd. Programma\'s met deze classificatie kunnen namelijk op een realistische manier volwassen thema\'s of maatschappelijke problemen behandelen."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_18" msgid="728062003854446182">"Dit programma is bedoeld voor kijkers van achttien jaar en ouder."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_e" msgid="6181168031949930593">"Programma\'s die zijn vrijgesteld van classificatie."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_g" msgid="812712328730700550">"Het programma is geschikt voor kijkers van alle leeftijden. Een programma met de classificatie G kan schokkend zijn voor kinderen jonger dan acht jaar."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_8" msgid="4710290620628915788">"Het programma is geschikt voor alle leeftijden, maar kan mild of sporadisch geweld bevatten dat schokkend kan zijn voor jonge kinderen. Meekijken door een volwassene is daarom aanbevolen voor jonge kinderen (tot acht jaar)."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_13" msgid="3733179399640639129">"Het programma is geschikt voor kijkers vanaf dertien jaar. Kinderen jonger dan dertien jaar mogen alleen kijken onder toezicht van een volwassene."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_16" msgid="1724956882971714521">"Het programma is geschikt voor kijkers van zestien jaar of ouder. In programma\'s met deze classificatie komen zorgelijke thema\'s, situaties of handelingen voor en krijg je een directere kijk op zaken."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_18" msgid="7351531806464525403">"Het programma is geschikt voor kijkers vanaf achttien jaar. Vaak is in programma\'s met een classificatie voor volwassenen expliciete seksuele content te zien. Programma\'s met deze classificatie kunnen ook extreem geweld, hyperrealistische wreedheid, martelingen en gruwelijke gebeurtenissen bevatten."</string>
    <string name="description_es_dvb_all" msgid="7613329223897343137">"Aanbevolen voor alle leeftijden."</string>
    <string name="description_es_dvb_c" msgid="980267721855879361">"Aanbevolen voor kinderen."</string>
    <string name="description_es_dvb_x" msgid="6397110507731134043">"Aanbevolen voor volwassenen."</string>
    <string name="description_kr_tv_all" msgid="2880536060037059992">"Programma\'s bevatten geen materiaal dat ongeschikt is voor alle leeftijden, en zijn daardoor geschikt voor alle leeftijden."</string>
    <string name="description_kr_tv_7" msgid="6294578566249258989">"Programma\'s kunnen materiaal bevatten dat ongeschikt is voor kinderen jonger dan zeven jaar. Ouderlijk toezicht is gewenst."</string>
    <string name="description_kr_tv_12" msgid="505880672388477268">"Programma\'s kunnen materiaal bevatten dat ongeschikt is voor kinderen jonger dan twaalf jaar. Ouderlijk toezicht is gewenst."</string>
    <string name="description_kr_tv_15" msgid="1424825062188417293">"Programma\'s kunnen materiaal bevatten dat ongeschikt is voor een publiek jonger dan vijftien jaar. Ouderlijk toezicht is gewenst."</string>
    <string name="description_kr_tv_19" msgid="8141648682052815394">"Programma\'s kunnen materiaal bevatten dat ongeschikt is voor een publiek jonger dan negentien jaar. Ze zijn daarom niet geschikt voor jongeren tot negentien jaar."</string>
    <string name="description_sg_tv_g" msgid="9207245510001823663">"Geschikt voor alle leeftijden."</string>
    <string name="description_sg_tv_pg" msgid="8807413147853484668">"Geschikt voor alle leeftijden, maar ouders kunnen het beste meekijken met hun kinderen."</string>
    <string name="description_sg_tv_pg13" msgid="1187187083836621720">"Geschikt voor kijkers van dertien jaar en ouder, maar ouderlijk toezicht wordt aanbevolen voor kinderen jonger dan dertien jaar."</string>
    <string name="description_sg_tv_nc16" msgid="4655362789601793713">"Geschikt voor kijkers van zestien jaar en ouder."</string>
    <string name="description_sg_tv_m18" msgid="4495688622482686386">"Geschikt voor kijkers van achttien jaar en ouder."</string>
    <string name="description_sg_tv_r21" msgid="8469412927671691778">"Geschikt voor volwassenen van 21 jaar en ouder."</string>
    <string name="description_th_tv_p" msgid="573604443870633316">"Geschikt voor kinderen van drie tot zes jaar."</string>
    <string name="description_th_tv_c" msgid="380126567363659012">"Geschikt voor kinderen van zes tot twaalf jaar."</string>
    <string name="description_th_tv_g" msgid="8696507527665670160">"Geschikt voor alle leeftijden."</string>
    <string name="description_th_tv_pg13" msgid="1695934461809229216">"Geschikt voor kijkers van dertien jaar en ouder."</string>
    <string name="description_th_tv_pg18" msgid="597070833139949945">"Geschikt voor kijkers van achttien jaar en ouder. Meekijken gewenst voor kinderen jonger dan achttien jaar."</string>
    <string name="description_th_tv_x" msgid="8921473820857112565">"Geschikt voor volwassenen"</string>
    <string name="description_us_tv_d" msgid="7417126048971563355">"Suggestieve dialogen"</string>
    <string name="description_us_tv_l" msgid="2276830531676175553">"Grof taalgebruik"</string>
    <string name="description_us_tv_s" msgid="4966533437570326272">"Seksuele content"</string>
    <string name="description_us_tv_v" msgid="4340768360627689297">"Geweld"</string>
    <string name="description_us_tv_fv" msgid="5087038597184709325">"Niet-realistisch geweld"</string>
    <string name="description_us_tv_y" msgid="7153666670476947891">"Dit programma is ontwikkeld voor kinderen van alle leeftijden."</string>
    <string name="description_us_tv_y7" msgid="4388896445294252013">"Dit programma is ontwikkeld voor kinderen van zeven jaar en ouder."</string>
    <string name="description_us_tv_g" msgid="5919925009580010961">"De meeste ouders vinden dit programma geschikt voor alle leeftijden."</string>
    <string name="description_us_tv_pg" msgid="7696801642081644497">"Dit programma bevat materiaal dat ouders mogelijk ongeschikt vinden voor jongere kinderen. Veel ouders willen dit samen met hun jongere kinderen bekijken."</string>
    <string name="description_us_tv_14" msgid="1945274614246329605">"Dit programma bevat content die veel ouders ongeschikt vinden voor kinderen die jonger zijn dan veertien jaar."</string>
    <string name="description_us_tv_ma" msgid="7118695706408907620">"Dit programma is speciaal ontwikkeld voor volwassen kijkers en is daarom mogelijk ongeschikt voor kinderen die jonger zijn dan zeventien jaar."</string>
    <string name="description_us_mv_g" msgid="299794744638684056">"Geschikt voor alle leeftijden. Niets dat ouders als ongepast voor kinderen zouden beschouwen."</string>
    <string name="description_us_mv_pg" msgid="81027516479177975">"Ouderlijk toezicht aanbevolen. Kan bepaalde content bevatten die ouders niet geschikt vinden voor jonge kinderen."</string>
    <string name="description_us_mv_pg13" msgid="2094119267970306011">"Ouderlijk toezicht wordt sterk aangeraden. Sommige content is mogelijk ongepast voor kinderen en jonge tieners."</string>
    <string name="description_us_mv_r" msgid="2248384382323431666">"Beperkt, bevat content voor volwassenen. Ouders wordt aangeraden meer informatie over de film te bekijken voordat ze hun jonge kinderen meenemen."</string>
    <string name="description_us_mv_nc17" msgid="8734654245083149008">"Geen toegang voor zeventien jaar en jonger. Duidelijk bedoeld voor volwassenen. Niet toegestaan voor kinderen."</string>
    <string name="description_us_mv_x" msgid="2203823258178769659">"Geschikt voor volwassenen"</string>
    <string name="description_sa_tv_10" msgid="7534715057755212480">"Kinderen jonger dan tien jaar mogen niet naar dit programma of deze film kijken."</string>
    <string name="description_sa_tv_none" msgid="2839067796739398528">"Geschikt voor alle leeftijden."</string>
    <string name="description_sa_tv_pg10" msgid="5232468306982287272">"Kinderen jonger dan tien jaar kunnen dit programma of deze film bekijken onder toezicht van een volwassene."</string>
    <string name="description_sa_tv_pg13" msgid="2826427571649837624">"Kinderen jonger dan dertien jaar kunnen dit programma of deze film bekijken onder toezicht van een volwassene."</string>
    <string name="description_sa_tv_13" msgid="6849007243977700328">"Kinderen jonger dan dertien jaar mogen niet naar dit programma of deze film kijken."</string>
    <string name="description_sa_tv_16" msgid="6934567274078402600">"Kinderen jonger dan zestien jaar mogen niet naar dit programma of deze film kijken."</string>
    <string name="description_sa_tv_18" msgid="6814431681831259975">"Kinderen jonger dan achttien jaar mogen niet naar dit programma of deze film kijken."</string>
    <string name="description_sa_tv_r18" msgid="8966466636870535072">"Deze classificatie is gereserveerd voor films van een extreem seksuele aard (porno)."</string>
    <string name="rating_schedule_off" msgid="90379047922234847">"Uit"</string>
    <string name="rating_schedule_block" msgid="8052768659911065234">"Blokkeren"</string>
    <string name="rating_years" msgid="2286124473198629391">"Jaar"</string>
    <string name="option_ratings_age" msgid="4730040709343309680">"Leeftijdsclassificaties"</string>
    <string name="option_ratings_content" msgid="2743117466268053677">"Contentclassificaties"</string>
    <string name="rating_not_defined" msgid="3930030730202531332">"Niet gedefinieerd"</string>
</resources>
