<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- 
  ~ Copyright (C) 2015 The Android Open Source Project
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
   -->

<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="description_age_num" msgid="2310840604629413136">"<xliff:g id="DESCRIPTION_AGE_NUM_ID">%d</xliff:g> और इससे ज़्यादा उम्र के लोगों के लिए सुझाई गई."</string>
    <string name="description_ar_tv_atp" msgid="275280778758600669">"सभी दर्शकों के लिहाज़ से सही है. कार्यक्रमों में थोड़ी हिंसा, अश्लील भाषा, और वयस्क दृश्य हो सकते हैं."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_13" msgid="395458137803720902">"13 साल और उससे ज़्यादा उम्र वाले लोग देख सकते हैं. कार्यक्रम में थोड़ी अश्लील भाषा, थोड़ी हिंसा, और यौन संदर्भ हो सकते हैं."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_16" msgid="5461932730891880296">"16 साल और उससे ज़्यादा उम्र वाले लोगों के लिहाज़ से सही है. कार्यक्रम में ज़्यादा हिंसा और गाली-गलौज, कुछ हद तक नग्नता, और थोड़े यौन संदर्भ हो सकते हैं."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_18" msgid="967289005476938628">"सिर्फ़ वयस्क दर्शकों के लिहाज़ से सही है. कार्यक्रम में बहुत ज़्यादा हिंसा, गाली-गलौज और अश्लील यौन संदर्भ हैं."</string>
    <string name="description_ar_tv_d" msgid="5687319465704756897">"ड्रग"</string>
    <string name="description_ar_tv_s" msgid="3649269859977270733">"सेक्स"</string>
    <string name="description_ar_tv_v" msgid="4115089510428057167">"हिंसा"</string>
    <string name="description_au_tv_p" msgid="8443265431119407386">"P श्रेणी की सामग्री प्री-स्कूल के बच्चों के लिए बनी है."</string>
    <string name="description_au_tv_c" msgid="8211009928919927197">"C श्रेणी की सामग्री उन बच्चों (प्री-स्कूल वाले बच्चों के अलावा) के लिए बनी है जिनकी उम्र 14 साल से कम है."</string>
    <string name="description_au_tv_g" msgid="3648769415275928051">"यह ज़रूरी नहीं है कि G श्रेणी की सामग्री बच्चों के लिए ही बनाई गई हो. हालांकि, इसका असर बहुत ही मामूली होगा और इसमें ऐसी कोई सामग्री नहीं होगी जिसे बच्चे निगरानी के बिना न देख पाएं."</string>
    <string name="description_au_tv_pg" msgid="2474110069879436425">"PG श्रेणी की सामग्री में वयस्क थीम या सिद्धांत हो सकते हैं. हालांकि, इसका असर बहुत ही मामूली होता है और इसे बच्चे, माता-पिता की निगरानी में देख सकते हैं."</string>
    <string name="description_au_tv_m" msgid="3758823660530867895">"M श्रेणी की सामग्री समझदार दर्शकों के लिए बनी है. यह सुझाव दिया जाता है कि इसे 15 साल और उससे ज़्यादा उम्र के लोग ही देखें."</string>
    <string name="description_au_tv_ma" msgid="1560774867226204453">"MA श्रेणी की सामग्री में ज़्यादा और/या बार-बार हिंसा, यौन दृश्य या गाली-गलौज, वयस्क विषयों या नशे के इस्तेमाल की वजह से इसे 15 साल या उससे ज़्यादा उम्र के लोगों के लिहाज़ से सही माना गया है. इसका बहुत ज़्यादा असर हो सकता है."</string>
    <string name="description_au_tv_av" msgid="9052849694835114072">"AV श्रेणी की सामग्री सिर्फ़ 15 साल या उससे ज़्यादा उम्र के लोग देख सकते हैं. यह सामग्री MA श्रेणी के लिए सही नहीं है, क्योंकि इसमें ज़्यादा और/या बार-बार हिंसा हो सकती है या हिंसा ही इसका मुख्य विषय हो सकता है. दूसरे शब्दों में, श्रेणी तय करने की ज़रूरतें वही हैं जैसी MA श्रेणी में होती हैं."</string>
    <string name="description_au_tv_r" msgid="5658589437756696378">"R श्रेणी की सामग्री को कानूनी तौर पर सिर्फ़ वयस्क देख सकते हैं. R श्रेणी की कुछ सामग्री, वयस्कों के लिए आपत्तिजनक हो सकती है."</string>
    <string name="description_br_tv_l" msgid="3659480129004604299">"आम दर्शक"</string>
    <string name="description_br_tv_num" msgid="8592393496388213855">"<xliff:g id="DESCRIPTION_BR_TV_NUM_ID">%d</xliff:g> से कम उम्र के बच्चों के लिए सही नहीं है."</string>
    <string name="description_br_tv_d" msgid="531580256923909164">"ड्रग"</string>
    <string name="description_br_tv_s" msgid="6296128386089692428">"सेक्स"</string>
    <string name="description_br_tv_v" msgid="4791910148551562553">"हिंसा"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_exempt" msgid="4594700374681841325">"कुछ कार्यक्रमों के लिए किसी भी तरह की रेटिंग की ज़रूरत नहीं होती. इनमें समाचार, खेल, और डॉक्यूमेंट्री के साथ ही जानकारी देने वाले दूसरे कार्यक्रम भी शामिल हैं, जैसे कि टॉक शो, संगीत वीडियो, और अलग-अलग तरह के कार्यक्रम."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c" msgid="4239130347733600747">"यह कार्यक्रम आठ साल या उससे कम उम्र के बच्चों के लिए बनाया गया है."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c8" msgid="157653961756834847">"यह कार्यक्रम आठ साल और उससे ज़्यादा उम्र के लोगों के लिए बनाया गया है. हमारा सुझाव है कि आठ साल से कम उम्र के बच्चे, इस श्रेणी के कार्यक्रमों को अपने माता-पिता/अभिभावक के साथ देखें."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_g" msgid="9011387267323394838">"यह कार्यक्रम सभी उम्र के लोगों के लिए बनाया गया है. साथ ही, यह परिवार के सभी सदस्यों के लिहाज़ से सही है."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_pg" msgid="1281647966041358531">"हालांकि, यह कार्यक्रम आम दर्शकों के लिए बना है, फिर भी हो सकता है कि यह छोटे बच्चों (8 साल से कम उम्र वाले) के लिहाज़ से सही न हो. माता-पिता/अभिभावकों को यह पता होना चाहिए कि सामग्री के कुछ हिस्से ऐसे हो सकते हैं जो कुछ लोगों को 8 से 13 साल की उम्र वाले बच्चों के लिए अकेले देखने लायक न लगें."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_14" msgid="5215879895927351742">"इस श्रेणी के कार्यक्रमों में ऐसे मुद्दे या सामग्री शामिल होते हैं, जो शायद 14 साल से कम उम्र के दर्शकों के लिए सही न हों. माता-पिता को यह चेतावनी दी जाती है कि किशोर अवस्था से कम और शुरुआती किशोर अवस्था वाले बच्चों को, माता-पिता/अभिभावक की निगरानी के बिना ऐसे कार्यक्रम देखने की अनुमति देते समय सावधानी बरती जाए. यह चेतावनी इसलिए दी जा रही है कि इस श्रेणी के कार्यक्रमों में वयस्क सामग्री और सामाजिक मुद्दों को वास्तविक तरीके से पेश किया जा सकता है."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_18" msgid="728062003854446182">"यह कार्यक्रम 18 साल और उससे ज़्यादा उम्र के दर्शकों के लिए बनाया गया है."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_e" msgid="6181168031949930593">"कार्यक्रमों को किसी श्रेणी में नहीं रखा गया है."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_g" msgid="812712328730700550">"कार्यक्रम को सभी उम्र के लोग देख सकते हैं. G रेटिंग वाले कार्यक्रम, आठ साल से कम उम्र के बच्चों की संवेदनाओं पर असर डाल सकते हैं."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_8" msgid="4710290620628915788">"यह कार्यक्रम आम लोगों के लिए बना है. हालांकि, इसमें थोड़ी बहुत या बीच-बीच में हिंसा होने की वजह से छोटे बच्चों को परेशानी हो सकती है. इस वजह से, छोटे बच्चों (8 साल और उससे कम) को किसी वयस्क के साथ रहने पर ही इसे देखना चाहिए."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_13" msgid="3733179399640639129">"कार्यक्रम को 13 साल या उससे ज़्यादा उम्र के लोग देख सकते हैं. 13 साल से कम उम्र के बच्चे किसी वयस्क के साथ होने पर ही इसे देख सकते हैं."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_16" msgid="1724956882971714521">"यह कार्यक्रम सिर्फ़ 16 साल और उससे ज़्यादा उम्र के लोग देख सकते हैं. इस रेटिंग वाले कार्यक्रम में परेशान करने वाले थीम, हालात या बर्ताव मौजूद होते हैं. साथ ही, इसमें चीज़ों को लेकर साफ़-साफ़ बात की जाती है."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_18" msgid="7351531806464525403">"कार्यक्रम को 18 साल या उससे ज़्यादा उम्र के लोग देख सकते हैं. वयस्कों के लिए रिज़र्व किए गए कार्यक्रमों में अक्सर अश्लील यौन दृश्य होते हैं. ये बहुत ज़्यादा हिंसक हो सकते हैं जिनमें बहुत ज़्यादा असली लगने वाली क्रूरता, उत्पीड़न, और डर दिखाया गया हो."</string>
    <string name="description_es_dvb_all" msgid="7613329223897343137">"सभी उम्र के लोगों के लिए सुझाई गई सामग्री."</string>
    <string name="description_es_dvb_c" msgid="980267721855879361">"बच्चों के लिए सुझाई गई सामग्री."</string>
    <string name="description_es_dvb_x" msgid="6397110507731134043">"वयस्कों के लिए सुझाई गई सामग्री."</string>
    <string name="description_kr_tv_all" msgid="2880536060037059992">"इन कार्यक्रमों में किसी भी उम्र के लोगों के लिए कोई आपत्तिजनक सामग्री नहीं दिखाई गई है. इसलिए, इन्हें सभी उम्र के लोग देख सकते हैं."</string>
    <string name="description_kr_tv_7" msgid="6294578566249258989">"इन कार्यक्रमों में ऐसी सामग्री शामिल हो सकती है जो सात साल से कम उम्र के बच्चों के लिए सही न हो. इसलिए, माता-पिता यह फ़ैसला कर सकते हैं कि वे अपने बच्चों को यह सामग्री देखने दें या नहीं."</string>
    <string name="description_kr_tv_12" msgid="505880672388477268">"इन कार्यक्रमों में ऐसी सामग्री शामिल हो सकती है, जो 12 साल से कम उम्र के बच्चों के लिए सही न हो. इसलिए, माता-पिता यह फ़ैसला कर सकते हैं कि वे अपने बच्चों को यह सामग्री देखने दें या नहीं."</string>
    <string name="description_kr_tv_15" msgid="1424825062188417293">"इन कार्यक्रमों में ऐसी सामग्री शामिल हो सकती है, जो 15 साल से कम उम्र के दर्शकों के लिहाज़ से सही न हो. इसलिए, माता-पिता यह फ़ैसला ले सकते हैं कि वे अपने बच्चों को यह सामग्री देखने दें या नहीं."</string>
    <string name="description_kr_tv_19" msgid="8141648682052815394">"इन कार्यक्रमों में ऐसी सामग्री शामिल हो सकती है, जो 19 साल से कम उम्र के दर्शकों के लिहाज़ से सही न हो. इसलिए, माता-पिता यह फ़ैसला ले सकते हैं कि वे अपने बच्चों को यह सामग्री देखने दें या नहीं."</string>
    <string name="description_sg_tv_g" msgid="9207245510001823663">"सभी उम्र के लिहाज़ से सही है."</string>
    <string name="description_sg_tv_pg" msgid="8807413147853484668">"सभी लोग देख सकते हैं. हालांकि, माता-पिता को अपने बच्चों का मार्गदर्शन करना चाहिए."</string>
    <string name="description_sg_tv_pg13" msgid="1187187083836621720">"13 साल और उससे ज़्यादा उम्र वाले लोगों के लिहाज़ से सही है. हालांकि, 13 साल से कम उम्र वाले बच्चों के लिए माता-पिता के मार्गदर्शन की सलाह दी जाती है."</string>
    <string name="description_sg_tv_nc16" msgid="4655362789601793713">"16 साल और उससे ज़्यादा उम्र के लोगों के लिहाज़ से सही है."</string>
    <string name="description_sg_tv_m18" msgid="4495688622482686386">"18 साल और उससे ज़्यादा उम्र के लोगों के लिहाज़ से सही है."</string>
    <string name="description_sg_tv_r21" msgid="8469412927671691778">"21 साल और उससे ज़्यादा उम्र वाले वयस्क देख सकते हैं"</string>
    <string name="description_th_tv_p" msgid="573604443870633316">"तीन से छह साल की उम्र के बच्चों के लिहाज़ से सही है."</string>
    <string name="description_th_tv_c" msgid="380126567363659012">"6 से 12 साल की उम्र के बच्चों के लिहाज़ से सही है."</string>
    <string name="description_th_tv_g" msgid="8696507527665670160">"आम दर्शकों के लिहाज़ से सही है."</string>
    <string name="description_th_tv_pg13" msgid="1695934461809229216">"13 साल और उससे ज़्यादा उम्र के लोगों के लिहाज़ से सही है."</string>
    <string name="description_th_tv_pg18" msgid="597070833139949945">"18 साल और उससे ज़्यादा उम्र के लोगों के लिहाज़ से सही है. इससे कम उम्र के बच्चों को माता-पिता का मार्गदर्शन लेना चाहिए"</string>
    <string name="description_th_tv_x" msgid="8921473820857112565">"वयस्क लोग देख सकते हैं"</string>
    <string name="description_us_tv_d" msgid="7417126048971563355">"अश्लील डायलॉग"</string>
    <string name="description_us_tv_l" msgid="2276830531676175553">"गाली-गलौज"</string>
    <string name="description_us_tv_s" msgid="4966533437570326272">"यौन सामग्री"</string>
    <string name="description_us_tv_v" msgid="4340768360627689297">"हिंसा"</string>
    <string name="description_us_tv_fv" msgid="5087038597184709325">"काल्पनिक हिंसा"</string>
    <string name="description_us_tv_y" msgid="7153666670476947891">"यह कार्यक्रम सभी उम्र के बच्चों को ध्यान में रखकर बनाया गया है."</string>
    <string name="description_us_tv_y7" msgid="4388896445294252013">"यह कार्यक्रम सात साल और उससे ज़्यादा उम्र के बच्चों के लिए बनाया गया है."</string>
    <string name="description_us_tv_g" msgid="5919925009580010961">"इस कार्यक्रम को ज़्यादातर माता-पिता सभी उम्र के लोगों के लिहाज़ से सही मानेंगे."</string>
    <string name="description_us_tv_pg" msgid="7696801642081644497">"इस कार्यक्रम में ऐसी सामग्री शामिल है जो शायद माता-पिता को अपने छोटे बच्चों के लिए सही न लगे. शायद कई माता-पिता अपने छोटे बच्चों के साथ यह कार्यक्रम देखना चाहें."</string>
    <string name="description_us_tv_14" msgid="1945274614246329605">"इस कार्यक्रम में कुछ ऐसी सामग्री शामिल है, जो शायद कई माता-पिता को 14 साल से कम उम्र के बच्चों के लिए सही न लगे."</string>
    <string name="description_us_tv_ma" msgid="7118695706408907620">"यह कार्यक्रम खास तौर पर वयस्कों के लिए बनाया गया है. इसलिए, शायद यह 17 साल से कम उम्र के बच्चों के लिहाज़ से सही न हो."</string>
    <string name="description_us_mv_g" msgid="299794744638684056">"आम दर्शक. इस कार्यक्रम में ऐसी कोई सामग्री नहीं दिखाई गई है जिसकी वजह से माता-पिता अपने बच्चों को इसे देखने से रोकें."</string>
    <string name="description_us_mv_pg" msgid="81027516479177975">"यह कार्यक्रम माता-पिता के साथ देखना बेहतर होगा. इसमें कुछ ऐसी सामग्री हो सकती है जिसे अभिभावक अपने बच्चों को दिखाना न चाहें."</string>
    <string name="description_us_mv_pg13" msgid="2094119267970306011">"बच्चों को यह कार्यक्रम दिखाते समय अभिभावक पूरी सावधानी बरतें. इसमें दिखाई गई कुछ सामग्री शायद किशोर अवस्था से कम (13 साल से कम) उम्र के बच्चों के लिए सही न हो."</string>
    <string name="description_us_mv_r" msgid="2248384382323431666">"इस फ़िल्म में वयस्क सामग्री हो सकती है. इसलिए, इस पर उम्र से जुड़ी पाबंदी है. माता-पिता को यह सलाह दी जाती है कि अपने छोटे बच्चों को साथ ले जाने से पहले, इस फ़िल्म के बारे में ठीक से जान लें."</string>
    <string name="description_us_mv_nc17" msgid="8734654245083149008">"17 साल और उससे कम उम्र के बच्चे इसे नहीं देख सकते हैं. यह सामग्री सिर्फ़ वयस्कों के लिए बनी है. बच्चों को इसे देखने की मंज़ूरी नहीं है."</string>
    <string name="description_us_mv_x" msgid="2203823258178769659">"वयस्कों के लिए"</string>
    <string name="description_sa_tv_10" msgid="7534715057755212480">"10 साल से कम उम्र के बच्चे यह कार्यक्रम/फ़िल्म नहीं देख सकते."</string>
    <string name="description_sa_tv_none" msgid="2839067796739398528">"सभी उम्र के लिहाज़ से सही है."</string>
    <string name="description_sa_tv_pg10" msgid="5232468306982287272">"10 साल से कम उम्र के बच्चे यह कार्यक्रम/फ़िल्म देख सकते हैं. हालांकि, किसी वयस्क का उनके साथ होना ज़रूरी है."</string>
    <string name="description_sa_tv_pg13" msgid="2826427571649837624">"13 साल से कम उम्र के बच्चे यह प्रोग्राम/फ़िल्म देख सकते हैं, लेकिन किसी वयस्क का उनके साथ होना ज़रूरी है."</string>
    <string name="description_sa_tv_13" msgid="6849007243977700328">"13 साल से कम उम्र के बच्चे यह प्रोग्राम/फ़िल्म नहीं देख सकते."</string>
    <string name="description_sa_tv_16" msgid="6934567274078402600">"16 साल से कम उम्र के बच्चे यह प्रोग्राम/फ़िल्म नहीं देख सकते."</string>
    <string name="description_sa_tv_18" msgid="6814431681831259975">"18 साल से कम उम्र के बच्चे यह कार्यक्रम/फ़िल्म नहीं देख सकते."</string>
    <string name="description_sa_tv_r18" msgid="8966466636870535072">"इसे बहुत ही अश्लील प्रकार की फ़िल्म (पोर्नोग्राफ़ी) के लिए रिज़र्व किया गया है."</string>
    <string name="rating_schedule_off" msgid="90379047922234847">"बंद करें"</string>
    <string name="rating_schedule_block" msgid="8052768659911065234">"ब्लॉक करें"</string>
    <string name="rating_years" msgid="2286124473198629391">"साल"</string>
    <string name="option_ratings_age" msgid="4730040709343309680">"उम्र के हिसाब से रेटिंग"</string>
    <string name="option_ratings_content" msgid="2743117466268053677">"कॉन्टेंट रेटिंग"</string>
    <string name="rating_not_defined" msgid="3930030730202531332">"इसके बारे में नहीं बताया गया है"</string>
</resources>
