<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- 
  ~ Copyright (C) 2015 The Android Open Source Project
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
   -->

<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="description_age_num" msgid="2310840604629413136">"<xliff:g id="DESCRIPTION_AGE_NUM_ID">%d</xliff:g> ಮತ್ತು ಅದಕ್ಕಿಂತ ಹೆಚ್ಚಿನ ವಯಸ್ಸಿನವರಿಗೆ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_ar_tv_atp" msgid="275280778758600669">"ಎಲ್ಲಾ ವರ್ಗದ ಪ್ರೇಕ್ಷಕರಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ. ಪ್ರೋಗ್ರಾಂಗಳು ಸ್ವಲ್ಪ ಮಟ್ಟಿನ ಹಿಂಸೆ, ಅಸಭ್ಯ ಭಾಷೆ ಮತ್ತು ಪ್ರಬುದ್ಧ ಸನ್ನಿವೇಶಗಳನ್ನು ಹೊಂದಿರಬಹುದು."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_13" msgid="395458137803720902">"13 ವರ್ಷ ಮತ್ತು ಮೇಲ್ಪಟ್ಟ ವಯಸ್ಸಿನವರಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ. ಪ್ರೋಗ್ರಾಂಗಳು ಸ್ವಲ್ಪ ಮಟ್ಟದಿಂದ ಮಧ್ಯಮ ಮಟ್ಟದ ಒರಟಾದ ಭಾಷೆ ಮತ್ತು ಸ್ವಲ್ಪ ಮಟ್ಟಿನ ಹಿಂಸೆ ಹಾಗೂ ಲೈಂಗಿಕ ಉಲ್ಲೇಖಗಳನ್ನು ಹೊಂದಿರಬಹುದು."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_16" msgid="5461932730891880296">"16 ವರ್ಷ ಮತ್ತು ಮೇಲ್ಪಟ್ಟ ವಯಸ್ಸಿನವರಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ. ಪ್ರೋಗ್ರಾಂಗಳು ಹೆಚ್ಚು ತೀವ್ರವಾದ ಹಿಂಸೆ ಮತ್ತು ಅಸಭ್ಯ ಭಾಷೆ, ಭಾಗಶಃ ನಗ್ನತೆ ಹಾಗೂ ಮಧ್ಯಮ ಪ್ರಮಾಣದ ಲೈಂಗಿಕ ಉಲ್ಲೇಖಗಳನ್ನು ಹೊಂದಿರಬಹುದು."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_18" msgid="967289005476938628">"ಪ್ರಬುದ್ಧ ಪ್ರೇಕ್ಷಕರಿಗೆ ಮಾತ್ರ ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ. ಪ್ರೋಗ್ರಾಂಗಳು ಅತಿಯಾದ ಹಿಂಸೆ, ಅಸಭ್ಯ ಭಾಷೆ ಮತ್ತು ಸ್ಪಷ್ಟ ಲೈಂಗಿಕ ಉಲ್ಲೇಖಗಳನ್ನು ಒಳಗೊಂಡಿವೆ."</string>
    <string name="description_ar_tv_d" msgid="5687319465704756897">"ಮಾದಕ ದ್ರವ್ಯಗಳು"</string>
    <string name="description_ar_tv_s" msgid="3649269859977270733">"ಲೈಂಗಿಕತೆ"</string>
    <string name="description_ar_tv_v" msgid="4115089510428057167">"ಹಿಂಸೆ"</string>
    <string name="description_au_tv_p" msgid="8443265431119407386">"P ಎಂದು ವರ್ಗೀಕರಿಸಿದ ವಿಷಯವನ್ನು ಕಲಿಕಾ ಪೂರ್ವ ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಉದ್ದೇಶಿಸಲಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_au_tv_c" msgid="8211009928919927197">"C ಎಂದು ವರ್ಗೀಕರಿಸಲಾದ ವಿಷಯವನ್ನು 14 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತಲೂ ಕಡಿಮೆ ವಯಸ್ಸಿನ ಮಕ್ಕಳಿಗಾಗಿ (ಕಲಿಕಾ ಪೂರ್ವ ಮಕ್ಕಳನ್ನು ಹೊರತುಪಡಿಸಿ) ಉದ್ದೇಶಿಸಲಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_au_tv_g" msgid="3648769415275928051">"G ಎಂದು ವರ್ಗೀಕರಿಸಿರುವ ವಿಷಯವನ್ನು ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಉದ್ದೇಶಿಸಲಾಗಿಲ್ಲ ಆದರೂ ಇದು ಕಡಿಮೆ ಪರಿಣಾಮವನ್ನು ಬೀರಬೇಕು ಮತ್ತು ಮೇಲ್ವಿಚಾರಣೆ ಇಲ್ಲದೆಯೇ ವೀಕ್ಷಿಸಲು ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿಲ್ಲದ ಯಾವುದೇ ಸಂಗತಿಗಳನ್ನು ಅದು ಒಳಗೊಂಡಿರಬಾರದು."</string>
    <string name="description_au_tv_pg" msgid="2474110069879436425">"PG ಎಂದು ವರ್ಗೀಕರಿಸಿರುವ ವಿಷಯವು ಥೀಮ್‌ಗಳು ಅಥವಾ ಪರಿಕಲ್ಪನೆಗಳನ್ನು ಒಳಗೊಂಡಿಲ್ಲದಿರಬಹುದು ಆದರೆ ಸ್ವಲ್ಪ ಮಟ್ಟಿನ ಪರಿಣಾಮ ಬೀರಬೇಕು ಮತ್ತು ಮೇಲ್ವಿಚಾರಣೆಯೊಂದಿಗೆ ವೀಕ್ಷಿಸಲು ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿರಬೇಕು."</string>
    <string name="description_au_tv_m" msgid="3758823660530867895">"M ಎಂದು ವರ್ಗೀಕರಿಸಲಾದ ವಿಷಯವು ಪ್ರಬುದ್ಧ ಪ್ರೇಕ್ಷಕರಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿರುತ್ತದೆ. 15 ವರ್ಷ ಅಥವಾ ಮೇಲ್ಪಟ್ಟ ವಯಸ್ಸಿನ ವ್ಯಕ್ತಿಗಳು ಮಾತ್ರವೇ ವೀಕ್ಷಿಸುವಂತೆ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_au_tv_ma" msgid="1560774867226204453">"MA ಎಂದು ವರ್ಗೀಕರಿಸಲಾದ ವಿಷಯವು ಹಿಂಸಾಚಾರದ ತೀವ್ರತೆ ಮತ್ತು/ಆಥವಾ ಆವರ್ತನೆ, ಲೈಂಗಿಕ ಚಿತ್ರಣಗಳು ಅಥವಾ ಒರಟಾದ ಭಾಷೆ, ವಯಸ್ಕರ ಥೀಮ್‌ಗಳು ಅಥವಾ ಡ್ರಗ್ ಬಳಕೆಯ ಅಂಶಗಳನ್ನು ಒಳಗೊಂಡಿರುವ ಕಾರಣದಿಂದಾಗಿ, 15 ವರ್ಷ ಅಥವಾ ಮೇಲ್ಪಟ್ಟ ವ್ಯಕ್ತಿಗಳು ಮಾತ್ರವೇ ವೀಕ್ಷಿಸಲು ಸೂಕ್ತವಾಗಿರುತ್ತದೆ. ಹೆಚ್ಚು ಪರಿಣಾಮ ಬೀರಬಹುದು."</string>
    <string name="description_au_tv_av" msgid="9052849694835114072">"AV ಎಂದು ವರ್ಗೀಕರಿಸಲಾದ ವಿಷಯವು 15 ವರ್ಷ ಅಥವಾ ಮೇಲ್ಪಟ್ಟ ವ್ಯಕ್ತಿಗಳು ವೀಕ್ಷಿಸಲು ಸೂಕ್ತವಾಗಿರುತ್ತದೆ. MA ವರ್ಗೀಕೃತ ವಿಷಯವು ಹಿಂಸಾಚಾರದ ತೀವ್ರತೆ ಮತ್ತು/ಆಥವಾ ಆವರ್ತನೆ, ಹಿಂಸಾಚಾರವೇ ಪ್ರಮುಖ ವಿಚಾರವಾಗಿರುವ ಕಾರಣ, ವೀಕ್ಷಣೆಗೆ ಯೋಗ್ಯವಾಗಿರುವುದಿಲ್ಲ. ಇತರ ವಿಷಯಗಳಲ್ಲಿ, ವರ್ಗೀಕರಣದ ಅಗತ್ಯತೆಗಳು MA ವರ್ಗೀಕರಣಕ್ಕೆ ಹೋಲಿಕೆಯಾಗುತ್ತವೆ."</string>
    <string name="description_au_tv_r" msgid="5658589437756696378">"R ಎಂದು ವರ್ಗೀಕರಿಸಲಾದ ವಿಷಯವನ್ನು ವಯಸ್ಕರ ವೀಕ್ಷಣೆಗೆ ಕಾನೂನಾತ್ಮಕವಾಗಿ ನಿಷೇಧಿಸಲಾಗಿದೆ. R ಎಂದು ವರ್ಗೀಕರಿಸಲಾದ ಕೆಲವು ವಿಷಯಗಳು ವಯಸ್ಕರ ಸಮುದಾಯಕ್ಕೆ ಆಕ್ರಮಣಕಾರಿಯಾಗಿರಬಹುದು."</string>
    <string name="description_br_tv_l" msgid="3659480129004604299">"ಸಾಮಾನ್ಯ ಪ್ರೇಕ್ಷಕರು"</string>
    <string name="description_br_tv_num" msgid="8592393496388213855">"<xliff:g id="DESCRIPTION_BR_TV_NUM_ID">%d</xliff:g> ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಕಡಿಮೆ ವಯಸ್ಸಿನವರಿಗೆ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗುವುದಿಲ್ಲ."</string>
    <string name="description_br_tv_d" msgid="531580256923909164">"ಮಾದಕ ದ್ರವ್ಯಗಳು"</string>
    <string name="description_br_tv_s" msgid="6296128386089692428">"ಲೈಂಗಿಕತೆ"</string>
    <string name="description_br_tv_v" msgid="4791910148551562553">"ಹಿಂಸೆ"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_exempt" msgid="4594700374681841325">"ವಿನಾಯಿತಿ ಪ್ರೋಗ್ರಾಮಿಂಗ್ ಇವುಗಳನ್ನು ಒಳಗೊಂಡಿರುತ್ತದೆ: ಸುದ್ದಿ, ಕ್ರೀಡೆ, ಸಾಕ್ಷ್ಯಚಿತ್ರಗಳು ಮತ್ತು ಇತರ ಮಾಹಿತಿ ಪ್ರೋಗ್ರಾಮಿಂಗ್; ಚರ್ಚೆ ಕಾರ್ಯಕ್ರಮಗಳು, ಸಂಗೀತದ ವೀಡಿಯೊಗಳು ಮತ್ತು ವಿವಿಧ ಪ್ರೋಗ್ರಾಮಿಂಗ್."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c" msgid="4239130347733600747">"ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಮಿಂಗ್ ಅನ್ನು 8 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಕಡಿಮೆ ವಯಸ್ಸಿನ ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಉದ್ದೇಶಿಸಲಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c8" msgid="157653961756834847">"ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಮಿಂಗ್ ಅನ್ನು 8 ವರ್ಷ ಮತ್ತು ಅದಕ್ಕಿಂತಲೂ ಹೆಚ್ಚಿನ ವಯಸ್ಸಿನವರಿಗಾಗಿ ಉದ್ದೇಶಿಸಲಾಗಿದೆ. 8 ವರ್ಷದೊಳಗಿನ ಮಕ್ಕಳ ವಿಚಾರಕ್ಕೆ ಬಂದಾಗ, ಈ ವರ್ಗೀಕರಣವು ನಿಯೋಜನೆಗೊಂಡಿರುವ ಪ್ರೋಗ್ರಾಮಿಂಗ್ ಅನ್ನು ಪಾಲಕರು/ಪೋಷಕರ ಮಾರ್ಗದರ್ಶನದಡಿಯಲ್ಲಿ ವೀಕ್ಷಿಸಬೇಕು ಎಂದು ಸೂಚಿಸಲಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_g" msgid="9011387267323394838">"ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಮಿಂಗ್ ಎಲ್ಲಾ ವಯಸ್ಸಿನ ಗುಂಪುಗಳಿಗೆ ಮತ್ತು ಇಡೀ ಕುಟುಂಬಕ್ಕೆ ಸೂಕ್ತವಾದ ವೀಕ್ಷಣೆಗೆ ಉದ್ದೇಶಿಸಲಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_pg" msgid="1281647966041358531">"ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಮಿಂಗ್ ಅನ್ನು ಸಾಮಾನ್ಯ ಪ್ರೇಕ್ಷಕರಿಗೆ ಉದ್ದೇಶಿಸಲಾಗಿದ್ದಲ್ಲಿ, ಕಿರಿಯ ಮಕ್ಕಳಿಗೆ (8 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಕಡಿಮೆ ವಯಸ್ಸಿನವರು) ಸೂಕ್ತವಾಗಿಲ್ಲದಿರಬಹುದು. 8-13 ವರ್ಷಗಳ ವಯಸ್ಸಿನ ಮಕ್ಕಳು ಮೇಲ್ವಿಚಾರಣೆಯ ಹೊರತಾಗಿ ವೀಕ್ಷಿಸಲು ಅನುಚಿತವಾದ ಕೆಲವು ವಿಷಯದ ಮೂಲಾಂಶಗಳನ್ನು ಹೊಂದಿರಬಹುದು ಎಂಬುದನ್ನು ಪಾಲಕರು/ಫೋಷಕರು ತಿಳಿದಿರಬೇಕಾಗುತ್ತದೆ."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_14" msgid="5215879895927351742">"14 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಕಡಿಮೆ ವಯಸ್ಸಿನ ವೀಕ್ಷಕರಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಲ್ಲದ ಥೀಮ್‌ಗಳು ಅಥವಾ ವಿಷಯದ ಮೂಲಾಂಶಗಳನ್ನು ಈ ವರ್ಗೀಕರಣದ ಪ್ರೋಗ್ರಾಮಿಂಗ್ ಒಳಗೊಂಡಿದೆ. ಈ ವರ್ಗೀಕರಣದೊಂದಿಗಿನ ಪ್ರೋಗ್ರಾಮಿಂಗ್ ಪ್ರಬುದ್ಧ ಥೀಮ್‌ಗಳು ಮತ್ತು ಸಾಮಾಜಿಕ ಸಮಸ್ಯೆಗಳನ್ನು ವಾಸ್ತವಿಕ ಶೈಲಿಯಲ್ಲಿ ವ್ಯವಹರಿಸುವ ಕಾರಣ ಪಾಲಕರು/ಪೋಷಕರ ಮೇಲ್ವಿಚಾರಣೆ ಇಲ್ಲದೆಯೇ ಪೂರ್ವ ಹದಿಹರೆಯದವರು ಮತ್ತು ಹದಿಹರೆಯದವರಿಗೆ ವೀಕ್ಷಿಸಲು ಅನುಮತಿಸುವ ನಿಟ್ಟಿನಲ್ಲಿ ವಿವೇಚನೆಯುಕ್ತ ನಿರ್ಧಾರಗಳನ್ನು ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳುವಂತೆ ಪೋಷಕರಿಗೆ ತೀವ್ರವಾಗಿ ಎಚ್ಚರಿಸಲಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_18" msgid="728062003854446182">"18 ವರ್ಷ ಮತ್ತು ಮೇಲ್ಪಟ್ಟ ವೀಕ್ಷಕರಿಗೆ ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಮಿಂಗ್ ಅನ್ನು ಉದ್ದೇಶಿಸಲಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_e" msgid="6181168031949930593">"ವರ್ಗೀಕರಣದಿಂದ ವಿನಾಯಿತಿ ಪಡೆದಿರುವ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂಗಳು."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_g" msgid="812712328730700550">"ಎಲ್ಲಾ ವಯಸ್ಸಿನ ವ್ಯಕ್ತಿಗಳು ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ ಅನ್ನು ವೀಕ್ಷಿಸಬಹುದಾಗಿದೆ. G ರೇಟಿಂಗ್ ಹೊಂದಿರುವ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ, ಎಂಟು ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಕಡಿಮೆ ವಯಸ್ಸಿನ ಮಕ್ಕಳ ಸಂವೇದನಾ ಶೀಲತೆಗಳನ್ನು ಕೆರಳಿಸಬಹುದು."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_8" msgid="4710290620628915788">"ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ ಸಾಮಾನ್ಯ ಪ್ರೇಕ್ಷಕರಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ, ಆದರೆ ಇದು ನಿಮ್ಮ ಪುಟ್ಟ ಮಗುವಿನ ಮನಸ್ಸನ್ನು ಚಂಚಲಗೊಳಿಸುವ ಸ್ವಲ್ಪ ಮಟ್ಟಿನ ಇಲ್ಲವೇ ಸಾಂದರ್ಭಿಕ ಹಿಂಸಾಚಾರ ದೃಶ್ಯಗಳನ್ನು ಒಳಗೊಂಡಿರಬಹುದು. ಚಿಕ್ಕ ಮಕ್ಕಳು (8 ವರ್ಷ ಮತ್ತು ಅದಕ್ಕಿಂತಲೂ ಕಡಿಮೆ ವಯಸ್ಸಿನ ಮಕ್ಕಳು) ವಯಸ್ಕರ ಮೇಲ್ವಿಚಾರಣೆಯಲ್ಲಿ ವೀಕ್ಷಿಸುವಂತೆ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_13" msgid="3733179399640639129">"ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ ಅನ್ನು 13 ವರ್ಷ ಅಥವಾ ಮೇಲ್ಪಟ್ಟ ವ್ಯಕ್ತಿಗಳು ವೀಕ್ಷಿಸಲು ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ. 13 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಕಡಿಮೆ ವಯಸ್ಸಿನ ಮಕ್ಕಳು ವಯಸ್ಕರ ಜೊತೆಯಲ್ಲಿ ಬಂದರೆ ಮಾತ್ರವೇ ವೀಕ್ಷಿಸಬಹುದು."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_16" msgid="1724956882971714521">"16 ವರ್ಷ ಅಥವಾ ಮೇಲ್ಪಟ್ಟ ವ್ಯಕ್ತಿಗಳು ಮಾತ್ರವೇ ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ ಅನ್ನು ವೀಕ್ಷಿಸಬಹುದು. ಈ ರೇಟಿಂಗ್ ಹೊಂದಿರುವ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂಗಳಲ್ಲಿ ತೊಂದರೆಗೀಡು ಮಾಡುವ ಥೀಮ್‌ಗಳು, ಸನ್ನಿವೇಶಗಳು ಅಥವಾ ನಡವಳಿಕೆಗಳನ್ನು ಕಾಣಬಹುದಾಗಿದೆ ಮತ್ತು ವಿಷಯಗಳ ಕುರಿತಾಗಿ ಬಹುತೇಕ ನೇರ ವೀಕ್ಷಣೆಯ ಅಂಶಗಳನ್ನು ಒಳಗೊಂಡಿರುತ್ತವೆ."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_18" msgid="7351531806464525403">"ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ 18 ವರ್ಷ ಅಥವಾ ಮೇಲ್ಪಟ್ಟ ವಯಸ್ಸಿನ ವ್ಯಕ್ತಿಗಳು ವೀಕ್ಷಿಸಲು ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ. ವಯಸ್ಕರಿಗಾಗಿ ಕಾಯ್ದಿರಿಸಿದ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂಗಳು ಹೆಚ್ಚಾಗಿ ಸ್ಪಷ್ಟ ಲೈಂಗಿಕ ಸಂಭೋಗಗಳಿಗೆ ಪ್ರಾತಿನಿಧ್ಯವನ್ನು ನೀಡುತ್ತವೆ. ಅವುಗಳು ಅತ್ಯಂತ ಹಿಂಸಾತ್ಮಕವಾಗಿರಬಹುದು, ವಾಸ್ತವಿಕ ಕ್ರೌರ್ಯ, ಚಿತ್ರಹಿಂಸೆ ಮತ್ತು ಭಯಾನಕ ದೃಶ್ಯಗಳನ್ನು ಪ್ರದರ್ಶಿಸಬಹುದು."</string>
    <string name="description_es_dvb_all" msgid="7613329223897343137">"ಎಲ್ಲಾ ವಯಸ್ಸಿನವರಿಗೆ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_es_dvb_c" msgid="980267721855879361">"ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_es_dvb_x" msgid="6397110507731134043">"ವಯಸ್ಕರಿಗೆ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_kr_tv_all" msgid="2880536060037059992">"ಪ್ರೋಗ್ರಾಂಗಳು ಎಲ್ಲಾ ವಯಸ್ಸಿನವರಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಲ್ಲದ ವಿಷಯವನ್ನು ಹೊಂದಿಲ್ಲ ಆದ್ದರಿಂದಾಗಿ ಎಲ್ಲಾ ವಯಸ್ಸಿನವರಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_kr_tv_7" msgid="6294578566249258989">"ಪ್ರೋಗ್ರಾಂಗಳು 7 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಕಡಿಮೆ ವಯಸ್ಸಿನ ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಲ್ಲದ ವಿಷಯವನ್ನು ಹೊಂದಿರಬಹುದು ಮತ್ತು ಆದ್ದರಿಂದಾಗಿ ಅವರಿಗಾಗಿ ಪೋಷಕರ ಸ್ವಂತ ವಿವೇಚನೆಯನ್ನು ಬಳಸಬೇಕಾಗುತ್ತದೆ."</string>
    <string name="description_kr_tv_12" msgid="505880672388477268">"ಪ್ರೋಗ್ರಾಂಗಳು 12 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಕಡಿಮೆ ವಯಸ್ಸಿನ ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿಲ್ಲದ ವಿಷಯಗಳನ್ನು ಒಳಗೊಂಡಿರಬಹುದು, ಆದ್ದರಿಂದ ಅವರಿಗಾಗಿ ಪೋಷಕರ ಸ್ವಂತ ವಿವೇಚನೆಯನ್ನು ಬಳಸಬೇಕಾಗುತ್ತದೆ."</string>
    <string name="description_kr_tv_15" msgid="1424825062188417293">"ಪ್ರೋಗ್ರಾಂಗಳು 15 ವರ್ಷದೊಳಗಿನ ಪ್ರೇಕ್ಷಕರಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಲ್ಲದ ವಿಷಯವನ್ನು ಹೊಂದಿರಬಹುದು. ಆದ್ದರಿಂದ ಅವರಿಗೆ ಪೋಷಕರ ಸ್ವಂತ ವಿವೇಚನೆಯನ್ನು ಬಳಸಬೇಕಾಗುತ್ತದೆ."</string>
    <string name="description_kr_tv_19" msgid="8141648682052815394">"ಪ್ರೋಗ್ರಾಂಗಳು 19 ವರ್ಷದೊಳಗಿನ ಪ್ರೇಕ್ಷಕರಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಲ್ಲದ ವಿಷಯವನ್ನು ಹೊಂದಿರಬಹುದು, ಆದ್ದರಿಂದ 19 ವರ್ಷದೊಳಗಿನ ವಯಸ್ಕರಿಗೆ ಇವುಗಳು ಸೂಕ್ತವಾಗಿರುವುದಿಲ್ಲ."</string>
    <string name="description_sg_tv_g" msgid="9207245510001823663">"ಎಲ್ಲಾ ವಯಸ್ಸಿನವರಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_sg_tv_pg" msgid="8807413147853484668">"ಎಲ್ಲರಿಗೂ ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ ಆದರೆ ಪೋಷಕರು ತಮ್ಮ ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಮಾರ್ಗದರ್ಶನ ನೀಡಬೇಕು."</string>
    <string name="description_sg_tv_pg13" msgid="1187187083836621720">"13 ವರ್ಷ ಅಥವಾ ಮೇಲ್ಪಟ್ಟ ವ್ಯಕ್ತಿಗಳಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ, ಆದರೆ 13 ವರ್ಷದೊಳಗಿನ ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಪೋಷಕರ ಮಾರ್ಗದರ್ಶನ ನೀಡುವಂತೆ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_sg_tv_nc16" msgid="4655362789601793713">"16 ವರ್ಷ ಮತ್ತು ಮೇಲ್ಪಟ್ಟ ವಯಸ್ಸಿನ ವ್ಯಕ್ತಿಗಳಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_sg_tv_m18" msgid="4495688622482686386">"16 ವರ್ಷ ಅಥವಾ ಮೇಲ್ಪಟ್ಟ ವ್ಯಕ್ತಿಗಳಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_sg_tv_r21" msgid="8469412927671691778">"21 ಮತ್ತು ಮೇಲ್ಪಟ್ಟ ವಯಸ್ಸಿನ ವಯಸ್ಕರಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_th_tv_p" msgid="573604443870633316">"3 ರಿಂದ 6 ವರ್ಷದ ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_th_tv_c" msgid="380126567363659012">"6 ರಿಂದ 12 ವರ್ಷದ ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_th_tv_g" msgid="8696507527665670160">"ಸಾಮಾನ್ಯ ಪ್ರೇಕ್ಷಕರಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_th_tv_pg13" msgid="1695934461809229216">"13 ವರ್ಷ ಮತ್ತು ಮೇಲ್ಪಟ್ಟ ವಯಸ್ಸಿನವರಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_th_tv_pg18" msgid="597070833139949945">"18 ವರ್ಷ ಮತ್ತು ಮೇಲ್ಪಟ್ಟ ವಯಸ್ಸಿನವರಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ. 18 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಕಡಿಮೆ ವಯಸ್ಸಿನ ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಪೋಷಕರ ಮಾರ್ಗದರ್ಶನದ ಅಗತ್ಯವಿದೆ"</string>
    <string name="description_th_tv_x" msgid="8921473820857112565">"ವಯಸ್ಕರಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ"</string>
    <string name="description_us_tv_d" msgid="7417126048971563355">"ಸೂಚಿತ ಸಂಭಾಷಣೆ"</string>
    <string name="description_us_tv_l" msgid="2276830531676175553">"ಒರಟಾದ ಭಾಷೆ"</string>
    <string name="description_us_tv_s" msgid="4966533437570326272">"ಲೈಂಗಿಕ ವಿಷಯ"</string>
    <string name="description_us_tv_v" msgid="4340768360627689297">"ಹಿಂಸೆ"</string>
    <string name="description_us_tv_fv" msgid="5087038597184709325">"ಕಾಲ್ಪನಿಕ ಹಿಂಸೆ"</string>
    <string name="description_us_tv_y" msgid="7153666670476947891">"ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ ಅನ್ನು ಎಲ್ಲಾ ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿರುವಂತೆ ರಚಿಸಲಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_us_tv_y7" msgid="4388896445294252013">"ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ ಅನ್ನು 7 ವರ್ಷ ಮತ್ತು ಮೇಲ್ಪಟ್ಟ ಮಕ್ಕಳಿಗಾಗಿ ರಚಿಸಲಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_us_tv_g" msgid="5919925009580010961">"ಬಹುತೇಕ ಪೋಷಕರು ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ ಅನ್ನು ಎಲ್ಲಾ ವರ್ಗದ ಪ್ರೇಕ್ಷಕರಿಗೂ ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ ಎಂದು ಭಾವಿಸುತ್ತಾರೆ."</string>
    <string name="description_us_tv_pg" msgid="7696801642081644497">"ಚಿಕ್ಕ ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಲ್ಲ ಎಂದು ಪೋಷಕರು ಅಭಿಪ್ರಾಯಪಡಬಹುದಾದಂತಹ ವಿಷಯವು ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂನಲ್ಲಿದೆ. ಹಲವಾರು ಪೋಷಕರು ತಮ್ಮ ಚಿಕ್ಕ ಮಕ್ಕಳೊಂದಿಗೆ ಇದನ್ನು ವೀಕ್ಷಿಸಲು ಬಯಸಬಹುದು."</string>
    <string name="description_us_tv_14" msgid="1945274614246329605">"14 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಕಡಿಮೆ ವಯಸ್ಸಿನ ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಲ್ಲ ಎಂದು ಅನೇಕ ಪೋಷಕರು ಅಭಿಪ್ರಾಯಪಡಬಹುದಾದಂತಹ ಕೆಲವೊಂದು ಸಂಗತಿಗಳು ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂನಲ್ಲಿವೆ."</string>
    <string name="description_us_tv_ma" msgid="7118695706408907620">"ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ ಅನ್ನು ವಿಶೇಷವಾಗಿ ವಯಸ್ಕರು ವೀಕ್ಷಿಸಲೆಂದೇ ರಚಿಸಲಾಗಿದೆ ಮತ್ತು 17 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಕಡಿಮೆ ವಯಸ್ಸಿನ ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಇದು ಸೂಕ್ತವಲ್ಲದಿರಬಹುದು."</string>
    <string name="description_us_mv_g" msgid="299794744638684056">"ಸಾಮಾನ್ಯ ಪ್ರೇಕ್ಷಕರು. ಮಕ್ಕಳು ವೀಕ್ಷಿಸಿದರೆ ಅದರಲ್ಲಿ ಪೋಷಕರಿಗೆ ಮುಜುಗರ ಉಂಟುಮಾಡುವಂತಹ ಯಾವ ವಿಷಯವೂ ಇಲ್ಲ."</string>
    <string name="description_us_mv_pg" msgid="81027516479177975">"ಪೋಷಕರ ಮಾರ್ಗದರ್ಶನಕ್ಕೆ ಸೂಚಿಸಲಾಗಿದೆ. ಪೋಷಕರು ತಮ್ಮ ಮಕ್ಕಳು ಏನನ್ನು ವೀಕ್ಷಿಸಬಾರದು ಎಂದು ಬಯಸುತ್ತಾರೋ ಅಂತಹ ಕೆಲವು ವಿಷಯಗಳನ್ನು ಹೊಂದಿರಬಹುದು."</string>
    <string name="description_us_mv_pg13" msgid="2094119267970306011">"ಪೋಷಕರೇ ಜಾಗ್ರತೆ! ಇದರಲ್ಲಿರುವ ಕೆಲವು ಸಂಗತಿಗಳು ಹದಿಹರೆಯಪೂರ್ವ ವಯಸ್ಸಿನವರಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಲ್ಲದೇ ಇರಬಹುದು."</string>
    <string name="description_us_mv_r" msgid="2248384382323431666">"ನಿರ್ಬಂಧಿಸಲಾಗಿದೆ, ಕೆಲವು ವಯಸ್ಕರ ವಿಷಯವನ್ನು ಹೊಂದಿದೆ. ಚಿಕ್ಕ ಮಕ್ಕಳನ್ನು ತಮ್ಮೊಂದಿಗೆ ಚಲನಚಿತ್ರಕ್ಕೆ ಕರೆದೊಯ್ಯುವ ಮೊದಲು ಆ ಚಲನಚಿತ್ರದ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿ ಪಡೆದುಕೊಳ್ಳುವಂತೆ ಪೋಷಕರಲ್ಲಿ ಕಳಕಳಿಯ ಮನವಿ."</string>
    <string name="description_us_mv_nc17" msgid="8734654245083149008">"17 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಕಡಿಮೆ ವಯಸ್ಸಿನ ಯಾರನ್ನೂ ಅನುಮತಿಸಲಾಗುವುದಿಲ್ಲ. ಸ್ಪಷ್ಟವಾಗಿ ಹೇಳುವುದಾದರೆ ಇದು ವಯಸ್ಕರಿಗಾಗಿ ಮಾತ್ರ. ಮಕ್ಕಳನ್ನು ಅನುಮತಿಸಲಾಗುವುದಿಲ್ಲ."</string>
    <string name="description_us_mv_x" msgid="2203823258178769659">"ವಯಸ್ಕರಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ"</string>
    <string name="description_sa_tv_10" msgid="7534715057755212480">"10 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಕಡಿಮೆ ವಯಸ್ಸಿನ ಮಕ್ಕಳು ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ/ಚಲನಚಿತ್ರವನ್ನು ನೋಡದಂತೆ ನಿಷೇಧಿಸಲಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_sa_tv_none" msgid="2839067796739398528">"ಎಲ್ಲಾ ವಯಸ್ಸಿನವರಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_sa_tv_pg10" msgid="5232468306982287272">"10 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಕಡಿಮೆ ವಯಸ್ಸಿನ ಮಕ್ಕಳು ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ/ಚಲನಚಿತ್ರವನ್ನು ವೀಕ್ಷಿಸಬಹುದು, ಆದರೆ ವಯಸ್ಕರ ಜೊತೆಯಲ್ಲಿಯೇ ಬರಬೇಕು."</string>
    <string name="description_sa_tv_pg13" msgid="2826427571649837624">"13 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಕಡಿಮೆ ವಯಸ್ಸಿನ ಮಕ್ಕಳು ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ/ಚಲನಚಿತ್ರವನ್ನು ವೀಕ್ಷಿಸಬಹುದು, ಆದರೆ ವಯಸ್ಕರ ಜೊತೆಯಲ್ಲಿಯೇ ಬರಬೇಕು."</string>
    <string name="description_sa_tv_13" msgid="6849007243977700328">"13 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಕಡಿಮೆ ವಯಸ್ಸಿನ ಮಕ್ಕಳು ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ/ಚಲನಚಿತ್ರವನ್ನು ನೋಡದಂತೆ ನಿಷೇಧಿಸಲಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_sa_tv_16" msgid="6934567274078402600">"16 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಕಡಿಮೆ ವಯಸ್ಸಿನ ಮಕ್ಕಳು ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ/ಚಲನಚಿತ್ರವನ್ನು ನೋಡದಂತೆ ನಿಷೇಧಿಸಲಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_sa_tv_18" msgid="6814431681831259975">"18 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಕಡಿಮೆ ವಯಸ್ಸಿನ ಮಕ್ಕಳು ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ/ಚಲನಚಿತ್ರವನ್ನು ನೋಡದಂತೆ ನಿಷೇಧಿಸಲಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="description_sa_tv_r18" msgid="8966466636870535072">"ವಿಪರೀತ ಲೈಂಗಿಕ ಸ್ವಭಾವದ (ಅಶ್ಲೀಲತೆ) ಚಲನಚಿತ್ರಗಳಿಗೆ ಇದನ್ನು ಕಾಯ್ದಿರಿಸಲಾಗಿದೆ."</string>
    <string name="rating_schedule_off" msgid="90379047922234847">"ಆಫ್ ಆಗಿದೆ"</string>
    <string name="rating_schedule_block" msgid="8052768659911065234">"ನಿರ್ಬಂಧಿಸಿ"</string>
    <string name="rating_years" msgid="2286124473198629391">"ವರ್ಷಗಳು"</string>
    <string name="option_ratings_age" msgid="4730040709343309680">"ವಯಸ್ಸಿನ ರೇಟಿಂಗ್‌ಗಳು"</string>
    <string name="option_ratings_content" msgid="2743117466268053677">"ವಿಷಯ ರೇಟಿಂಗ್‌ಗಳು"</string>
    <string name="rating_not_defined" msgid="3930030730202531332">"ವ್ಯಾಖ್ಯಾನಿಸಿಲ್ಲ"</string>
</resources>
