<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- 
  ~ Copyright (C) 2015 The Android Open Source Project
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
   -->

<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="description_age_num" msgid="2310840604629413136">"<xliff:g id="DESCRIPTION_AGE_NUM_ID">%d</xliff:g> ఏళ్లు, అంతకు పైబడిన వారికి సిఫార్సు చేయబడింది."</string>
    <string name="description_ar_tv_atp" msgid="275280778758600669">"అన్ని వయస్సుల ప్రేక్షకులు చూడదగినది. కార్యక్రమాల్లో కొద్దిపాటి హింస, స్వల్ప స్థాయిలో అనుచిత భాష, కొన్ని పెద్దలు మాత్రమే చూడదగిన సన్నివేశాలు ఉండవచ్చు."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_13" msgid="395458137803720902">"13 ఏళ్లు, అంతకు పైబడిన వారికి తగినది. కార్యక్రమాల్లో కొద్ది స్థాయి నుండి ఓ మోస్తరు దాకా అనుచిత భాష, స్వల్ప హింస, శృంగార సూచనలు ఉండవచ్చు."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_16" msgid="5461932730891880296">"16 ఏళ్లు, అంతకు పైబడిన వారికి తగినది. కార్యక్రమాల్లో అధిక హింస, అనాగరిక భాష, పాక్షికంగా నగ్నత్వం, ఓ మోస్తరుగా శృంగార సూచనలు ఉండవచ్చు."</string>
    <string name="description_ar_tv_sam_18" msgid="967289005476938628">"పెద్దలైన ప్రేక్షకులకు మాత్రమే తగినది. కార్యక్రమాల్లో తీవ్ర హింస, అనాగరిక భాష, అసభ్యకర శృంగార సూచనలు ఉండవచ్చు."</string>
    <string name="description_ar_tv_d" msgid="5687319465704756897">"మాదక ద్రవ్యాలు"</string>
    <string name="description_ar_tv_s" msgid="3649269859977270733">"లైంగికం"</string>
    <string name="description_ar_tv_v" msgid="4115089510428057167">"హింసాత్మకం"</string>
    <string name="description_au_tv_p" msgid="8443265431119407386">"P గా వర్గీకరించబడిన మెటీరియల్ అనేది ప్రీస్కూల్ పిల్లల కోసం ఉద్దేశించబడింది."</string>
    <string name="description_au_tv_c" msgid="8211009928919927197">"C గా వర్గీకరించబడిన మెటీరియల్ 14 ఏళ్ల కంటే తక్కువ వయస్సు ఉన్న పిల్లలకు (ప్రీస్కూల్ పిల్లలు కాకుండా) ఉద్దేశించబడింది."</string>
    <string name="description_au_tv_g" msgid="3648769415275928051">"G గా వర్గీకరించబడిన మెటీరియల్ అనేది ఖచ్చితంగా పిల్లల కోసం ఉద్దేశించినదే అని కాదు, కానీ ఖచ్చితంగా చాలా తేలికపాటి ప్రభావం చూపుతుంది, అలాగే పెద్దల పర్యవేక్షణ లేకుండా పిల్లలు చూడకూడని అంశాలేవీ ఎట్టి పరిస్థితుల్లోనూ దీనిలో ఉండవు."</string>
    <string name="description_au_tv_pg" msgid="2474110069879436425">"PG గా వర్గీకరించబడిన మెటీరియల్ అనేది పెద్దలు మాత్రమే చూడదగిన నేపథ్యాలు లేదా అంశాలు ఉండే వాటికి సంబంధించినది, కానీ తప్పనిసరిగా తేలికపాటి ప్రభావం చూపవచ్చు. పెద్దల సమక్షంలో పిల్లలు చూడటానికి తగినది."</string>
    <string name="description_au_tv_m" msgid="3758823660530867895">"M గా వర్గీకరించబడిన మెటీరియల్ అనేది యుక్తవయస్సు ఉన్న ప్రేక్షకుల కోసం తగినది. ఇది 15 ఏళ్లు లేదా అంతకు పైబడిన వ్యక్తులు మాత్రమే చూడటానికి సిఫార్సు చేయబడింది."</string>
    <string name="description_au_tv_ma" msgid="1560774867226204453">"MA గా వర్గీకరించబడిన మెటీరియల్ అనేది తీవ్రమైన మరియు/లేదా తరుచుగా హింస, లైంగిక చిత్రీకరణలు లేదా అనాగరిక భాష, పెద్దలు మాత్రమే చూడదగిన నేపథ్యాలు లేదా మాదకద్రవ్య వినియోగం ఉండడం కారణంగా 15 ఏళ్లు లేదా అంతకు పైబడిన వారు మాత్రమే చూడటానికి అనుకూలంగా ఉంటుంది. ప్రభావం బలంగా ఉండవచ్చు."</string>
    <string name="description_au_tv_av" msgid="9052849694835114072">"AV గా వర్గీకరించబడిన మెటీరియల్ 15 ఏళ్లు లేదా అంతకు పైబడిన వారు మాత్రమే చూడటానికి తగినది. తీవ్రమైన మరియు/లేదా తరుచుగా హింస, కారణంగా MA వర్గీకరణకు ఇది అనుచితం, లేదా హింసా నేపథ్యం కేంద్రంగా ఉంటుంది. ఇతర విషయాలలో, వర్గీకరణ అవసరాలు MA వర్గీకరణకు సమానంగా ఉంటాయి."</string>
    <string name="description_au_tv_r" msgid="5658589437756696378">"R గా వర్గీకరించబడిన మెటీరియల్ చట్టబద్ధంగా పెద్దలకు పరిమితం చేయబడింది. కొన్ని R మెటీరియల్ వర్గీకరణలు పెద్దల కమ్యూనిటీలో వర్గాలకు ఆక్షేపణీయంగా ఉండేందుకు అవకాశం ఉంది."</string>
    <string name="description_br_tv_l" msgid="3659480129004604299">"సాధారణ ప్రేక్షకులు"</string>
    <string name="description_br_tv_num" msgid="8592393496388213855">"<xliff:g id="DESCRIPTION_BR_TV_NUM_ID">%d</xliff:g> ఏళ్లలోపు వారికి తగనిది."</string>
    <string name="description_br_tv_d" msgid="531580256923909164">"మాదక ద్రవ్యాలు"</string>
    <string name="description_br_tv_s" msgid="6296128386089692428">"లైంగికం"</string>
    <string name="description_br_tv_v" msgid="4791910148551562553">"హింసాత్మకం"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_exempt" msgid="4594700374681841325">"ఈ అంశాలు ఉన్న ప్రోగ్రామింగ్‌ను మినహాయించండి: వార్తలు, క్రీడలు, లఘుచిత్రాలు, ఇతర సమాచారాత్మక ప్రోగ్రామింగ్; టాక్ షోలు, సంగీత వీడియోలు, వైవిధ్యభరిత ప్రోగ్రామింగ్."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c" msgid="4239130347733600747">"ఈ ప్రోగ్రామింగ్ 8 ఏళ్లలోపు చిన్నపిల్లలకు ఉద్దేశించబడింది."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c8" msgid="157653961756834847">"ఈ ప్రోగ్రామింగ్ 8 ఏళ్లు, అంతకు పైబడిన పిల్లలకు ఉద్దేశించబడింది. 8 ఏళ్లలోపు వయస్సు ఉన్న చిన్నపిల్లలకు కేటాయించిన ఈ వర్గీకరణ గల ప్రోగ్రామింగ్‌ను తల్లిదండ్రులు/సంరక్షకుల సమక్షంలో చూడాల్సినదిగా సూచిస్తున్నాము."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_g" msgid="9011387267323394838">"ఈ ప్రోగ్రామింగ్ అన్ని వయస్సుల వారికి ఉద్దేశించబడింది, కుటుంబం అంతా కలిసి చూడటానికి సముచితమైనది."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_pg" msgid="1281647966041358531">"సాధారణ ప్రేక్షకులకు ఉద్దేశించిన ఈ ప్రోగ్రామింగ్ చిన్నపిల్లలకు (8 ఏళ్ల కంటే తక్కువ వయస్సు ఉన్న వారికి) తగినది కాకపోవచ్చు. 8-13 ఏళ్ల మధ్య పిల్లలు పర్యవేక్షణ లేకుండా చూడడానికి అనుచితమైనవిగా కొందరు భావించే కంటెంట్ అంశాలు ఇందులో ఉండవచ్చని తల్లిదండ్రులు/సంరక్షకులు తెలుసుకోవాలి."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_14" msgid="5215879895927351742">"ఈ వర్గీకరణ గల ప్రోగ్రామింగ్‌లో 14 ఏళ్లలోపు వయస్సు ఉన్న వీక్షకులకు అనుచితమైన థీమ్‌లు లేదా కంటెంట్ అంశాలు ఉండవచ్చు. ఈ వర్గీకరణ గల ప్రోగ్రామింగ్ పెద్దలకు మాత్రమే తగిన థీమ్‌లను, యథార్థ రీతిలో సామాజిక సమస్యల గురించి ఉన్నందున టీనేజ్‌కు ముందుదశలోని వారిని, టీనేజ్ ప్రారంభ దశలోని వారిని తల్లిదండ్రులు/సంరక్షకుల పర్యవేక్షణ లేకుండా చూడటానికి అనుమతించడంలో విచక్షణాపూర్వకంగా వ్యవహరించాల్సిందిగా తల్లిదండ్రులను గట్టిగా హెచ్చరిస్తున్నాము."</string>
    <string name="description_ca_tv_en_18" msgid="728062003854446182">"ఈ ప్రోగ్రామింగ్ 18 ఏళ్లు, అంతకు పైబడిన వీక్షకుల కోసం ఉద్దేశించబడింది."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_e" msgid="6181168031949930593">"కార్యక్రమాలు వర్గీకరణ నుండి మినహాయించబడ్డాయి."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_g" msgid="812712328730700550">"ఈ ప్రోగ్రామ్ అన్ని వయస్సుల వారు చూడదగినది. G రేటింగ్ ఉన్న ప్రోగ్రామ్ ఎనిమిదేళ్ల కంటే తక్కువ వయస్సు ఉన్న పిల్లల సున్నితత్వాన్ని దెబ్బతీయవచ్చు."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_8" msgid="4710290620628915788">"ఈ కార్యక్రమం సాధారణ ప్రజలకు అనుకూలంగా ఉంటుంది, అయితే చిన్నపిల్లలకు ఇబ్బందికరంగా అనిపించేటటువంటి తేలికపాటి లేదా కొన్ని హింసాత్మక సన్నివేశాలు ఉంటాయి. అందువల్ల చిన్నపిల్లలు పెద్దల పర్యవేక్షణలో చూడటానికి (వయస్సు 8, అంతకన్నా తక్కువ) సిఫార్సు చేయబడింది."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_13" msgid="3733179399640639129">"ఈ కార్యక్రమం 13 ఏళ్లు లేదా అంతకు పైబడిన వారు చూడటానికి తగినది. 13 ఏళ్లలోపు పిల్లలు పెద్దవారితో పాటు చూడటానికి మాత్రమే అనుమతించబడతారు."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_16" msgid="1724956882971714521">"ఈ ప్రోగ్రామ్ 16 ఏళ్లు లేదా అంతకు పైబడిన వారు చూడటానికి తగినది. ఈ రేటింగ్‌తో ఉన్న ప్రోగ్రామ్‌లు ఇబ్బందికరమైన థీమ్‌లను, పరిస్థితులు లేదా ప్రవర్తనలను కలిగి ఉంటాయి. విషయాల గురించి మరింత ప్రత్యక్ష దృక్పథాన్ని అవలంబిస్తాయి."</string>
    <string name="description_ca_tv_fr_18" msgid="7351531806464525403">"ఈ కార్యక్రమం 18 ఏళ్లు లేదా అంతకు పైబడిన వారు చూడటానికి తగినది. పెద్దల కోసం రిజర్వ్ చేయబడిన ప్రోగ్రామ్‌లలో చాలా తరచుగా ప్రధానంగా అందరికీ తగని లైంగిక చిత్రీకరణల ప్రదర్శన ఎక్కువగా ఉంటుంది. అవి చాలా హింసాత్మకంగా ఉండవచ్చు, వాస్తవానికి అత్యంత దగ్గరగా ఉండే క్రూరత్వం, హింస, భయానక సన్నివేశాలను చూపుతుంది."</string>
    <string name="description_es_dvb_all" msgid="7613329223897343137">"అన్ని వయస్సుల వారికి సిఫార్సు చేయబడింది."</string>
    <string name="description_es_dvb_c" msgid="980267721855879361">"చిన్నపిల్లలకు సిఫార్సు చేయబడింది."</string>
    <string name="description_es_dvb_x" msgid="6397110507731134043">"పెద్దలకు సిఫార్సు చేయబడింది."</string>
    <string name="description_kr_tv_all" msgid="2880536060037059992">"కార్యక్రమాల్లో అన్ని వయస్సుల వారికి అనుచితమైన అంశాలు ఏవీ లేనందున ఇవి అన్ని వయస్సుల వారు చూడడానికి సముచితమైనవి."</string>
    <string name="description_kr_tv_7" msgid="6294578566249258989">"కార్యక్రమాల్లో 7 ఏళ్లలోపు వయస్సున్న పిల్లలకు అనుచితమైన అంశాలు ఉండవచ్చు, కనుక ఇలాంటి కార్యక్రమాల విషయంలో తల్లిదండ్రులు విచక్షణాపూర్వకంగా వ్యవహరించాలి."</string>
    <string name="description_kr_tv_12" msgid="505880672388477268">"కార్యక్రమాల్లో 12 ఏళ్లలోపు వయస్సున్న పిల్లలకు అనుచితమైన అంశాలు ఉండవచ్చు, కనుక ఇలాంటి కార్యక్రమాల విషయంలో తల్లిదండ్రులు విచక్షణాపూర్వకంగా వ్యవహరించాలి."</string>
    <string name="description_kr_tv_15" msgid="1424825062188417293">"కార్యక్రమాల్లో 15 ఏళ్లలోపు ప్రేక్షకులకు అనుచితమైన విషయాలు ఉండవచ్చు, కనుక తల్లిదండ్రులు వాటి పట్ల విచక్షణాపూర్వకంగా వ్యవహరించాలి."</string>
    <string name="description_kr_tv_19" msgid="8141648682052815394">"కార్యక్రమాల్లో 19 ఏళ్లలోపు ప్రేక్షకులకు అనుచితమైన విషయాలు ఉండవచ్చు, కనుక 19 ఏళ్లలోపు యువతకు తగినవి కావు."</string>
    <string name="description_sg_tv_g" msgid="9207245510001823663">"అన్ని వయస్సుల వారికి తగినది."</string>
    <string name="description_sg_tv_pg" msgid="8807413147853484668">"అందరికీ తగినది కానీ తల్లిదండ్రులు వారి పిల్లలకు మార్గనిర్దేశం చేయాలి."</string>
    <string name="description_sg_tv_pg13" msgid="1187187083836621720">"13 ఏళ్లు, అంతకు పైబడిన వ్యక్తులకు తగినది. కానీ 13 ఏళ్లలోపు పిల్లలకు వారి తల్లిదండ్రులు మార్గనిర్దేశం చేయాల్సిందిగా సూచిస్తున్నాము."</string>
    <string name="description_sg_tv_nc16" msgid="4655362789601793713">"16 ఏళ్లు, అంతకు పైబడిన వ్యక్తులకు తగినది."</string>
    <string name="description_sg_tv_m18" msgid="4495688622482686386">"18 ఏళ్లు, అంతకు పైబడిన వ్యక్తులకు తగినది."</string>
    <string name="description_sg_tv_r21" msgid="8469412927671691778">"21 ఏళ్లు, అంతకు పైబడిన వయోజనులకు తగినది."</string>
    <string name="description_th_tv_p" msgid="573604443870633316">"3 నుండి 6 ఏళ్ల పిల్లలకు తగినది."</string>
    <string name="description_th_tv_c" msgid="380126567363659012">"6 నుండి 12 ఏళ్ల పిల్లలకు తగినది."</string>
    <string name="description_th_tv_g" msgid="8696507527665670160">"సాధారణ ప్రేక్షకులకు తగినది."</string>
    <string name="description_th_tv_pg13" msgid="1695934461809229216">"13 ఏళ్లు, అంతకు పైబడిన వ్యక్తులకు తగినది."</string>
    <string name="description_th_tv_pg18" msgid="597070833139949945">"18 ఏళ్లు అంతకు పైబడిన వారికి తగినది. 18 ఏళ్లలోపు పిల్లలకు తల్లిదండ్రుల మార్గదర్శకత్వం అవసరం"</string>
    <string name="description_th_tv_x" msgid="8921473820857112565">"పెద్దలకు తగినది"</string>
    <string name="description_us_tv_d" msgid="7417126048971563355">"సరస శృంగార మాటలు ఉన్నది"</string>
    <string name="description_us_tv_l" msgid="2276830531676175553">"అనాగరిక భాష"</string>
    <string name="description_us_tv_s" msgid="4966533437570326272">"లైంగిక కంటెంట్"</string>
    <string name="description_us_tv_v" msgid="4340768360627689297">"హింసాత్మకం"</string>
    <string name="description_us_tv_fv" msgid="5087038597184709325">"కాల్పనిక హింస"</string>
    <string name="description_us_tv_y" msgid="7153666670476947891">"ఈ కార్యక్రమం అన్ని వయస్సుల పిల్లలకు తగినట్లుగా రూపొందించబడింది."</string>
    <string name="description_us_tv_y7" msgid="4388896445294252013">"ఈ కార్యక్రమం 7 ఏళ్లు, అంతకు పైబడిన పిల్లల కోసం రూపొందించబడింది."</string>
    <string name="description_us_tv_g" msgid="5919925009580010961">"దాదాపు అందరు తల్లిదండ్రులు ఈ కార్యక్రమం అన్ని వయస్సుల వారికి తగినదని భావిస్తారు."</string>
    <string name="description_us_tv_pg" msgid="7696801642081644497">"ఈ కార్యక్రమంలో చిన్నపిల్లలు చూడకూడని అంశాలు ఉన్నాయని తల్లిదండ్రులకి అనిపించవచ్చు. చాలా మంది తల్లిదండ్రులు దీన్ని తమ చిన్న పిల్లలతో కలిసి చూడాలనుకోవచ్చు."</string>
    <string name="description_us_tv_14" msgid="1945274614246329605">"ఈ కార్యక్రమంలో చాలామంది తల్లిదండ్రులు 14 ఏళ్లలోపు పిల్లలకు అనుచితం అని భావించే కొన్ని అంశాలు ఉన్నాయి."</string>
    <string name="description_us_tv_ma" msgid="7118695706408907620">"ఈ కార్యక్రమం ప్రత్యేకించి పెద్దలు మాత్రమే చూడటానికి రూపొందించబడింది, కనుక ఇది 17 ఏళ్లలోపు పిల్లలు చూడదగినది కాదు."</string>
    <string name="description_us_mv_g" msgid="299794744638684056">"సాధారణ ప్రేక్షకులు. తల్లిదండ్రులు వారి పిల్లలు చూడకుండా ఆక్షేపించాల్సిన అంశాలు ఏమీ ఉండవు."</string>
    <string name="description_us_mv_pg" msgid="81027516479177975">"తల్లిదండ్రుల మార్గదర్శకం సూచించడమైనది. తల్లిదండ్రులు వారి చిన్న పిల్లలకు తగదని భావించే కొన్ని అంశాలు ఉండవచ్చు."</string>
    <string name="description_us_mv_pg13" msgid="2094119267970306011">"తల్లిదండ్రులకు గట్టి హెచ్చరిక. కొన్ని అంశాలు పూర్వ టీనేజీ దశ వారికి అనుచితంగా ఉండవచ్చు."</string>
    <string name="description_us_mv_r" msgid="2248384382323431666">"నిషిద్ధం, కొన్ని వయోజన అంశాలు ఉన్నాయి. తల్లిదండ్రులు సినిమాకి వారి చిన్న పిల్లలను తీసుకెళ్లే ముందు సినిమా గురించి మరింత తెలుసుకోవాలని కోరుతున్నాము."</string>
    <string name="description_us_mv_nc17" msgid="8734654245083149008">"17 ఏళ్లు అంతకంటే తక్కువ వయస్సు ఉన్న వారికి నిషిద్ధం. పూర్తిగా పెద్దలకు మాత్రమే. పిల్లలకు నిషిద్ధం."</string>
    <string name="description_us_mv_x" msgid="2203823258178769659">"పెద్దలకు తగినది"</string>
    <string name="description_sa_tv_10" msgid="7534715057755212480">"10 ఏళ్లలోపు పిల్లలు ఈ ప్రోగ్రామ్/సినిమా చూడటం నిషేధించబడింది."</string>
    <string name="description_sa_tv_none" msgid="2839067796739398528">"అన్ని వయస్సుల వారికి తగినది."</string>
    <string name="description_sa_tv_pg10" msgid="5232468306982287272">"10 ఏళ్లలోపు పిల్లలు ఈ కార్యక్రమం/ సినిమాను చూడవచ్చు, కాని తప్పనిసరిగా పెద్దవారు వారి సమక్షంలో ఉండాలి."</string>
    <string name="description_sa_tv_pg13" msgid="2826427571649837624">"13 ఏళ్లలోపు పిల్లలు ఈ కార్యక్రమం/ సినిమాను చూడవచ్చు, కాని తప్పనిసరిగా పెద్దవారు ఎవరైనా సమక్షంలో ఉండాలి."</string>
    <string name="description_sa_tv_13" msgid="6849007243977700328">"13 ఏళ్లలోపు పిల్లలు ఈ ప్రోగ్రామ్/ సినిమా చూడటం నిషేధించబడింది."</string>
    <string name="description_sa_tv_16" msgid="6934567274078402600">"16 ఏళ్లలోపు పిల్లలు ఈ ప్రోగ్రామ్/ సినిమా చూడటం నిషేధించబడింది."</string>
    <string name="description_sa_tv_18" msgid="6814431681831259975">"18 ఏళ్లలోపు పిల్లలు ఈ ప్రోగ్రామ్/ సినిమా చూడటం నిషేధించబడింది."</string>
    <string name="description_sa_tv_r18" msgid="8966466636870535072">"ఇది చాలా ఎక్కువ లైంగికత స్వభావం (అశ్లీలత) ఉన్న సినిమాలకు కేటాయించబడింది."</string>
    <string name="rating_schedule_off" msgid="90379047922234847">"ఆఫ్"</string>
    <string name="rating_schedule_block" msgid="8052768659911065234">"బ్లాక్"</string>
    <string name="rating_years" msgid="2286124473198629391">"సంవత్సరాలు"</string>
    <string name="option_ratings_age" msgid="4730040709343309680">"వయస్సు రేటింగ్‌లు"</string>
    <string name="option_ratings_content" msgid="2743117466268053677">"కంటెంట్ రేటింగ్‌లు"</string>
    <string name="rating_not_defined" msgid="3930030730202531332">"నిర్వచించలేదు"</string>
</resources>
